// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/TimeSlider/setting/nls/strings":{showLayerLabels:"Afi\u0219eaz\u0103 numele stratului tematic",autoPlay:"Ruleaz\u0103 automat cursorul",loopPlay:"Timp de redare \u00een bucl\u0103 continuu",dateAndTimeFormat:"Format dat\u0103 \u015fi or\u0103",mapDefault:"Hart\u0103 implicit\u0103",custom:"Personalizat",formatInstruction:"Instruc\u0163iune format",playback:"pozi\u0163ia de redare salvat\u0103 \u00eempreun\u0103 cu harta",MMMMYYYY:"Iulie 2015",MMMYYYY:"Iul 2015",MMMMDYYYY:"Iulie 21,2015",
dddMMMDDYYYY:"Mar Iul 21,2015",MDDYYYY:"21/7/2015",YYYYMDD:"21/7/2015",MDDYY:"21/7/15",YYYY:"2015",MDDYYYYhmma:"21/7/2015 8:00 am",dddMMMDDhmma:"Mar Iul 21 08:00",sliderSetting:"Set\u0103rile glisorului",autoRefresh:"Re\u00eemprosp\u0103tare glisor la fiecare",timeSetting:"Set\u0103ri de timp",useWebMapSetting:"Respecta\u021bi set\u0103rile de timp ale h\u0103r\u021bii web",useConfigureSetting:"Configurarea set\u0103rilor de timp",timeSettingBtn:"setare",calenderError:"Ora \u00eenceperii trebuie s\u0103 fie mai mic\u0103 dec\u00e2t ora \u00eencheierii.",
timeSpan:"Interval de timp",startTime:"Or\u0103 \u00eencepere",endTime:"Or\u0103 \u00eencheiere",unit:"Unitate",timeDisplay:"Afi\u0219are timp",displayDataIn:"Afi\u0219are dat\u0103 \u00een",interval:"Interval",displayAllData:"Afi\u0219eaz\u0103 progresiv toate datele",layerTimeExtent:"Activeaz\u0103 anima\u021bia de timp",layerTableCol1:"Strat tematic",layerTableCol2:"Interval de timp",timeTo:"p\u00e2n\u0103 la",calender:"Calendar",time:"Or\u0103",now:"Acum",today:"Ast\u0103zi",maximum:"Maxim din toate obiectele selectate",
minimum:"Minim din toate obiectele selectate",_localized:{}}});