// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/TimeSlider/setting/nls/strings":{showLayerLabels:"Exibir nomes das camadas",autoPlay:"Reproduzir automaticamente o controle deslizante",loopPlay:"Tempo de loop cont\u00ednuo",dateAndTimeFormat:"Formato de data e hora",mapDefault:"Mapa padr\u00e3o",custom:"Personalizar",formatInstruction:"Instru\u00e7\u00e3o de formato",playback:"reproduzir posi\u00e7\u00e3o salva com mapa",MMMMYYYY:"Julho de 2015",MMMYYYY:"Julho de 2015",MMMMDYYYY:"21 de Julho de 2015",dddMMMDDYYYY:"Ter\u00e7a-Feira, 21 de Julho de 2015",
MDDYYYY:"21/07/2015",YYYYMDD:"21/07/2015",MDDYY:"21/07/2015",YYYY:"2015",MDDYYYYhmma:"21/07/2015 8:00 am",dddMMMDDhmma:"Ter\u00e7a-Feira, 21 de Julho 8:00 ams",sliderSetting:"Configura\u00e7\u00f5es do controle deslizante",autoRefresh:"Atualizar controle deslizante a cada",timeSetting:"Configura\u00e7\u00f5es de Tempo",useWebMapSetting:"Honrar as configura\u00e7\u00f5es de tempo do mapa da web",useConfigureSetting:"Configurar par\u00e2metros de tempo",timeSettingBtn:"configura\u00e7\u00e3o",calenderError:"A hora inicial deve ser menor que a hora final.",
timeSpan:"Espa\u00e7o de tempo",startTime:"Tempo Inicial",endTime:"Tempo Final",unit:"Unidade",timeDisplay:"Exibi\u00e7\u00e3o do tempo",displayDataIn:"Exibir dados em",interval:"Intervalo",displayAllData:"Exibir progressivamente todos os dados",layerTimeExtent:"Habilitar anima\u00e7\u00e3o de tempo",layerTableCol1:"Camada",layerTableCol2:"Extens\u00e3o de Tempo",timeTo:"para",calender:"Calend\u00e1rio",time:"Tempo",now:"Agora",today:"Hoje",maximum:"M\u00e1ximo de todos selecionados",minimum:"M\u00ednimo de todos selecionados",
_localized:{}}});