// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/TimeSlider/setting/nls/strings":{showLayerLabels:"Exibir nomes de camadas",autoPlay:"Reproduzir slider automaticamente",loopPlay:"Repetir tempo continuamente",dateAndTimeFormat:"Formato de data e hora",mapDefault:"Predefini\u00e7\u00e3o de mapa",custom:"Personalizar",formatInstruction:"Instru\u00e7\u00e3o de formata\u00e7\u00e3o",playback:"posi\u00e7\u00e3o de reprodu\u00e7\u00e3o guardada com o mapa.",MMMMYYYY:"Julho de 2015",MMMYYYY:"Jul 2015",MMMMDYYYY:"21 de Julho,2015",dddMMMDDYYYY:"Ter 21 Jul,2015",
MDDYYYY:"7/21/2015",YYYYMDD:"2015/7/21",MDDYY:"7/21/15",YYYY:"2015",MDDYYYYhmma:"7/21/2015 8:00",dddMMMDDhmma:"Ter 21 Jul 8:00",sliderSetting:"Defini\u00e7\u00f5es de Controlo Deslizante",autoRefresh:"Atualizar controlo deslizante a cada",timeSetting:"Configura\u00e7\u00f5es de Tempo",useWebMapSetting:"Respeite as defini\u00e7\u00f5es de tempo do mapa web",useConfigureSetting:"Configurar defini\u00e7\u00f5es de tempo",timeSettingBtn:"defini\u00e7\u00e3o",calenderError:"A hora de In\u00edcio tem de ser inferior \u00e0 hora de Fim.",
timeSpan:"Espa\u00e7o de tempo",startTime:"Tempo Inicial",endTime:"Tempo Final",unit:"Unidade",timeDisplay:"Exibi\u00e7\u00e3o do tempo",displayDataIn:"Exibir dados em",interval:"Intervalo",displayAllData:"Exibir progressivamente todos os dados",layerTimeExtent:"Activar anima\u00e7\u00e3o de tempo",layerTableCol1:"Camada",layerTableCol2:"Intervalo de Tempo",timeTo:"at\u00e9",calender:"Calend\u00e1rio",time:"Tempo",now:"Agora",today:"Hoje",maximum:"M\u00e1ximo de todos os selecionados",minimum:"M\u00ednimo de todos os selecionados",
_localized:{}}});