// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GridOverlay/setting/nls/strings":{serviceUrl:"Szolg\u00e1ltat\u00e1s URL-c\u00edm\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa:",minIntSpacingLabel:"R\u00e1csh\u00e1l\u00f3 minim\u00e1lis m\u00e9rete",lineOpacityLabel:"Vonal \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1ga",labelOpacityLabel:"Felirat \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1ga",centerLabelOpacityLabel:"K\u00f6z\u00e9ps\u0151 felirat \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1ga",gridZonePlacementLabel:"R\u00e1csz\u00f3na-felirat elhelyez\u00e9se",verticalLineLabels:"F\u00fcgg\u0151leges vonalfeliratok",
styleHeaderLabel:"St\u00edlus",indexHeaderLabel:"R\u00e1csh\u00e1l\u00f3 komponense",colorHeaderLabel:"Sz\u00edn",fontSizeHeaderLabel:"Bet\u0171m\u00e9ret",lineWidthHeaderLabel:"Vonalvastags\u00e1g",horizontalLabel:"V\u00edzszintes",verticalLabel:"F\u00fcgg\u0151leges",upperLeftLabel:"Bal fels\u0151",upperRightLabel:"Jobb fels\u0151",lowerLeftLabel:"Bal als\u00f3",lowerRightLabel:"Jobb als\u00f3",centerLabel:"K\u00f6z\u00e9pen",errorMessage:"A konfigur\u00e1ci\u00f3s oldal hib\u00e1kat tartalmaz. Ment\u00e9s el\u0151tt jav\u00edtsa.",
checkBoxLabel:"R\u00e1cs megjelen\u00edt\u00e9se amikor a widget z\u00e1rva van.",checkBoxLabelDashboard:"R\u00e1csh\u00e1l\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se",gzd:"R\u00e1csh\u00e1l\u00f3 z\u00f3najel\u00f6l\u0151je (GZD)",gsid:"${number} m\u00e9teres r\u00e1csh\u00e1l\u00f3-azonos\u00edt\u00e1s (GSID)",grid10k:"${number} m\u00e9teres r\u00e1csh\u00e1l\u00f3vonalak",grid1k:"${number} m\u00e9teres r\u00e1csh\u00e1l\u00f3vonalak",grid100m:"100 m\u00e9teres r\u00e1csh\u00e1l\u00f3vonalak",grid10m:"10 m\u00e9teres r\u00e1csh\u00e1l\u00f3vonalak",
switchBasemap:"Alapt\u00e9rk\u00e9p v\u00e1lt\u00e1sa",_localized:{}},"widgets/GridOverlay/nls/strings":{_widgetLabel:"Grid fed\u0151r\u00e9teg",description:"Testreszabhat\u00f3 Web AppBuilder widget, amellyel grid fed\u0151r\u00e9teg jelen\u00edthet\u0151 meg a koordin\u00e1t\u00e1khoz.",_localized:{}}});