// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/Infographic/setting/nls/strings":{settings:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",titleSettings:"Sz\u00f6vegbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",imageSettings:"K\u00e9pbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",backgroundColor:"H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn",alignment:"Igaz\u00edt\u00e1s",textSize:"Sz\u00f6vegm\u00e9ret",textColor:"Sz\u00f6vegsz\u00edn",dataSource:"Adatforr\u00e1s",chartSettings:"Diagrambe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",data:"Adatok",dataLabels:"Adatfeliratok",displayMode:"Megjelen\u00edt\u00e9si m\u00f3d",
featureOption:"\u00c9rt\u00e9kek megjelen\u00edt\u00e9se vektoros elemenk\u00e9nt",categoryOption:"\u00c9rt\u00e9kek megjelen\u00edt\u00e9se kateg\u00f3ri\u00e1nk\u00e9nt",countOption:"Vektoros elemek sz\u00e1m\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se kateg\u00f3ri\u00e1nk\u00e9nt",fieldOption:"Attrib\u00fatum\u00e9rt\u00e9kek megjelen\u00edt\u00e9se diagramk\u00e9nt",categoryField:"Kateg\u00f3riamez\u0151",labelField:"Feliratmez\u0151",valueFields:"\u00c9rt\u00e9kmez\u0151k",operation:"M\u0171velet",sumOption:"\u00d6sszeg",
averageOption:"\u00c1tlag",minOption:"Minimum",maxOption:"Maximum",countString:"Darabsz\u00e1m",dataFormat:"Adatform\u00e1tum",decimalPlaces:"Tizedesjegyek",prefix:"El\u0151tag",suffix:"Ut\u00f3tag",dataType:"Adatt\u00edpus",featureCount:"Vektoros elemek sz\u00e1ma",fieldStatistics:"Mez\u0151statisztika",display:"Megjelen\u00edt\u00e9s",chartColor:"Diagram sz\u00edne",horizontalAxis:"V\u00edzszintes tengely",verticalAxis:"F\u00fcgg\u0151leges tengely",legend:"Jelmagyar\u00e1zat",position:"Helyzet",
top:"Fent",bottom:"Lent",useDataSourceSelection:"Kijel\u00f6l\u00e9s haszn\u00e1lata",dataSourceFilterByExtent:"Sz\u0171r\u00e9s kiterjed\u00e9s szerint",changeTemplate:"Sablon m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa",chooseTemplate:"V\u00e1lasszon sablont",numberSettings:"Sz\u00e1mbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",gaugeSettings:"M\u00e9r\u0151panel-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",indicators:"Jelz\u0151k",ifValue:"Ha az \u00e9rt\u00e9k",and:"\u00e9s",numberOperatorIsLessThan:"kevesebb, mint",numberOperatorIsGreaterThan:"nagyobb, mint",
numberOperatorIsBetween:"k\u00f6z\u00f6tte van",numberOperatorIsEqual:"egyenl\u0151",numberOperatorIsNotEqual:"nem egyenl\u0151",then:"Akkor",ratio:"Ar\u00e1ny",trueValue:"Val\u00f3s \u00e9rt\u00e9k",changeValueColor:"az \u00e9rt\u00e9k sz\u00edne legyen",changeGaugeColor:"a m\u00e9r\u0151panel sz\u00edne legyen",setIndicatorIcon:"a jelz\u0151ikon legyen",icons:"Ikonok",style:"St\u00edlus",placement:"Elhelyez\u00e9s",left:"Bal",replace:"Csere",right:"Jobb",color:"Sz\u00edn",categoryExists:"A kateg\u00f3ria l\u00e9tezik.",
comboxHint:"\u00cdrjon be vagy v\u00e1lasszon egyet",comboxDisableInputHint:"V\u00e1lasszon egyet",comboxDisableSelectHint:"Els\u0151 t\u00edpus",comboxDisableInputEmptySelectHint:"Nincs t\u00f6bb kateg\u00f3ria",sortBy:"Rendez\u00e9si szempont",labelAxis:"Felirat",valueAxis:"\u00c9rt\u00e9k",minPeriod:"Minimum id\u0151szak",automatic:"Automatikus",periodsWithOutRecords:"Rekordok n\u00e9lk\u00fcli id\u0151szakok",nullValue:"Null \u00e9rt\u00e9k",calculatedAsZero:"Nullak\u00e9nt kisz\u00e1m\u00edtott",
ignored:"Figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyva",maxCategories:"Kateg\u00f3ri\u00e1k maxim\u00e1lis sz\u00e1ma",useLayerSymbology:"A r\u00e9teg szimb\u00f3lumrendszer\u00e9nek haszn\u00e1lata",hollowsize:"Kit\u00f6ltetlen m\u00e9ret",splitField:"Mez\u0151 feloszt\u00e1sa",parsingperiodTip:"A sz\u00e1m\u00edt\u00e1s nem siker\u00fclt. A r\u00f6vid elemz\u00e9si id\u0151szak miatt t\u00fal sok az id\u0151intervallum.",manyCategoryTip:"A t\u00fal sok kateg\u00f3ria miatt nem siker\u00fclt megjelen\u00edteni a diagramot.",
setColor:"Sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",setTheColorOf:"Ezut\u00e1n \u00e1ll\u00edtsa be a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00edn\u00e9t:",setTheColorAs:"Ezut\u00e1n \u00e1ll\u00edtsa be a sz\u00ednt a k\u00f6vetkez\u0151k\u00e9nt:",ifStr:"Ha",as:"mint",is:"ez",isNot:"nem ez",barCluster:"s\u00e1vklaszter",individualBar:"egyedi s\u00e1v",allOthers:"Minden m\u00e1s",category:"Kateg\u00f3ria",indicatorSum:"\u00d6SSZ.",indicatorAve:"\u00c1TL.",indicatorMax:"MAX.",indicatorMin:"MIN.",setCorrectyIndicatorTip:"\u00c1ll\u00edtsa be a megfelel\u0151en a indik\u00e1torokat.",
dataRange:"Adattartom\u00e1ny",targetValue:"C\u00e9l\u00e9rt\u00e9k",currentValue:"Aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k",gaugeColor:"M\u00e9r\u0151panel sz\u00edne",min:"Minimum",max:"Maximum",displayValueIn:"\u00c9rt\u00e9k megjelen\u00edt\u00e9se ebben:",noData:"Nincs adat",thousandAbbreviation:"k",millionAbbreviation:"M",billionAbbreviation:"G",warning:"Figyelmeztet\u00e9s",noSettingWaring1:"Kattintson egy elemre a tulajdons\u00e1gainak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz.",noSettingWaring2:"H\u00faz\u00e1ssal \u00e1tm\u00e9retezheti vagy \u00e1trendezheti az elemeket.",
donNotShowAgain:"Ne jelenjen meg m\u00e9g egyszer",changeTemplateWarning:"Ez t\u00f6rli az \u00f6sszes be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, \u00e9s \u00faj \u00fcres sablont nyit meg.",requiredFieldWarning:"Ezt az \u00e9rt\u00e9ket k\u00f6telez\u0151 megadni:",dataSourceNotSet:"\u00c1ll\u00edtsa be az adatforr\u00e1st.",addIndicatorTip:"Jelz\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa",chooseTemplatePopupTitle:"Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa",filterExtentTipWithaTag:"A sz\u0171r\u0151t az Attrib\u00fatum f\u00fcl\u00f6n tal\u00e1lhat\u00f3 \x3ca target\x3d'_blank' href\x3d'http://doc.arcgis.com/en/web-appbuilder/create-apps/attributes-tab.htm#ESRI_SECTION1_90B658C55CAE428FA43A110272096C81'\x3eExtra adatforr\u00e1s\x3c/a\x3e lehet\u0151s\u00e9ggel tilthatja le.",
filterExtentTip:"A sz\u0171r\u0151t az Attrib\u00fatum f\u00fcl\u00f6n tal\u00e1lhat\u00f3 Extra adatforr\u00e1s lehet\u0151s\u00e9ggel tilthatja le.",customColorByCategory:"Egy\u00e9ni sz\u00edn kateg\u00f3ria szerint",randomColor:"V\u00e9letlen sz\u00edn",valueString:"\u00c9rt\u00e9k",fieldString:"Mez\u0151",includeThresholdValue:"K\u00fcsz\u00f6b\u00e9rt\u00e9kkel egy\u00fctt",percentage:"Sz\u00e1zal\u00e9k",colorSchema:"Sz\u00edns\u00e9ma",addCategory:"Kateg\u00f3ria hozz\u00e1ad\u00e1sa",clickToEdit:"Kattintson ide a szerkeszt\u00e9shez",
nullText:"Null",others:"Egy\u00e9b",dsErrorTipSuf:"nem \u00e9rhet\u0151 el.",front:"El\u00fcls\u0151",back:"H\u00e1ts\u00f3",title:"C\u00edm",titleColor:"C\u00edm sz\u00edne",labelString:"Felirat",labelSize:"Felirat m\u00e9rete",labelColor:"Felirat sz\u00edne",addMarkLine:"Vonaljel hozz\u00e1ad\u00e1sa",addMarkArea:"Ter\u00fcletjel hozz\u00e1ad\u00e1sa",labelPosition:"Felirat poz\u00edci\u00f3ja",toString:"eddig",start:"Eleje",middle:"K\u00f6zepe",end:"V\u00e9ge",inString:"Be",outString:"Ki",lineColor:"Vonalsz\u00edn",
lineWidth:"Vonalvastags\u00e1g",dashType:"Szaggatott vonal t\u00edpusa",areaColor:"Ter\u00fclet sz\u00edne",line:"Vonal",area:"Ter\u00fclet",stringsInTemplate:{name_number:"Sz\u00e1m",name_gauge:"M\u00e9r\u0151panel",name_vertical_gauge:"F\u00fcgg\u0151leges m\u00e9r\u0151panel",name_horizontal_gauge:"V\u00edzszintes m\u00e9r\u0151panel",name_pie:"K\u00f6rdiagram",name_donut:"Perec-diagram",name_bar:"Oszlop/s\u00e1v",name_stacked_bar:"Halmozott s\u00e1v",name_percentage_stacked_bar:"Sz\u00e1zal\u00e9kos halmozott oszlop/s\u00e1v",
name_column:"Oszlop",name_stacked_column:"Halmozott oszlop",name_percentage_stacked_column:"Sz\u00e1zal\u00e9kos halmozott oszlop",name_line:"Vonal",name_area:"Ter\u00fclet",name_stacked_area:"Halmozott ter\u00fclet",name_percentage_stacked_area:"Sz\u00e1zal\u00e9kos halmozott ter\u00fclet",titleOfTheInfographic:"AZ INFOGRAFIKA C\u00cdME",description:"Le\u00edr\u00e1s: tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az infografik\u00e1r\u00f3l."},marks:"Jel\u00f6l\u00e9sek",displayValue:"Megjelen\u00edtett \u00e9rt\u00e9k",
statistic:"Statisztika",valueType:"\u00c9rt\u00e9kt\u00edpus",valueField:"\u00c9rt\u00e9kmez\u0151",fixed:"R\u00f6gz\u00edtett",sdsTip:"V\u00e1lasszon az Extra adatforr\u00e1sban konfigur\u00e1lt statisztikai adatok k\u00f6z\u00fcl",noSdsTip:"Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 statisztikai adatok.",intScaleText:"Csak eg\u00e9ssz\u00e1m\u00fa m\u00e9retar\u00e1nyok megjelen\u00edt\u00e9se",resetLayout:"Elrendez\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",fbeTip:"Fontos tudni, hogy ha az alkalmaz\u00e1st nyilv\u00e1nosan \u00e9s sz\u00e9les k\u00f6rben megosztja, az opci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se jelent\u0151sen lelass\u00edtja az alkalmaz\u00e1s teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t. A vektoros elemekre nagy\u00edt\u00e1shoz azt javasoljuk, hogy haszn\u00e1ljon m\u00e1s widgeteket is, p\u00e9ld\u00e1ul a Sz\u0171r\u0151t \u00e9s a Csoportsz\u0171r\u0151t.",
openFbeTip:"Mindenk\u00e9ppen bekapcsolja az opci\u00f3t",use1000Separator:"Ezreselv\u00e1laszt\u00f3k megjelen\u00edt\u00e9se",noDataReturned:"A m\u0171velet egyetlen adatok sem adott vissza.",tooltipMode:"Eszk\u00f6ztipp m\u00f3d",single:"Egyetlen",multiple:"T\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s",defaultRange:"Alap\u00e9rtelmezett megjelen\u00edt\u00e9si tartom\u00e1ny",_localized:{}}});