// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/Infographic/setting/nls/strings":{settings:"Ayarlar",titleSettings:"Metin ayarlar\u0131",imageSettings:"G\u00f6r\u00fcnt\u00fc ayarlar\u0131",backgroundColor:"Arka plan rengi",alignment:"Hizalama",textSize:"Metin boyutu",textColor:"Metin rengi",dataSource:"Veri kayna\u011f\u0131",chartSettings:"Grafik ayarlar\u0131",data:"Veri",dataLabels:"Veri etiketleri",displayMode:"G\u00f6sterim Modu",featureOption:"De\u011ferleri \u00f6zelli\u011fe g\u00f6re g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",categoryOption:"De\u011ferleri kategoriye g\u00f6re g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
countOption:"\u00d6zellik say\u0131mlar\u0131n\u0131 kategoriye g\u00f6re g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",fieldOption:"\u00d6znitelik de\u011ferlerini grafik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",categoryField:"Kategori alan\u0131",labelField:"Etiket alan\u0131",valueFields:"De\u011fer alanlar\u0131",operation:"\u0130\u015flem",sumOption:"Toplam",averageOption:"Ortalama",minOption:"Minimum",maxOption:"Maksimum",countString:"Say\u0131m",dataFormat:"Veri bi\u00e7imi",decimalPlaces:"Ondal\u0131k basamak say\u0131s\u0131",
prefix:"\u00d6n Ek",suffix:"Son Ek",dataType:"Veri t\u00fcr\u00fc",featureCount:"Detay say\u0131s\u0131",fieldStatistics:"Alan istatistikleri",display:"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",chartColor:"Grafik rengi",horizontalAxis:"Yatay eksen",verticalAxis:"Dikey eksen",legend:"G\u00f6sterim",position:"Konum",top:"En \u00dcst",bottom:"En Alt",useDataSourceSelection:"Se\u00e7imi kullan",dataSourceFilterByExtent:"Yay\u0131l\u0131ma g\u00f6re filtrele",changeTemplate:"\u015eablonu de\u011fi\u015ftir",chooseTemplate:"\u015eablon se\u00e7",
numberSettings:"Say\u0131 ayarlar\u0131",gaugeSettings:"\u00d6l\u00e7ek ayarlar\u0131",indicators:"G\u00f6stergeler",ifValue:"E\u011fer de\u011fer",and:"ve",numberOperatorIsLessThan:"\u015fundan k\u00fc\u00e7\u00fck olanlar",numberOperatorIsGreaterThan:"\u015fundan b\u00fcy\u00fck olanlar",numberOperatorIsBetween:"\u015fu de\u011ferler aras\u0131nda olanlar",numberOperatorIsEqual:"e\u015fittir",numberOperatorIsNotEqual:"e\u015fit de\u011fildir",then:"Then",ratio:"Oran",trueValue:"True de\u011feri",
changeValueColor:"de\u011fer rengini \u015funa de\u011fi\u015ftir",changeGaugeColor:"\u00f6l\u00e7ek rengini \u015funa de\u011fi\u015ftir",setIndicatorIcon:"g\u00f6sterge simgesini \u015funa ayarla",icons:"Simgeler",style:"Stil",placement:"Yerle\u015fim",left:"Sol",replace:"De\u011fi\u015ftir",right:"Sa\u011f",color:"Renkli",categoryExists:"Kategori mevcut!",comboxHint:"Girin veya birini se\u00e7in",comboxDisableInputHint:"Birini se\u00e7in",comboxDisableSelectHint:"T\u00fcr bir",comboxDisableInputEmptySelectHint:"Daha fazla kategori yok",
sortBy:"\u015euna g\u00f6re s\u0131rala:",labelAxis:"Etiket",valueAxis:"De\u011fer",minPeriod:"Minimum d\u00f6nem",automatic:"Otomatik",periodsWithOutRecords:"Kay\u0131tlar olmadan d\u00f6nemler",nullValue:"Bo\u015fluk de\u011feri",calculatedAsZero:"S\u0131f\u0131r olarak hesapland\u0131",ignored:"Yoksay\u0131ld\u0131",maxCategories:"Maksimum kategori",useLayerSymbology:"Katman\u0131n sembollerini kullan",hollowsize:"Delik boyutu",splitField:"Alan\u0131 ay\u0131r",parsingperiodTip:"Hesaplanamad\u0131. K\u0131sa ayr\u0131\u015ft\u0131rma d\u00f6nemi nedeniyle \u00e7ok fazla zaman aral\u0131\u011f\u0131.",
manyCategoryTip:"Tablo g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemedi. \u00c7ok fazla kategori.",setColor:"Renk ayarla",setTheColorOf:"Ard\u0131ndan rengini ayarlay\u0131n",setTheColorAs:"Ard\u0131ndan rengi farkl\u0131 ayarlay\u0131n",ifStr:"E\u011fer",as:"olarak",is:"alan\u0131 \u015fu olanlar",isNot:"alan\u0131 \u015fu olmayanlar",barCluster:"\u00e7ubuk k\u00fcme",individualBar:"ba\u011f\u0131ms\u0131z \u00e7ubuk",allOthers:"T\u00fcm di\u011fer",category:"Kategori",indicatorSum:"TOP",indicatorAve:"ORT",indicatorMax:"MAKS",
indicatorMin:"M\u0130N",setCorrectyIndicatorTip:"L\u00fctfen g\u00f6stergeleri d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde ayarlay\u0131n.",dataRange:"Veri aral\u0131\u011f\u0131",targetValue:"Hedef de\u011fer",currentValue:"Ge\u00e7erli de\u011fer",gaugeColor:"\u00d6l\u00e7ek rengi",min:"Minimum",max:"Maksimum",displayValueIn:"De\u011feri \u015fu cinsten g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle:",noData:"Veri yok",thousandAbbreviation:"k",millionAbbreviation:"M",billionAbbreviation:"G",warning:"Uyar\u0131",noSettingWaring1:"\u00d6zelliklerini ayarlamak i\u00e7in bir \u00f6geye t\u0131klay\u0131n.",
noSettingWaring2:"Bir \u00f6geyi yeniden boyutland\u0131rmak veya yeniden s\u0131ralamak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin.",donNotShowAgain:"Tekrar g\u00f6sterme",changeTemplateWarning:"Bu, t\u00fcm ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 siler ve yeni bir bo\u015f \u015fablon a\u00e7ar.",requiredFieldWarning:"Bu de\u011fer gereklidir:",dataSourceNotSet:"Veri kayna\u011f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n.",addIndicatorTip:"G\u00f6sterge ekle",chooseTemplatePopupTitle:"\u015eablon se\u00e7",filterExtentTipWithaTag:"\u00d6znitelik Sekmesinin alt\u0131nda filtreyi \x3ca target\x3d'_blank' href\x3d'http://doc.arcgis.com/en/web-appbuilder/create-apps/attributes-tab.htm#ESRI_SECTION1_90B658C55CAE428FA43A110272096C81'\x3eEkstra veri kayna\u011f\u0131\x3c/a\x3e ile devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz.",
filterExtentTip:"Filtreyi \u00d6znitelik Sekmesinin alt\u0131nda Fazladan veri kayna\u011f\u0131 ile devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz.",customColorByCategory:"Kategoriye g\u00f6re \u00f6zel renk",randomColor:"Rastgele Renk",valueString:"De\u011fer",fieldString:"Alan",includeThresholdValue:"E\u015fik de\u011ferini dahil et",percentage:"Y\u00fczde",colorSchema:"Renk \u015femas\u0131",addCategory:"Kategori ekle",clickToEdit:"D\u00fczenlemek i\u00e7in t\u0131kla",nullText:"Bo\u015f",others:"Di\u011ferleri",
dsErrorTipSuf:"kullan\u0131lam\u0131yor.",front:"\u00d6n",back:"Geri",title:"Unvan",titleColor:"Ba\u015fl\u0131k rengi",labelString:"Etiket",labelSize:"Etiket boyutu",labelColor:"Etiket rengi",addMarkLine:"Bir \u00e7izgi i\u015fareti ekle",addMarkArea:"Bir alan i\u015fareti ekle",labelPosition:"Etiket konumu",toString:"-",start:"Ba\u015flat",middle:"Orta",end:"Son",inString:"\u0130\u00e7inde",outString:"D\u0131\u015far\u0131da",lineColor:"\u00c7izgi rengi",lineWidth:"\u00c7izgi geni\u015fli\u011fi",
dashType:"\u00c7izgi t\u00fcr\u00fc",areaColor:"Alan rengi",line:"\u00c7izgi",area:"Alan",stringsInTemplate:{name_number:"Say\u0131",name_gauge:"\u00d6l\u00e7\u00fc",name_vertical_gauge:"Dikey \u00d6l\u00e7\u00fc",name_horizontal_gauge:"Yatay \u00d6l\u00e7\u00fc",name_pie:"Dilim",name_donut:"Simit",name_bar:"Bar",name_stacked_bar:"Y\u0131\u011f\u0131nlanan \u00c7ubuk",name_percentage_stacked_bar:"Y\u00fczde Y\u0131\u011f\u0131nlanan \u00c7ubuk",name_column:"S\u00fctun",name_stacked_column:"Y\u0131\u011f\u0131nlanan s\u00fctun",
name_percentage_stacked_column:"Y\u00fczde Y\u0131\u011f\u0131nlanan S\u00fctun",name_line:"\u00c7izgi",name_area:"Alan",name_stacked_area:"Y\u0131\u011f\u0131n Alan",name_percentage_stacked_area:"Y\u00fczde Y\u0131\u011f\u0131nlanan Alan",titleOfTheInfographic:"B\u0130LG\u0130 GRAF\u0130\u011e\u0130 BA\u015eLI\u011eI",description:"A\u00e7\u0131klama: bu bilgi grafi\u011fi hakk\u0131nda ek bilgiler."},marks:"\u0130\u015faretler",displayValue:"De\u011feri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",statistic:"\u0130statistik",
valueType:"De\u011fer t\u00fcr\u00fc",valueField:"De\u011fer alan\u0131",fixed:"Sabit",sdsTip:"Ekstra veri kayna\u011f\u0131nda yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir istatistik verisi se\u00e7in",noSdsTip:"\u0130statistik verileri yok.",intScaleText:"Sadece tamsay\u0131 \u00f6l\u00e7e\u011fini g\u00f6ster",resetLayout:"D\u00fczeni s\u0131f\u0131rla",fbeTip:"Uygulaman\u0131z\u0131n herkese a\u00e7\u0131k olarak payla\u015f\u0131l\u0131p payla\u015f\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve yay\u0131l\u0131p yay\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin. Bu se\u00e7ene\u011fin etkinle\u015ftirilmesi uygulaman\u0131n performans\u0131n\u0131 \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde yava\u015flat\u0131r. Detaylar\u0131 yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in bunun yerine Filtre ve Grup Filtresi gibi di\u011fer ara\u00e7lar\u0131 kullanman\u0131z\u0131 \u00f6nemle tavsiye ederiz.",
openFbeTip:"Se\u00e7ene\u011fi yine de a\u00e7\u0131n",use1000Separator:"Binler ay\u0131r\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 kullan",noDataReturned:"Veri d\u00f6nd\u00fcr\u00fclmedi",tooltipMode:"Ara\u00e7 ipucu modu",single:"Tek",multiple:"\u00c7oklu",defaultRange:"Varsay\u0131lan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme aral\u0131\u011f\u0131",_localized:{}}});