// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/Visibility/setting/nls/strings":{taskUrl:"URL de Servi\u00e7o de Viewshed",portalURL:"Especificar o URL para a sua organiza\u00e7\u00e3o ArcGIS Online ou Portal for ArcGIS",portalURLError:"O URL configurado para a sua organiza\u00e7\u00e3o ArcGIS Online ou Portal for ArcGIS n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido.",privilegeError:'O seu papel de utilizador n\u00e3o permite executar a an\u00e1lise. Para efetuar a an\u00e1lise, o administrador da sua organiza\u00e7\u00e3o tem de atribuir-lhe certos \x3ca href\x3d"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm" target\x3d"_blank"\x3eprivil\u00e9gios\x3c/a\x3e.',
noServiceError:"Servi\u00e7o de an\u00e1lise de eleva\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispon\u00edvel Verifique a sua organiza\u00e7\u00e3o ArcGIS Online ou as configura\u00e7\u00f5es Portal for ArcGIS.",serviceURLPlaceholder:"Por favor introduza o URL de tarefa de Geoprocessamento de Viewshed",setTask:"Definir",setTaskTitle:"Definir Tarefa de Geoprocessamento de Viewshed",serviceURLError:"A tarefa de Geoprocessamento que est\u00e1 a tentar configurar com este widget n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida. Por favor, selecione um URL de tarefa de Geoprocessamento de Viewshed v\u00e1lido",
defaultMilsForAnglesLabel:"Predefinir milhas para \u00e2ngulos",defaultObserverHeightLabel:"Unidade de altura do observador predefinida",defaultObservableDistanceLabel:"Unidade de dist\u00e2ncia observ\u00e1vel predefinida",units:{miles:"Milhas",kilometers:"Quil\u00f3metros",feet:"P\u00e9s",meters:"Metros",yards:"Jardas",nauticalMiles:"Milhas n\u00e1uticas"},helpIconTooltip:"A lista de camadas operacionais \u00e9 preenchida com camadas do mapa web atual do tipo de geometria de pol\u00edgono.",selectOperationalLayerLabel:"Selecionar uma nova camada operacional para os resultados",
lineOfSightTabTitle:"Linha de Vis\u00e3o",symbologyTabTitle:"Simbologia",transparency:"Transpar\u00eancia",outline:"Contorno",fill:"Preenchimento (Apenas \u00e9 aplicada cor quando o estilo \u00e9 definido como s\u00f3lido)",style:"Estilo",selectOpLayerLabel:"Selecionar uma nova camada operacional para os resultados",selectDefaultMeasurementLabel:"Selecionar a unidade de medida predefinida",visibleSectionLabel:"Sec\u00e7\u00e3o Vis\u00edvel",nonVisibleSectionLabel:"Sec\u00e7\u00e3o N\u00e3o Vis\u00edvel",
visibleSectionButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es da sec\u00e7\u00e3o vis\u00edvel",nonVisibleSectionButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es da sec\u00e7\u00e3o n\u00e3o vis\u00edvel",colorPicker:"Selecionador de Cores",lineStyles:{esriSLSDash:"Tra\u00e7o",esriSLSDashDot:"Tra\u00e7o Ponto",esriSLSDashDotDot:"Tra\u00e7o Ponto Ponto",esriSLSDot:"Ponto",esriSLSLongDash:"Tra\u00e7o Longo",esriSLSLongDashDot:"Tra\u00e7o Longo e Ponto",esriSLSNull:"Null",esriSLSShortDash:"Tra\u00e7o Curto",
esriSLSShortDashDot:"Tra\u00e7o Curto e Ponto",esriSLSShortDashDotDot:"Tra\u00e7o Curto, Ponto e Ponto",esriSLSShortDot:"Ponto Curto",esriSLSSolid:"S\u00f3lido"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Ao Contr\u00e1rio",esriSFSCross:"Cruz",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",esriSFSForwardDiagonal:"Para a frente",esriSFSHorizontal:"Horizontal",esriSFSNull:"Null",esriSFSSolid:"S\u00f3lido",esriSFSVertical:"Vertical"},_localized:{}}});