// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/Visibility/setting/nls/strings":{taskUrl:"URL de Servi\u00e7o de Panorama",portalURL:"Especifique a URL para sua organiza\u00e7\u00e3o do ArcGIS Online ou Portal for ArcGIS",portalURLError:"A URL configurada para sua organiza\u00e7\u00e3o do ArcGIS Online ou Portal for ArcGIS n\u00e3o \u00e9 valida.",privilegeError:'Seu papel de usu\u00e1rio n\u00e3o pode executar an\u00e1lise. Para executar an\u00e1lise, o administrador da sua organiza\u00e7\u00e3o precisa conceder a voc\u00ea determinados \x3ca href\x3d"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm" target\x3d"_blank"\x3eprivil\u00e9gios\x3c/a\x3e.',
noServiceError:"Servi\u00e7o de an\u00e1lise de eleva\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispon\u00edvel. Verifique as configura\u00e7\u00f5es da sua organiza\u00e7\u00e3o do ArcGIS Online ou Portal for ArcGIS.",serviceURLPlaceholder:"Insira URL da tarefa de Geoprocessamento de Panorama",setTask:"Configurar",setTaskTitle:"Configurar Tarefa de Geoprocessamento de Panorama",serviceURLError:"A tarefa de Geoprocessamento que voc\u00ea est\u00e1 tentando configurar com este widget n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida. Selecione uma URL da tarefa de Geoprocessamento de Panorama v\u00e1lida",
defaultMilsForAnglesLabel:"Definir mils para \u00e2ngulos como padr\u00e3o",defaultObserverHeightLabel:"Unidades de Altura do Observador Padr\u00e3o",defaultObservableDistanceLabel:"Unidade de Dist\u00e2ncia Observ\u00e1vel por Padr\u00e3o",units:{miles:"Milhas",kilometers:"Quil\u00f4metros",feet:"P\u00e9s",meters:"Metros",yards:"Jardas",nauticalMiles:"Milhas n\u00e1uticas"},helpIconTooltip:"A lista de camada operacional \u00e9 preenchida com camadas a partir do mapa da web atual que s\u00e3o do tipo de geometria de pol\u00edgono.",
selectOperationalLayerLabel:"Selecione uma camada operacional para resultados",lineOfSightTabTitle:"Linha de Vis\u00e3o",symbologyTabTitle:"Simbologia",transparency:"Transpar\u00eancia",outline:"Contorno",fill:"Preencher (a cor somente se aplica quando o estilo \u00e9 definido para s\u00f3lido)",style:"Estilo",selectOpLayerLabel:"Selecione uma camada operacional para resultados",selectDefaultMeasurementLabel:"Selecione uma unidade de medi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o",visibleSectionLabel:"Se\u00e7\u00e3o vis\u00edvel",
nonVisibleSectionLabel:"Se\u00e7\u00e3o n\u00e3o vis\u00edvel",visibleSectionButtonLabel:"Definir as configura\u00e7\u00f5es da se\u00e7\u00e3o vis\u00edvel",nonVisibleSectionButtonLabel:"Definir as configura\u00e7\u00f5es da se\u00e7\u00e3o n\u00e3o vis\u00edvel",colorPicker:"Seletor de Cores",lineStyles:{esriSLSDash:"Tra\u00e7o",esriSLSDashDot:"Tra\u00e7o Ponto",esriSLSDashDotDot:"Tra\u00e7o Ponto Ponto",esriSLSDot:"Ponto",esriSLSLongDash:"Tra\u00e7o Longo",esriSLSLongDashDot:"Tra\u00e7o Longo Ponto",
esriSLSNull:"Nulo",esriSLSShortDash:"Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDashDot:"Ponto Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDashDotDot:"Ponto Ponto Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDot:"Ponto Curto",esriSLSSolid:"S\u00f3lido"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Para Tr\u00e1s",esriSFSCross:"Cruz",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",esriSFSForwardDiagonal:"Para Frente",esriSFSHorizontal:"Horizontal",esriSFSNull:"Nulo",esriSFSSolid:"S\u00f3lido",esriSFSVertical:"Vertical"},_localized:{}}});