// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dgrid/extensions/nls/columnHider":{popupTriggerLabel:"Afi\u0219area sau ascunderea coloanelor",popupLabel:"Afi\u0219area sau ascunderea coloanelor",_localized:{}},"widgets/AttributeTable/nls/strings":{_widgetLabel:"Tabel de atribute",_featureAction_ShowRelatedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri corelate",_featureAction_ViewInTable:"Vizualizare \u00een tabelul de atribute",ok:"OK",cancel:"Anulare",unsupportQueryWarning:"Stratul tematic trebuie s\u0103 suporte operarea de interog\u0103ri pentru a fi afi\u015fat \u00een widgetul Tabel atribute. Asigura\u0163i-v\u0103 c\u0103 capacitatea de interogare din serviciu este activat\u0103.",
exportMessage:"Exporta\u0163i datele \u00een fi\u015fier CSV?",exportFiles:"Export \u00een CSV",exportSelected:"Export selec\u0163ie c\u0103tre CSV",exportAll:"Export toate c\u0103tre CSV",options:"Op\u0163iuni",zoomto:"Transfocare la",highlight:"Eviden\u0163iere elemente grafice",selectAll:"Selectare \u00eenregistr\u0103ri din toate paginile",selectPage:"Selectare \u00eenregistr\u0103ri din pagina curent\u0103",clearSelection:"Golire selec\u0163ie",selectionHandleLabel:"Ghidaj de selec\u021bie",
selectionHandleDescription:"Ap\u0103sa\u021bi pe tasta ENTER sau pe SPA\u021aIU pentru a eviden\u021bia obiectul spa\u021bial/obiectele spa\u021biale pe hart\u0103",filter:"Filtru",setFilterTip:"Seta\u0163i corect filtrele.",noFilterTip:"F\u0103r\u0103 a avea expresiile de filtrare definite, aceast\u0103 opera\u0163ie de interogare va lista toate obiectele spa\u0163iale din sursa de date specificat\u0103.",filterByExtent:"Filtrare dup\u0103 extinderea h\u0103r\u0163ii",showSelectedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri selectate",
showAllRecords:"Afi\u015fare toate \u00eenregistr\u0103rile",showRelatedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri corelate",noRelatedRecords:"Nu au fost g\u0103site \u00eenregistr\u0103ri corelate",highlightAllRecords:"Eviden\u021bia\u021bi toate \u00eenregistr\u0103rile pe hart\u0103",attachmentColumn:"Fotografii \u015fi fi\u015fiere",refresh:"Re\u00eemprosp\u0103tare",features:"obiecte spa\u0163iale",records:"\u00eenregistr\u0103ri",selected:"selectat",transparent:"Mod Transparent",indicate:"Selectare loca\u0163ie",
columns:"Afi\u015fare/Ascundere coloane",selectionSymbol:"Simbol pentru selectare",closeMessage:"Ascundere tabel (se extinde din nou de jos)",dataNotAvailable:"Nu exist\u0103 date disponibile!\x3cbr\x3eFace\u0163i clic pe butonul [Re\u00eemprosp\u0103tare] pentru a \u00eencerca din nou.",openTableTip:"Deschidere tabel de atribute",closeTableTip:"Ascundere tabel de atribute",sortAsc:"Sortare ascendent\u0103",sortDes:"Sortare descendent\u0103",statistics:"Statistic\u0103",attachments:"Ata\u015f\u0103ri",
files:"fi\u015fiere",keepRichTextLabel:"P\u0103strare format de text \u00eembog\u0103\u021bit",whatsThis:"Ce \u00eenseamn\u0103 acest lucru?",richTextMessage:{explanatoryText:{line1:"${layerName} con\u021bine urm\u0103torul/urm\u0103toarele c\u00e2mp(uri) de text \u00eembog\u0103\u021bit: ",line2:" care poate/pot include stiluri de formatare a textului, precum fonturi, culori sau dimensiuni de text.",line3:"C\u00e2nd sunt exportate \u00een CSV, stilurile de formatare se vor p\u0103stra sub forma unor etichete HTML. Pute\u021bi alege s\u0103 nu p\u0103stra\u021bi formatele de text \u00eembog\u0103\u021bit prin debifarea casetei \u201eP\u0103stra\u021bi formatul de text \u00eembog\u0103\u021bit\u201d."},
example:{label:"De exemplu:",scenarios:{first:"se va exporta \u00een mod implicit ca urm\u0103torul text:",second:"iar urm\u0103torul text f\u0103r\u0103 format de text \u00eembog\u0103\u021bit:"}}},noTablesAvailable:"Niciun tabel disponibil pentru afi\u0219are.",checkConfigutationToSelectLayers:"Accesa\u021bi pagina cu set\u0103rile widgetului pentru a selecta straturile tematice.",checkLayerListToSelectLayers:"Tabelul de atribute este sincronizat cu straturile tematice vizibile de pe hart\u0103, pute\u021bi utiliza un widget, precum List\u0103 straturi tematice pentru a activa/dezactiva straturile tematice.",
rowHeaderColumnTitle:"R\u00e2ndul ${rowId} eviden\u021biat. Instrument de selectare, ap\u0103sa\u021bi Enter pentru a selecta r\u00e2ndul eviden\u021biat",rowHeaderColumnTitleMultiple:"R\u00e2ndul ${rowId}, ${rowCount} r\u00e2ndurile eviden\u021biate. Instrument de selectare, ap\u0103sa\u021bi Enter pentru a selecta r\u00e2ndurile eviden\u021biate.",_localized:{}}});