// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GeoLookup/setting/nls/strings":{settingsHeader:"Defineix els detalls del widget Geocerca",settingsDesc:"Enriquiu amb dades geogr\u00e0fiques una llista d'ubicacions d'un fitxer CSV amb capes de pol\u00edgon del mapa. Els camps seleccionats de les capes de pol\u00edgon s'afegeixen a les ubicacions.",settingsLoadingLayers:"Espereu mentre es carreguen les capes.",settingsConfigureTitle:"Configura els camps de capa",layerTable:{colEnrich:"Enriqueix",colLabel:"Capa",colFieldSelector:"Camps"},
fieldTable:{colAppend:"Afegeix",colName:"Nom",colAlias:"\u00c0lies",colOrder:"Accions",label:"Activeu els camps que vulgueu afegir. Seleccioneu un camp per actualitzar-ne l'\u00e0lies i l'ordre."},symbolArea:{symbolLabelWithin:"Seleccioneu el s\u00edmbol per a les ubicacions situades dins de:",symbolLabelOutside:"Seleccioneu el s\u00edmbol per a les ubicacions situades fora de:"},advSettings:{label:"Configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",latFieldsDesc:"Possibles noms del camp Latitud.",longFieldsDesc:"Possibles noms del camp Longitud.",
intersectFieldDesc:"Nom del camp creat per emmagatzemar el valor si la cerca s'ha intersecat amb una capa.",intersectInDesc:"Valor que s'emmagatzemar\u00e0 quan la ubicaci\u00f3 s'intersequi amb un pol\u00edgon.",intersectOutDesc:"Valor que s'emmagatzemar\u00e0 quan la ubicaci\u00f3 no s'intersequi amb un pol\u00edgon.",maxRowCount:"Nombre m\u00e0xim de files al fitxer CSV.",cacheNumberDesc:"Llindar de cl\u00faster de punts per a un processament m\u00e9s r\u00e0pid.",subTitle:"Defineix els valors per al fitxer CSV.",
geometryServiceDesc:"URL del servei de geometria per tornar a projectar punts."},noPolygonLayers:"No hi ha capes de pol\u00edgon",errorOnOk:"Empleneu tots els par\u00e0metres abans de desar la configuraci\u00f3",saveFields:"Desa els camps",cancelFields:"Cancel\u00b7la els camps",saveAdv:"Desa la configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",cancelAdv:"Cancel\u00b7la la configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",advSettingsBtn:"Configuraci\u00f3 avan\u00e7ada",chooseSymbol:"Trieu un s\u00edmbol",okBtn:"D'acord",cancelBtn:"Cancel\u00b7la",
_localized:{}}});