// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GeoLookup/setting/nls/strings":{settingsHeader:"Nastavi\u0165 podrobnosti pre GeoLookup Widget",settingsDesc:"Oboha\u0165te zoznam pol\u00f4h z CSV s\u00faboru oproti polyg\u00f3nov\u00fdm vrstv\u00e1m mapy. Vybran\u00e9 st\u013apce z polyg\u00f3nov\u00fdch vrstiev s\u00fa pridan\u00e9 k umiestneniam.",settingsLoadingLayers:"Pros\u00edm po\u010dkajte, k\u00fdm sa vrstvy na\u010d\u00edtaj\u00fa.",settingsConfigureTitle:"Konfigurova\u0165 polia vrstvy",layerTable:{colEnrich:"Obohati\u0165",
colLabel:"Vrstva",colFieldSelector:"St\u013apce"},fieldTable:{colAppend:"Prida\u0165",colName:"Meno",colAlias:"Alias",colOrder:"Akcie",label:"Za\u010diarknite st\u013apce, ktor\u00e9 chcete prida\u0165. Zvoli\u0165 st\u013apec na aktualizovanie jeho aliasu a poradia."},symbolArea:{symbolLabelWithin:"Zvoli\u0165 symbol pre umiestnenia vn\u00fatri:",symbolLabelOutside:"Zvoli\u0165 symbol pre umiestnenia mimo:"},advSettings:{label:"Pokro\u010dil\u00e9 nastavenia",latFieldsDesc:"Mo\u017en\u00e9 men\u00e1 st\u013apcov pre st\u013apec so zemepisnou \u0161\u00edrkou.",
longFieldsDesc:"Mo\u017en\u00e9 men\u00e1 st\u013apcov pre st\u013apec so zemepisnou d\u013a\u017ekou.",intersectFieldDesc:"Meno st\u013apca vytvoren\u00e9ho na uchovanie hodnoty ak vyh\u013eadanie pret\u00edna vrstvu.",intersectInDesc:"Hodnota na uchovanie, ke\u010f umiestnenie pret\u00edna polyg\u00f3n.",intersectOutDesc:"Hodnota na uchovanie, ke\u010f umiestnenie nepret\u00edna polyg\u00f3n.",maxRowCount:"Maxim\u00e1lny po\u010det riadkov v CSV s\u00fabore.",cacheNumberDesc:"Prah zhluku bodov pre r\u00fdchlej\u0161ie spracovanie.",
subTitle:"Nastavi\u0165 hodnoty pre CSV s\u00fabor.",geometryServiceDesc:"URL geometrickej slu\u017eby pre reprojektovanie bodov."},noPolygonLayers:"\u017diadne polyg\u00f3nov\u00e9 vrstvy",errorOnOk:"Pred ulo\u017een\u00edm konfigur\u00e1cie vypl\u0148te v\u0161etky parametre",saveFields:"Ulo\u017ei\u0165 st\u013apce",cancelFields:"Zru\u0161i\u0165 st\u013apce",saveAdv:"Ulo\u017ei\u0165 Adv. Nastavenia",cancelAdv:"Zru\u0161i\u0165 pokro\u010d. Nastavenia",advSettingsBtn:"Pokro\u010dil\u00e9 nastavenia",
chooseSymbol:"Zvoli\u0165 symbol",okBtn:"OK",cancelBtn:"Zru\u0161i\u0165",_localized:{}}});