// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/BasemapGallery/setting/nls/strings":{showArcgisBasemaps:"Port\u00e1l alapt\u00e9rk\u00e9peinek szerepeltet\u00e9se",add:"Kattintson egy \u00faj alapt\u00e9rk\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz",edit:"Tulajdons\u00e1gok",titlePH:"Alapt\u00e9rk\u00e9p c\u00edme",thumbnailHint:"Kattintson a friss\u00edteni k\u00edv\u00e1nt k\u00e9pre",urlPH:"R\u00e9teg URL-c\u00edme",addlayer:"Alapt\u00e9rk\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa",warning:"Helytelen adatbevitel",save:"Vissza \u00e9s ment\u00e9s",
back:"Vissza \u00e9s m\u00e9gse",addUrl:"URL-c\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa",autoCheck:"Automatikus ellen\u0151rz\u00e9s",checking:"Ellen\u0151rz\u00e9s...",result:"Sikeresen mentve",spError:"A gal\u00e9ri\u00e1hoz hozz\u00e1adott \u00f6sszes alapt\u00e9rk\u00e9pnek ugyanazzal a koordin\u00e1ta-rendszerrel kell rendelkeznie.",invalidTitle1:"M\u00e1r l\u00e9tezik \u201e",invalidTitle2:"\u201d alapt\u00e9rk\u00e9p. V\u00e1lasszon m\u00e1sik c\u00edmet.",invalidBasemapUrl1:"Az ilyen t\u00edpus\u00fa r\u00e9teg nem haszn\u00e1lhat\u00f3 alapt\u00e9rk\u00e9pk\u00e9nt.",
invalidBasemapUrl2:"A hozz\u00e1adott alapt\u00e9rk\u00e9p m\u00e1s koordin\u00e1ta-rendszerrel rendelkezik, mint az aktu\u00e1lis t\u00e9rk\u00e9p.",addBaselayer:"Alapt\u00e9rk\u00e9pr\u00e9teg hozz\u00e1ad\u00e1sa",repectOnline:"Mindig szinkroniz\u00e1ljon a szervezet Alapt\u00e9rk\u00e9p-gal\u00e9ria be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val",customBasemap:"Egy\u00e9ni alapt\u00e9rk\u00e9pek konfigur\u00e1l\u00e1sa",basemapTips:"Alapt\u00e9rk\u00e9pek hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz kattintson az \u201e${import}\u201d vagy az \u201e${createNew}\u201d lehet\u0151s\u00e9gre.",
importBasemap:"Import\u00e1l\u00e1s",createBasemap:"\u00daj l\u00e9trehoz\u00e1sa",importTitle:"Alapt\u00e9rk\u00e9pek import\u00e1l\u00e1sa",createTitle:"\u00daj alapt\u00e9rk\u00e9p",selectGroupTip:"V\u00e1lasszon olyan csoportot, amelynek webt\u00e9rk\u00e9pei alapt\u00e9rk\u00e9pk\u00e9nt haszn\u00e1lhat\u00f3k.",noBasemaps:"Nincsenek alapt\u00e9rk\u00e9pek.",defaultGroup:"Esri alap\u00e9rtelmez\u00e9s",defaultOrgGroup:"Szervezeti alap\u00e9rtelmez\u00e9s",warningTitle:"Figyelmeztet\u00e9s",confirmDelete:"T\u00f6rli a kiv\u00e1lasztott alapt\u00e9rk\u00e9peket?",
noBasemapAvailable:"Nem \u00e9rhet\u0151k el alapt\u00e9rk\u00e9pek, mivel minden alapt\u00e9rk\u00e9p m\u00e1s koordin\u00e1ta-rendszerrel vagy csemp\u00e9z\u00e9si s\u00e9m\u00e1val rendelkezik, mint az aktu\u00e1lis t\u00e9rk\u00e9p.",_localized:{}}});