// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/BasemapGallery/setting/nls/strings":{showArcgisBasemaps:"\u012etraukti portalo pagrindo \u017eem\u0117lapius",add:"Paspauskite nor\u0117dami prid\u0117ti nauj\u0105 pagrindo \u017eem\u0117lap\u012f",edit:"Savyb\u0117s",titlePH:"Pagrindo \u017eem\u0117lapio pavadinimas",thumbnailHint:"Paspauskite vaizd\u0105 nor\u0117dami atnaujinti",urlPH:"Sluoksnio URL",addlayer:"Prid\u0117ti pagrindo \u017eem\u0117lap\u012f",warning:"Klaidinga \u012fvestis",save:"Atgal ir i\u0161saugoti",back:"Atgal ir at\u0161aukti",
addUrl:"Prid\u0117ti URL",autoCheck:"Automatin\u0117 patikra",checking:"Tikrinama...",result:"I\u0161saugota s\u0117kmingai",spError:"Visi \u012f galerij\u0105 \u012ftraukti pagrindo \u017eem\u0117lapiai privalo b\u016bti toje pa\u010dioje koordina\u010di\u0173 sistemoje.",invalidTitle1:"Pagrindo \u017eem\u0117lapis '",invalidTitle2:"' jau yra. Pasirinkite kit\u0105 pavadinim\u0105.",invalidBasemapUrl1:"\u0160is sluoksnio tipas negali b\u016bti naudojamas kaip pagrindo \u017eem\u0117lapis.",invalidBasemapUrl2:"Pagrindo \u017eem\u0117lapis, kur\u012f norite \u012ftraukti, esamame \u017eem\u0117lapyje yra kitoje koordina\u010di\u0173 sistemoje.",
addBaselayer:"Prid\u0117ti pagrindo \u017eem\u0117lapio sluoksn\u012f",repectOnline:"Visada sinchronizuokite su organizacijos pagrindo \u017eem\u0117lapi\u0173 galerijos parametru",customBasemap:"Konfig\u016bruoti adaptuotus pagrindo \u017eem\u0117lapius",basemapTips:'Paspauskite "${import}" arba "${createNew}", kad prid\u0117tum\u0117te pagrindo \u017eem\u0117lapi\u0173.',importBasemap:"Importuoti",createBasemap:"Sukurti nauj\u0105",importTitle:"Importuoti pagrindo \u017eem\u0117lapius",createTitle:"Naujas pagrindo \u017eem\u0117lapis",
selectGroupTip:"Pasirinkite grup\u0119, kurios internetinius \u017eem\u0117lapius galima naudoti kaip pagrindo \u017eem\u0117lapius.",noBasemaps:"N\u0117ra pagrindo \u017eem\u0117lapi\u0173.",defaultGroup:"Esri numatytasis",defaultOrgGroup:"Organizacijos numatytasis",warningTitle:"\u012esp\u0117jimas",confirmDelete:"Ar norite pa\u0161alinti pasirinktus pagrindo \u017eem\u0117lapius?",noBasemapAvailable:"Pagrindo\u00a0\u017eem\u0117lapi\u0173 n\u0117ra, nes jie\u00a0visi turi skirtingas koordina\u010di\u0173 sistemas arba i\u0161klotini\u0173 schemas negu esamas \u017eem\u0117lapis.",
_localized:{}}});