// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/BasemapGallery/setting/nls/strings":{showArcgisBasemaps:"Include\u021bi h\u0103r\u021bi fundal ale portalului",add:"Face\u0163i clic pentru a ad\u0103uga o hart\u0103 fundal nou\u0103",edit:"Propriet\u0103\u0163i",titlePH:"Titlu hart\u0103 fundal",thumbnailHint:"Face\u0163i clic pe imagine pentru a o actualiza",urlPH:"URL strat tematic",addlayer:"Ad\u0103ugare hart\u0103 fundal",warning:"Intrare incorect\u0103",save:"Revenire \u015fi salvare",back:"Revenire \u015fi anulare",addUrl:"Ad\u0103ugare URL",
autoCheck:"Verificare automat\u0103",checking:"\u00cen curs de verificare...",result:"Salvare reu\u015fit\u0103",spError:"Toate h\u0103r\u0163ile fundal ad\u0103ugate \u00een galerie trebuie s\u0103 aib\u0103 aceea\u015fi referin\u0163\u0103 spa\u0163ial\u0103.",invalidTitle1:"Exist\u0103 deja o hart\u0103 fundal \u201e",invalidTitle2:"\u201d. Alege\u021bi un alt titlu.",invalidBasemapUrl1:"Acest tip de strat tematic nu poate fi utilizat drept hart\u0103 fundal.",invalidBasemapUrl2:"Harta fundal pe care o ad\u0103uga\u0163i are o referin\u0163\u0103 spa\u0163ial\u0103 diferit\u0103 \u00een compara\u0163ie cu harta curent\u0103.",
addBaselayer:"Ad\u0103ugare strat tematic de hart\u0103 fundal",repectOnline:"\u00centotdeauna sincronizeaz\u0103 cu setarea Galeriei de h\u0103r\u0163i fundal a organiza\u0163iei",customBasemap:"Configurare h\u0103r\u0163i fundal particularizate",basemapTips:'Face\u0163i clic pe "${import}" sau "${createNew}" pentru a ad\u0103uga h\u0103r\u0163i fundal.',importBasemap:"Import",createBasemap:"Creare nou\u0103",importTitle:"Import h\u0103r\u0163i fundal",createTitle:"Hart\u0103 fundal nou\u0103",selectGroupTip:"Selecta\u0163i un grup ale c\u0103rui h\u0103r\u0163i web pot fi utilizate ca h\u0103r\u0163i fundal.",
noBasemaps:"Nicio hart\u0103 fundal.",defaultGroup:"Esri implicit",defaultOrgGroup:"Valoare implicit\u0103 organiza\u0163ie",warningTitle:"Avertisment",confirmDelete:"Dori\u0163i s\u0103 \u015fterge\u0163i h\u0103r\u0163ile fundal selectate?",noBasemapAvailable:"Nu exist\u0103 h\u0103r\u0163i fundal disponibile, deoarece toate h\u0103r\u0163ile fundal au o referin\u0163\u0103 spa\u0163ial\u0103 sau o schem\u0103 de acoperire diferit\u0103 \u00een compara\u0163ie cu harta curent\u0103.",_localized:{}}});