// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GriddedReferenceGraphic/setting/nls/strings":{gridTabLabel:"Grid",labelTabLabel:"Etiketler",referenceSystemTabLabel:"Referans Sistemi",gridTabDescription:"Grid h\u00fccrelerinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n.",cellOutlineColor:"H\u00fccre D\u0131\u015f Hat rengi",cellFillColor:"H\u00fccre Doldurma rengi",transparency:"\u015eeffafl\u0131k",cellShapeDropDown:"H\u00fccre \u015eekli","default":"Dikd\u00f6rtgen",hexagon:"Alt\u0131gen",
cellUnitsDropDown:"H\u00fccre Birimleri",miles:"Mil",kilometers:"Kilometre",feet:"Feet",meters:"Metre",yards:"Yarda","nautical-miles":"Deniz Mili",gridOriginDropDown:"Grid Ba\u015flang\u0131\u00e7 Noktas\u0131",lowerLeft:"Sol Alt",lowerRight:"Sa\u011f Alt",upperLeft:"Sol \u00dcst",upperRight:"Sa\u011f \u00dcst",center:"Orta",selectOpLayerLabel:"Sonu\u00e7lar i\u00e7in i\u015flem katman\u0131",helpIconTooltip:"\u0130\u015flem katman\u0131 listesi, ge\u00e7erli web haritas\u0131ndan \u00e7okgen geometrisi t\u00fcr\u00fcnde katmanlarla doldurulur.",
labelTabDescription:"Grid etiketlerinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n.",labelSettings:"Etiket Stili",font:"Yaz\u0131 Tipi",textSize:"Metin Boyutu",textColor:"Metin Rengi",halo:"Hale",show:"G\u00f6ster",labelTypeDropDown:"Etiket T\u00fcr\u00fc",alphaNumeric:"Alfa Say\u0131sal",alphaAlpha:"Alfa Alfa",numeric:"Say\u0131sal",labelDirectionDropDown:"Etiket Y\u00f6n\u00fc",horizontal:"Yatay",vertical:"Dikey",labelOriginDropDown:"Etiket Ba\u015flang\u0131\u00e7 Noktas\u0131",
referenceSystemlTabDescription:"Varsay\u0131lan referans sistemini ayarlay\u0131n.",MGRS:"MGRS",USNG:"USNG",UTM:"UTM",lockSettings:"Ayarlar\u0131 Kilitle - Bu ayar kullan\u0131c\u0131n\u0131n ara\u00e7ta yap\u0131land\u0131r\u0131lan ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmesini \u00f6nleyecektir",_localized:{}}});