// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GriddedReferenceGraphic/setting/nls/strings":{gridTabLabel:"Quadr\u00edcula",labelTabLabel:"Etiquetes",referenceSystemTabLabel:"Sistema de refer\u00e8ncia",gridTabDescription:"Definiu l'aspecte i el comportament de les cel\u00b7les de la quadr\u00edcula.",cellOutlineColor:"Color de contorn de la cel\u00b7la",cellFillColor:"Color d'emplenament de la cel\u00b7la",transparency:"Transpar\u00e8ncia",cellShapeDropDown:"Forma de la cel\u00b7la","default":"Rectangle",hexagon:"Hex\u00e0gon",
cellUnitsDropDown:"Unitats de la cel\u00b7la",miles:"Milles",kilometers:"Quil\u00f2metres",feet:"Peus",meters:"Metres",yards:"Iardes","nautical-miles":"Milles n\u00e0utiques",gridOriginDropDown:"Origen de la quadr\u00edcula",lowerLeft:"Inferior esquerra",lowerRight:"Inferior dreta",upperLeft:"Superior esquerra",upperRight:"Superior dreta",center:"Centra",selectOpLayerLabel:"Capes operatives de resultats",helpIconTooltip:"La llista de capes operatives s'emplena amb capes del mapa web actual amb el tipus de geometria de pol\u00edgon.",
labelTabDescription:"Definiu l'aspecte i el comportament de les etiquetes de la quadr\u00edcula.",labelSettings:"Estil d'etiqueta",font:"Tipus de lletra",textSize:"Mida del text",textColor:"Color de text",halo:"Halo",show:"Mostra",labelTypeDropDown:"Tipus d'etiqueta",alphaNumeric:"Alfanum\u00e8rica",alphaAlpha:"Alfab\u00e8tica",numeric:"Num\u00e8rica",labelDirectionDropDown:"Direcci\u00f3 de l'etiqueta",horizontal:"Horitzontal",vertical:"Vertical",labelOriginDropDown:"Origen de l'etiqueta",referenceSystemlTabDescription:"Definiu el sistema de refer\u00e8ncia per defecte.",
MGRS:"MGRS",USNG:"USNG",UTM:"UTM",lockSettings:"Configuraci\u00f3 de bloqueig: impedir\u00e0 que l'usuari canvi\u00ef cap de les opcions configurades al widget",_localized:{}}});