// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Negreta",copy:"Copia",cut:"Retalla","delete":"Suprimeix",indent:"Sagnat",insertHorizontalRule:"Regla horitzontal",insertOrderedList:"Llista numerada",insertUnorderedList:"Llista de vinyetes",italic:"Cursiva",justifyCenter:"Alineaci\u00f3 centrada",justifyFull:"Justifica",justifyLeft:"Alineaci\u00f3 a l'esquerra",justifyRight:"Alineaci\u00f3 a la dreta",outdent:"Sagnat a l'esquerra",paste:"Enganxa",redo:"Ref\u00e9s",removeFormat:"Elimina el format",selectAll:"Selecciona-ho tot",
strikethrough:"Ratllat",subscript:"Sub\u00edndex",superscript:"Super\u00edndex",underline:"Subratllat",undo:"Desf\u00e9s",unlink:"Elimina l'enlla\u00e7",createLink:"Crea un enlla\u00e7",toggleDir:"Inverteix la direcci\u00f3",insertImage:"Insereix imatge",insertTable:"Insereix/edita la taula",toggleTableBorder:"Inverteix els contorns de taula",deleteTable:"Suprimeix la taula",tableProp:"Propietat de taula",htmlToggle:"Font HTML",foreColor:"Color de primer pla",hiliteColor:"Color de fons",plainFormatBlock:"Estil de par\u00e0graf",
formatBlock:"Estil de par\u00e0graf",fontSize:"Mida del tipus de lletra",fontName:"Nom del tipus de lletra",tabIndent:"Sagnat",fullScreen:"Commuta pantalla completa",viewSource:"Visualitza font HTML",print:"Imprimeix",newPage:"P\u00e0gina nova",systemShortcut:"L'acci\u00f3 \"${0}\" \u00e9s l'\u00fanica disponible al navegador utilitzant una drecera del teclat. Utilitzeu ${1}.",ctrlKey:"control+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Mida",fontName:"Tipus de lletra",
formatBlock:"Format",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",monospace:"monoespai",cursive:"Cursiva",fantasy:"Fantasia",noFormat:"Cap",p:"Par\u00e0graf",h1:"T\u00edtol",h2:"Subt\u00edtol",h3:"Subsubt\u00edtol",pre:"Format previ",1:"xx-petit",2:"x-petit",3:"petit",4:"mitj\u00e0",5:"gran",6:"x-gran",7:"xx-gran",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"Visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Cerca:",findTooltip:"Especifiqueu el text que voleu trobar",
replaceLabel:"Substitueix per:",replaceTooltip:"Especifiqueu el text amb qu\u00e8 el voleu substituir",findReplace:"Cerca i substitueix",matchCase:"Coincid\u00e8ncia de maj\u00fascules i min\u00fascules",matchCaseTooltip:"Coincid\u00e8ncia de maj\u00fascules i min\u00fascules",backwards:"Cap enrere",backwardsTooltip:"Cerca text cap enrere",replaceAllButton:"Substitueix tot",replaceAllButtonTooltip:"Substitueix tot el text",findButton:"Cerca",findButtonTooltip:"Troba el text",replaceButton:"Substitueix",
replaceButtonTooltip:"Substitueix el text",replaceDialogText:"S'han substitu\u00eft ${0} aparicions.",eofDialogText:"Darrera aparici\u00f3 ${0}",eofDialogTextFind:"trobat",eofDialogTextReplace:"substitu\u00eft",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Enganxa des de Word",instructions:"Enganxa el contingut de Word al quadre de text seg\u00fcent. Un cop esteu satisfets amb el contingut que voleu inserir, feu clic al bot\u00f3 Enganxa. Per cancel\u00b7lar la inserci\u00f3 de text, feu clic al bot\u00f3 Cancel\u00b7la.",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Insereix una \u00e0ncora",title:"Propietats de l'\u00e0ncora",anchor:"Nom:",text:"Descripci\u00f3:",set:"Defineix",cancel:"Cancel\u00b7la",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Blockquote",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"months-format-abbr":"Muh.;Saf.;Rab. I;Rab. II;Jum. I;Jum. II;Raj.;Sha.;Ram.;Shaw.;Dhu\u02bbl-Q.;Dhu\u02bbl-H.".split(";"),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),
"months-format-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u02bb I;Rabi\u02bb II;Jumada I;Jumada II;Rajab;Sha\u02bbban;Ramadan;Shawwal;Dhu\u02bbl-Qi\u02bbdah;Dhu\u02bbl-Hijjah".split(";"),"months-standAlone-abbr":"Muh.;Saf.;Rab. I;Rab. II;Jum. I;Jum. II;Raj.;Sha.;Ram.;Shaw.;Dhu\u02bbl-Q.;Dhu\u02bbl-H.".split(";"),"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-standAlone-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u02bb I;Rabi\u02bb II;Jumada I;Jumada II;Rajab;Sha\u02bbban;Ramadan;Shawwal;Dhu\u02bbl-Qi\u02bbdah;Dhu\u02bbl-Hijjah".split(";"),
"days-format-abbr":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"days-format-narrow":"SMTWTFS".split(""),"days-format-short":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"days-format-wide":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"days-standAlone-abbr":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"days-standAlone-narrow":"SMTWTFS".split(""),"days-standAlone-short":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"days-standAlone-wide":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"quarters-format-abbr":["Q1","Q2","Q3","Q4"],
"quarters-format-narrow":["1","2","3","4"],"quarters-format-wide":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"quarters-standAlone-abbr":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"quarters-standAlone-narrow":["1","2","3","4"],"quarters-standAlone-wide":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"dayPeriods-format-abbr-am":"AM","dayPeriods-format-abbr-pm":"PM","dayPeriods-format-narrow-am":"AM","dayPeriods-format-narrow-pm":"PM","dayPeriods-format-wide-am":"AM","dayPeriods-format-wide-pm":"PM","dayPeriods-standAlone-abbr-am":"AM","dayPeriods-standAlone-abbr-pm":"PM",
"dayPeriods-standAlone-narrow-am":"AM","dayPeriods-standAlone-narrow-pm":"PM","dayPeriods-standAlone-wide-am":"AM","dayPeriods-standAlone-wide-pm":"PM",eraNames:["AH"],eraAbbr:["AH"],eraNarrow:["AH"],"dateFormat-full":"G y MMMM d, EEEE","dateFormat-long":"G y MMMM d","dateFormat-medium":"G y MMM d","dateFormat-short":"GGGGG y-MM-dd","timeFormat-full":"HH:mm:ss zzzz","timeFormat-long":"HH:mm:ss z","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","timeFormat-short":"HH:mm","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","dateTimeFormat-long":"{1} {0}",
"dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-E":"ccc","dateFormatItem-Ed":"d, E","dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Gy":"G y","dateFormatItem-GyMMM":"G y MMM","dateFormatItem-GyMMMd":"G y MMM d","dateFormatItem-GyMMMEd":"G y MMM d, E","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-H":"HH","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateFormatItem-Hm":"HH:mm",
"dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-M":"L","dateFormatItem-Md":"MM-dd","dateFormatItem-MEd":"MM-dd, E","dateFormatItem-MMM":"LLL","dateFormatItem-MMMd":"MMM d","dateFormatItem-MMMEd":"MMM d, E","dateFormatItem-MMMMd":"MMMM d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","dateFormatItem-y":"G y","dateFormatItem-yyyy":"G y","dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG y-MM","dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG y-MM-dd","dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG y-MM-dd, E","dateFormatItem-yyyyMMM":"G y MMM",
"dateFormatItem-yyyyMMMd":"G y MMM d","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G y MMM d, E","dateFormatItem-yyyyMMMM":"G y MMMM","dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y QQQ","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y QQQQ","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})",
"dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","field-era":"Era","field-year":"Year","field-year-relative+-1":"last year","field-year-relative+0":"this year","field-year-relative+1":"next year","field-year-short":"Year","field-year-short-relative+-1":"last year","field-year-short-relative+0":"this year","field-year-short-relative+1":"next year","field-year-narrow":"Year",
"field-year-narrow-relative+-1":"last year","field-year-narrow-relative+0":"this year","field-year-narrow-relative+1":"next year","field-quarter":"Quarter","field-quarter-relative+-1":"last quarter","field-quarter-relative+0":"this quarter","field-quarter-relative+1":"next quarter","field-quarter-short":"Quarter","field-quarter-short-relative+-1":"last quarter","field-quarter-short-relative+0":"this quarter","field-quarter-short-relative+1":"next quarter","field-quarter-narrow":"Quarter","field-quarter-narrow-relative+-1":"last quarter",
"field-quarter-narrow-relative+0":"this quarter","field-quarter-narrow-relative+1":"next quarter","field-month":"Month","field-month-relative+-1":"last month","field-month-relative+0":"this month","field-month-relative+1":"next month","field-month-short":"Month","field-month-short-relative+-1":"last month","field-month-short-relative+0":"this month","field-month-short-relative+1":"next month","field-month-narrow":"Month","field-month-narrow-relative+-1":"last month","field-month-narrow-relative+0":"this month",
"field-month-narrow-relative+1":"next month","field-week":"Week","field-week-relative+-1":"last week","field-week-relative+0":"this week","field-week-relative+1":"next week","field-week-short":"Week","field-week-short-relative+-1":"last week","field-week-short-relative+0":"this week","field-week-short-relative+1":"next week","field-week-narrow":"Week","field-week-narrow-relative+-1":"last week","field-week-narrow-relative+0":"this week","field-week-narrow-relative+1":"next week","field-day":"Day",
"field-day-relative+-1":"yesterday","field-day-relative+0":"today","field-day-relative+1":"tomorrow","field-day-short":"Day","field-day-short-relative+-1":"yesterday","field-day-short-relative+0":"today","field-day-short-relative+1":"tomorrow","field-day-narrow":"Day","field-day-narrow-relative+-1":"yesterday","field-day-narrow-relative+0":"today","field-day-narrow-relative+1":"tomorrow","field-weekday":"Day of the Week","field-sun-relative+-1":"last Sunday","field-sun-relative+0":"this Sunday","field-sun-relative+1":"next Sunday",
"field-sun-short-relative+-1":"last Sunday","field-sun-short-relative+0":"this Sunday","field-sun-short-relative+1":"next Sunday","field-sun-narrow-relative+-1":"last Sunday","field-sun-narrow-relative+0":"this Sunday","field-sun-narrow-relative+1":"next Sunday","field-mon-relative+-1":"last Monday","field-mon-relative+0":"this Monday","field-mon-relative+1":"next Monday","field-mon-short-relative+-1":"last Monday","field-mon-short-relative+0":"this Monday","field-mon-short-relative+1":"next Monday",
"field-mon-narrow-relative+-1":"last Monday","field-mon-narrow-relative+0":"this Monday","field-mon-narrow-relative+1":"next Monday","field-tue-relative+-1":"last Tuesday","field-tue-relative+0":"this Tuesday","field-tue-relative+1":"next Tuesday","field-tue-short-relative+-1":"last Tuesday","field-tue-short-relative+0":"this Tuesday","field-tue-short-relative+1":"next Tuesday","field-tue-narrow-relative+-1":"last Tuesday","field-tue-narrow-relative+0":"this Tuesday","field-tue-narrow-relative+1":"next Tuesday",
"field-wed-relative+-1":"last Wednesday","field-wed-relative+0":"this Wednesday","field-wed-relative+1":"next Wednesday","field-wed-short-relative+-1":"last Wednesday","field-wed-short-relative+0":"this Wednesday","field-wed-short-relative+1":"next Wednesday","field-wed-narrow-relative+-1":"last Wednesday","field-wed-narrow-relative+0":"this Wednesday","field-wed-narrow-relative+1":"next Wednesday","field-thu-relative+-1":"last Thursday","field-thu-relative+0":"this Thursday","field-thu-relative+1":"next Thursday",
"field-thu-short-relative+-1":"last Thursday","field-thu-short-relative+0":"this Thursday","field-thu-short-relative+1":"next Thursday","field-thu-narrow-relative+-1":"last Thursday","field-thu-narrow-relative+0":"this Thursday","field-thu-narrow-relative+1":"next Thursday","field-fri-relative+-1":"last Friday","field-fri-relative+0":"this Friday","field-fri-relative+1":"next Friday","field-fri-short-relative+-1":"last Friday","field-fri-short-relative+0":"this Friday","field-fri-short-relative+1":"next Friday",
"field-fri-narrow-relative+-1":"last Friday","field-fri-narrow-relative+0":"this Friday","field-fri-narrow-relative+1":"next Friday","field-sat-relative+-1":"last Saturday","field-sat-relative+0":"this Saturday","field-sat-relative+1":"next Saturday","field-sat-short-relative+-1":"last Saturday","field-sat-short-relative+0":"this Saturday","field-sat-short-relative+1":"next Saturday","field-sat-narrow-relative+-1":"last Saturday","field-sat-narrow-relative+0":"this Saturday","field-sat-narrow-relative+1":"next Saturday",
"field-dayperiod":"Dayperiod","field-hour":"Hour","field-hour-relative+0":"this hour","field-hour-short":"Hour","field-hour-short-relative+0":"this hour","field-hour-narrow":"Hour","field-hour-narrow-relative+0":"this hour","field-minute":"Minute","field-minute-relative+0":"this minute","field-minute-short":"Minute","field-minute-short-relative+0":"this minute","field-minute-narrow":"Minute","field-minute-narrow-relative+0":"this minute","field-second":"Second","field-second-relative+0":"now","field-second-short":"Second",
"field-second-short-relative+0":"now","field-second-narrow":"Second","field-second-narrow-relative+0":"now","field-zone":"Zone",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"Totes les capes",title:"Seleccioneu una plantilla per crear entitats o b\u00e9 feu clic en una entitat del mapa per editar-la",generalSettings:"Configuraci\u00f3 general",layerSettings:"Configuraci\u00f3 de capa",webmapSettingsRadioBtnLabel:"Respecta la configuraci\u00f3 del mapa web",customSettingsRadioBtnLabel:"Configuraci\u00f3 personalitzada",
smartActionsTabTitle:"Accions intel\u00b7ligents",attributeActionsTabTitle:"Accions d'atributs",geocoderSettingsText:"Configuraci\u00f3 del geocodificador",editDescription:"Proporcioneu el text que es mostrar\u00e0 a la subfinestra d'edici\u00f3",editDescriptionTip:"Aquest text es mostra sobre el selector de plantilles. Deixeu-lo en blanc si no voleu utilitzar cap text.",promptOnSave:"Sol\u00b7licitud per desar edicions no desades quan es tanca el formulari o es canvia al seg\u00fcent registre",promptOnSaveTip:"Mostra una sol\u00b7licitud quan l'entitat actual t\u00e9 canvis que no s'han desat. (Si es copien diverses entitats, es desa autom\u00e0ticament).",
promptOnDelete:"Demana confirmaci\u00f3 quan se suprimeixi un registre",promptOnDeleteTip:"Visualitzeu una sol\u00b7licitud quan l'usuari faci clic a Suprimeix per confirmar l'acci\u00f3.",removeOnSave:"Elimina l'entitat de la selecci\u00f3 en desar",removeOnSaveTip:"Opci\u00f3 per eliminar l'entitat del conjunt de selecci\u00f3 en desar el registre. Si \u00e9s l'\u00fanic registre seleccionat, la subfinestra torna a canviar a la p\u00e0gina de la plantilla.",useFilterEditor:"Utilitza el filtre de plantilla d'entitat",
useFilterEditorTip:"Opci\u00f3 per utilitzar el selector de plantilles de filtre que permet veure la plantilla d'una capa o cercar plantilles pel nom.",groupFilteredTemplates:"Agrupa els resultats de la cerca",groupFilteredTemplatesTip:"Opci\u00f3 per agrupar els resultats de la cerca per capa.",displayShapeSelector:"Mostra les opcions de dibuix",createNewFeaturesFromExisting:"Permet que l'usuari cre\u00ef noves entitats a partir d'entitats existents",createNewFeaturesFromExistingTip:"Opci\u00f3 per permetre que l'usuari copi\u00ef una entitat existent per crear entitats noves",
copiedFeaturesOverrideDefaults:"Els valors de les entitats copiades invaliden els valors per defecte",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"Els valors de les entitats copiades invalidaran els valors de la plantilla per defecte nom\u00e9s per als camps coincidents",displayShapeSelectorTip:"Opci\u00f3 per mostrar una llista d'opcions de dibuix v\u00e0lides per a la plantilla seleccionada.",displayPresetTop:"Mostra la llista de valors predefinits a sobre",displayPresetTopTip:"Opci\u00f3 per mostrar la llista de valors predefinits sobre el selector de plantilles.",
listenToGroupFilter:"Aplica valors de filtre del widget Filtre de grup als camps predefinits",listenToGroupFilterTip:"Quan s'apliqui un filtre al widget Filtre de grup, apliqueu el valor a un camp coincident de la llista de valors predefinits.",keepTemplateActive:"Mant\u00e9n activa la plantilla seleccionada",editLayerAddedFromAddData:"Permet editar capes afegides des del widget Afegeix dades",editLayerAddedFromAddDataTip:"Les capes editables afegides a l'aplicaci\u00f3 mitjan\u00e7ant el widget Afegeix dades es poden editar",
keepTemplateActiveTip:"Quan es mostri el selector de plantilles, si hi ha una plantilla seleccionada anteriorment, torneu a seleccionar-la.",geometryEditDefault:"Habilita l'edici\u00f3 de geometria per defecte",autoSaveEdits:"Desa les entitats noves autom\u00e0ticament",enableAttributeUpdates:"Mostra el bot\u00f3 d'actualitzaci\u00f3 d'accions d'atributs",enableAutomaticAttributeUpdates:"Crida autom\u00e0ticament les accions d'atributs despr\u00e9s de l'actualitzaci\u00f3 de la geometria",enableLockingMapNavigation:"Habilita el bloqueig de la navegaci\u00f3 pel mapa",
enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Habilita el moviment de l'entitat de punt seleccionada a la ubicaci\u00f3 GPS",enableMovingSelectedFeatureToXY:"Habilita el moviment de l'entitat de punt seleccionada a la ubicaci\u00f3 XY",featureTemplateLegendLabel:"Configuraci\u00f3 del valors de Plantilla d'entitats i Filtre",saveSettingsLegendLabel:"Desa la configuraci\u00f3",geometrySettingsLegendLabel:"Configuraci\u00f3 de la geometria",actionsSettingsLegendLabel:"Configuraci\u00f3 de les accions",buttonPositionsLabel:"Posici\u00f3 dels botons Desa, Suprimeix, Enrere i Cancel\u00b7la",
belowEditLabel:"A sota d'Edita el formulari",aboveEditLabel:"A sobre d'Edita el formulari",switchToMultilineInput:"Canvieu a l'entrada de diverses l\u00ednies si la longitud del camp supera",enableValuePicker:"Habilita el selector de valors d'intersecci\u00f3",enableValuePickerHint:"Mostra un indicador quan hi ha diversos valors disponibles per a un camp amb una acci\u00f3 d'atribut d'interacci\u00f3",expandRelatedTable:"Expandeix totes les taules/capes relacionades en pujar",expandMainTable:"Expandeix totes les capes pare en pujar",
layerSettingsTable:{allowDelete:"Permet la supressi\u00f3",allowDeleteTip:"Permet la supressi\u00f3: opci\u00f3 que permet que l'usuari suprimeixi una entitat; est\u00e0 deshabilitada si la capa no admet supressions",edit:"Editable",editTip:"Editable: opci\u00f3 per incloure la capa al widget",label:"Capa",labelTip:"Capa: nom de la capa tal com est\u00e0 definida al mapa",update:"Deshabilita l'edici\u00f3 de geometria",updateTip:"Deshabilita l'edici\u00f3 de geometria: opci\u00f3 per deshabilitar la funci\u00f3 per moure la geometria un cop inserida o per moure-la a una entitat existent",
allowUpdateOnly:"Nom\u00e9s actualitzar",allowUpdateOnlyTip:"Nom\u00e9s actualitzar: opci\u00f3 per permetre \u00fanicament la modificaci\u00f3 d'entitats existents; est\u00e0 activada per defecte i es desactiva si la capa no admet la creaci\u00f3 d'entitats noves",fieldsTip:"Modifica els camps que s'han d'editar i defineix els atributs intel\u00b7ligents",actionsTip:"Accions: opci\u00f3 per editar els camps o accedir a capes o taules relacionades",description:"Descripci\u00f3",descriptionTip:"Descripci\u00f3: opci\u00f3 que permet introduir text perqu\u00e8 es mostri a la part superior de la p\u00e0gina d'atributs.",
relationTip:"Visualitza capes i taules relacionades"},editFieldError:"Les modificacions de camps i els atributs intel\u00b7ligents no estan disponibles per a les capes que no es poden editar",noConfigedLayersError:"L'Editor intel\u00b7ligent necessita una o m\u00e9s capes editables",toleranceErrorMsg:"Valor de toler\u00e0ncia d'intersecci\u00f3 per defecte no v\u00e0lid",pixelsToleranecErrorMsg:"Valor de toler\u00e0ncia de p\u00edxels per defecte no v\u00e0lid",invalidMaxCharacterErrorMsg:"El valor de canvi a l'entrada de diverses l\u00ednies no \u00e9s v\u00e0lid",
featuresSelectionTolerance:"Establiu la toler\u00e0ncia per a la selecci\u00f3 de caracter\u00edstiques (p\u00edxels)",featuresSelectionToleranceTooltip:"Permet als usuaris obrir f\u00e0cilment el panell d\u2019edici\u00f3 d\u2019atributs fent clic a la caracter\u00edstica",featuresSelectionToleranceErrorMsg:"Valor de toler\u00e0ncia de selecci\u00f3 de caracter\u00edstica no v\u00e0lid",autoSaveAttrUpdates:"Desa actualitzacions d'atributs autom\u00e0ticament"},editDescriptionPage:{title:"Defineix el text de descripci\u00f3 general de l'atribut de \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e "},
fieldsPage:{title:"Configura els camps de \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",copyActionTip:"Accions d'atributs",editActionTip:"Accions intel\u00b7ligents",description:"Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 d'accions per activar els atributs intel\u00b7ligents en una capa. Els atributs intel\u00b7ligents poden exigir, amagar o deshabilitar un camp en funci\u00f3 dels valors dels altres camps. Utilitzeu el bot\u00f3 de c\u00f2pia d'accions per activar i definir l'origen del valor del camp per intersecci\u00f3, adre\u00e7a, coordenades i valor predefinit.",
fieldsNotes:"* \u00c9s un camp obligatori. Si desactiveu la visualitzaci\u00f3 d'aquest camp i la plantilla d'edici\u00f3 no emplena el valor d'aquest camp, no podreu desar un registre nou.",smartAttachmentText:"Configureu les accions intel\u00b7ligents per als fitxers adjunts",smartAttachmentPopupTitle:"Configureu les accions intel\u00b7ligents per als fitxers adjunts a \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",noDisplayFieldWarningMsg:"Seleccioneu com a m\u00ednim un camp de visualitzaci\u00f3 per a la capa ${layerName}",
fieldsSettingsTable:{display:"Mostra",displayTip:"Mostra: determina si el camp no \u00e9s visible",edit:"Editable",editTip:"Editable: activa aquesta opci\u00f3 si el camp est\u00e0 present al formulari d'atributs",fieldName:"Nom",fieldNameTip:"Nom: nom del camp definit a la base de dades",fieldAlias:"\u00c0lies",fieldAliasTip:"\u00c0lies: nom del camp definit al mapa",canPresetValue:"Predefineix",canPresetValueTip:"Predefineix: opci\u00f3 per mostrar el camp a la llista de camps predefinits i permetre que l'usuari defineixi el valor abans de l'edici\u00f3",
actions:"Accions",actionsTip:"Accions: canvieu l'ordre dels camps o configureu els atributs intel\u00b7ligents"},smartAttSupport:"Els atributs intel\u00b7ligents no s'admeten als camps de base de dades obligatoris"},actionPage:{title:"Configura les accions d'atributs de \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",smartActionTitle:"Configureu les accions intel\u00b7ligents per a \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",description:"Les accions estan sempre desactivades llevat que s'especifiquin els criteris que faran que s'activin. Les accions es processen en ordre i nom\u00e9s s'activar\u00e0 una acci\u00f3 per camp. Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 de criteris per definir-los.",
copyAttributesNote:"Deshabilitar qualsevol acci\u00f3 amb un nom de grup ser\u00e0 el mateix que editar l'acci\u00f3 de manera independent; s'eliminar\u00e0 l'acci\u00f3 del camp del grup respectiu.",searchPlaceHolder:"Cerca",expandAllLabel:"Expandeix totes les capes",selectAllLabel:"Selecciona tots els camps",domainListTitle:"Camps de domini",noValidFieldTypeMsg:"No hi ha cap capa adequada disponible al mapa per a aquest tipus de dades",actionsSettingsTable:{rule:"Acci\u00f3",ruleTip:"Acci\u00f3: acci\u00f3 que es realitza quan es compleixen els criteris",
expression:"Expressi\u00f3",expressionTip:"Expressi\u00f3: expressi\u00f3 que resulta del criteri definit en format SQL",groupName:"Nom del grup",groupNameTip:"Nom del grup: mostra el nom del grup des del qual s'ha aplicat l'expressi\u00f3",actions:"Criteris",actionsTip:"Criteris: canvien l'ordre de la regla i defineixen els criteris que s'aplicaran quan s'activi"},copyAction:{description:"L'origen del valor del camp es processa en ordre si est\u00e0 activat fins que s'activa un criteri v\u00e0lid o es completa la llista. Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 de criteri per definir el criteri.",
intersection:"Intersecci\u00f3",coordinates:"Coordenades",address:"Adre\u00e7a",preset:"Predefineix",actionText:"Accions",criteriaText:"Criteri",enableText:"Habilitat"},actions:{hide:"Amaga",required:"Obligatori",disabled:"Deshabilitat"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Av\u00eds: l'edici\u00f3 independent eliminar\u00e0 del grup l'acci\u00f3 d'atribut seleccionada associada d'aquest camp",editGroupHint:"Av\u00eds: l'edici\u00f3 independent eliminar\u00e0 del grup l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent seleccionada associada d'aquest camp",
popupTitle:"Trieu l'opci\u00f3 d'edici\u00f3",editAttributeGroup:"L'acci\u00f3 d'atribut seleccionada es defineix des del grup. Trieu una de les opcions seg\u00fcents per editar l'acci\u00f3 d'atribut:",expression:"L'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent seleccionada es defineix des del grup. Trieu una de les opcions seg\u00fcents per editar l'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent:",editGroupButton:"Edita el grup",editIndependentlyButton:"Edita de manera independent"}},filterPage:{submitHidden:"Envia les dades d'atributs dels camps encara que estiguin amagats",
title:"Configura l'expressi\u00f3 de la regla ${action}",filterBuilder:"Defineix l'acci\u00f3 al camp quan el registre coincideixi, de les expressions seg\u00fcents, amb ${any_or_all}",noFilterTip:"Utilitzeu les eines incloses a dalt per definir la declaraci\u00f3 per quan l\u2019acci\u00f3 estigui activa."},geocoderPage:{setGeocoderURL:"Defineix la URL del geocodificador",hintMsg:"Nota: esteu canviant el servei de geocodificador. Assegureu-vos d'actualitzar les assignacions de camps del geocodificador que teniu configurades.",
invalidUrlTip:"L'adre\u00e7a URL ${URL} no \u00e9s v\u00e0lida o no s'hi pot accedir."},addressPage:{popupTitle:"Adre\u00e7a",checkboxLabel:"Obteniu el valor del geocodificador",selectFieldTitle:"Atribut",geocoderHint:'Per canviar el geocodificador, aneu al bot\u00f3 "Configuraci\u00f3 del geocodificador" a la configuraci\u00f3 general',prevConfigruedFieldChangedMsg:"L'atribut configurat anteriorment no es troba a la configuraci\u00f3 del geocodificador actual. L'atribut s'ha restablert al valor per defecte.",
questionMark:"?",consumesCredits:"Aquesta eina consumeix cr\u00e8dits quan es fa servir amb el servei de geocodificaci\u00f3 mundial de l'ArcGIS Online"},coordinatesPage:{popupTitle:"Coordenades",checkboxLabel:"Obteniu les coordenades",coordinatesSelectTitle:"Sistema de refer\u00e8ncia",coordinatesAttributeTitle:"Atribut",mapSpatialReferenceOptionLabel:"Refer\u00e8ncia espacial del mapa",latLongOptionLabel:"Latitud/longitud",MGRS:"MGRS",allGroupsCreatedMsg:"Tots els grups possibles ja s'han creat",
coordinatesSourceTitle:"Font de coordinades",featureLocation:"Ubicaci\u00f3n de entidad",myLocation:"La meva ubicaci\u00f3",LatLong:{y:"Latitud",x:"Longitud",xy:"Longitud Latitud",yx:"Latitud Longitud"},MapSpatialReference:{y:"Y",x:"X",xy:"XY",yx:"YX"}},presetPage:{popupTitle:"Predefineix",checkboxLabel:"El camp estar\u00e0 predefinit",showOnlyDomainFields:"Mostra nom\u00e9s els camps de domini",hideInPresetDisplay:"Amaga a la visualitzaci\u00f3 de valors predefinits",presetValueLabel:"El valor predefinit actual \u00e9s:",
changePresetValueHint:'Per canviar el valor predefinit, aneu al bot\u00f3 "Defineix els valors predefinits" a la configuraci\u00f3 general'},intersectionPage:{groupNameLabel:"Nom del grup",dataTypeLabel:"Tipus de dades",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Ignora la classificaci\u00f3 de capes i troba l'entitat m\u00e9s propera entre totes les capes definides",intersectingLayersLabel:"Capes de les quals s'extraur\u00e0 un valor",layerAndFieldsApplyLabel:"Capes i camps als quals s'aplicar\u00e0 el valor extret",
checkboxLabel:"Obteniu el valor del camp de la capa d'intersecci\u00f3",layerText:"Capes",fieldText:"Camps",actionsText:"Accions",toleranceSettingText:"Configuraci\u00f3 de toler\u00e0ncia",addLayerLinkText:"Afegeix una capa",useDefaultToleranceText:"Utilitza la toler\u00e0ncia per defecte",toleranceValueText:"Valor de toler\u00e0ncia",toleranceUnitText:"Unitat de toler\u00e0ncia",pixelsUnitText:"P\u00edxels",useLayerName:"- Utilitza el nom de la capa -",noLayersMessage:"No s'ha trobat cap camp a les capes del mapa que coincideixi amb el tipus de dades seleccionat.",
intersectionLayerHint:"La classificaci\u00f3 de la capa es determina en ordre descendent. Feu servir les fletxes que hi ha a sota d'Accions per canviar l'ordre de les capes i canviar la prioritat d'intersecci\u00f3."},presetAll:{popupTitle:"Defineix els valors predefinits per defecte",deleteTitle:"Suprimeix el valor predefinit",hintMsg:"Els noms de tots els camps predefinits \u00fanics s'enumeren aqu\u00ed. L'eliminaci\u00f3 d'un camp predefinit deshabilitar\u00e0 el camp respectiu com a valor predefinit de totes les capes o taules."},
intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Toler\u00e0ncia d'intersecci\u00f3 per defecte per a totes les entitats",pixelsToleranceTitle:"Toler\u00e0ncia d'intersecci\u00f3 per defecte (valor del p\u00edxel) que s'aplicar\u00e0 nom\u00e9s a les entitats de punts"},smartActionsPage:{smartActionLabel:"Configura l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent",addNewSmartActionLinkText:"Afegeix-ne una de nova",definedActions:"Accions definides",priorityPopupTitle:"Defineix la prioritat de les accions intel\u00b7ligents",
priorityPopupColumnTitle:"Accions intel\u00b7ligents",priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Nom del grup",layerForExpressionLabel:"Capa de l'expressi\u00f3",layerForExpressionNote:"Nota: els camps d'aquesta capa s'utilitzen per definir els criteris de l'expressi\u00f3. \"Capes i camps on s'aplicar\u00e0\" nom\u00e9s mostra capes i taules que tenen els camps definits a l'expressi\u00f3.",expressionText:"Expressi\u00f3",editExpressionLabel:"Edita l'expressi\u00f3",
layerAndFieldsApplyLabel:"Capes i camps on s'aplicar\u00e0",submitAttributeText:"Envia les dades d'atributs dels camps encara que estiguin amagats",priorityColumnText:"Prioritat",requiredGroupNameMsg:"Aquest valor \u00e9s obligatori",uniqueGroupNameMsg:"Introdu\u00efu un nom de grup \u00fanic, ja existeix un grup amb aquest nom.",deleteGroupPopupTitle:"Suprimeix el grup d'accions intel\u00b7ligents",deleteGroupPopupMsg:"En suprimir el grup s'eliminar\u00e0 l'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 de tots els camps associats.",
invalidExpression:"El camp Expressi\u00f3 no pot estar en blanc",warningMsgOnLayerChange:"L'expressi\u00f3 definida i els camps on s'ha aplicat s'esborraran.",smartActionsTable:{name:"Nom",expression:"Expressi\u00f3",definedFor:"Definit per a"}},attributeActionsPage:{name:"Nom",type:"Tipus",deleteGroupPopupTitle:"Suprimeix el grup d'accions d'atribut",deleteGroupPopupMsg:"En suprimir el grup s'eliminar\u00e0 l'acci\u00f3 d'atribut de tots els camps associats.",alreadyAppliedActionMsg:"Acci\u00f3 ${action} que s'ha aplicat en aquest camp al grup",
alreadyAppliedActionLayerMsg:"Acci\u00f3 ${action} que s'ha aplicat en aquest camp de la configuraci\u00f3 de capes",appliedGroupName:"${groupName}",noPresetFieldsMsg:"Aquest grup no t\u00e9 cap camp associat.",presetNoFieldWarningMsg:"Configureu com a m\u00ednim un camp per al grup predefinit: ${groupName}"},chooseFromLayer:{fieldLabel:"Camp",valueLabel:"Valor",selectValueLabel:"Seleccioneu un valor",domainFieldHintLabel:"El valor seleccionat \u00e9s un domini de valor codificat. Es far\u00e0 servir el valor ${domainValue}"},
presetPopup:{presetValueLAbel:"Desa l'entitat nova autom\u00e0ticament"},dataType:{esriFieldTypeString:"Cadena",esriFieldTypeInteger:"Nombre",esriFieldTypeDate:"Data",esriFieldTypeGUID:"GUID"},relativeDates:{dateTypeLabel:"Tipus de data",valueLabel:"Valor",fixed:"Fix",current:"Actual",past:"Passat",future:"Futur",popupTitle:"Seleccioneu un valor",hintForFixedDateType:"Suggeriment: la data i hora especificades s'utilitzaran com a valor per defecte predefinit",hintForCurrentDateType:"Suggeriment: la data i hora actuals s'utilitzaran com a valor per defecte predefinit",
hintForPastDateType:"Suggeriment: el valor especificat es restar\u00e0 de la data i hora actuals per obtenir el valor per defecte predefinit.",hintForFutureDateType:"Suggeriment: el valor especificat s'afegir\u00e0 a la data i hora actuals per obtenir el valor per defecte predefinit.",noDateDefinedTooltip:"No s'ha definit cap data",relativeDateWarning:"S'ha d'especificar un valor de data o hora per poder desar el valor predefinit per defecte.",customLabel:"Personalitzat"},relativeDomains:{fieldSetTitle:"Llista",
valueText:"Valor",defaultText:"Per defecte",selectedDomainFieldsHint:"Camps de domini seleccionats: ${domainFields}",selectDefaultDomainMsg:"Seleccioneu un domini de valors per defecte o assegureu-vos que la casella de selecci\u00f3 del domini per defecte estigui activada"},_localized:{}}});