// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Halvfet",copy:"Kopiera",cut:"Klipp ut","delete":"Ta bort",indent:"Indrag",insertHorizontalRule:"Horisontell linje",insertOrderedList:"Numrerad lista",insertUnorderedList:"Punktlista",italic:"Kursiv",justifyCenter:"Centrera",justifyFull:"Marginaljustera",justifyLeft:"V\u00e4nsterjustera",justifyRight:"H\u00f6gerjustera",outdent:"Utdrag",paste:"Klistra in",redo:"G\u00f6r om",removeFormat:"Ta bort format",selectAll:"Markera allt",strikethrough:"Genomstruken",
subscript:"Neds\u00e4nkt",superscript:"Upph\u00f6jt",underline:"Understruken",undo:"\u00c5ngra",unlink:"Ta bort l\u00e4nk",createLink:"Skapa l\u00e4nk",toggleDir:"V\u00e4xla riktning",insertImage:"Infoga bild",insertTable:"Infoga/redigera tabell",toggleTableBorder:"V\u00e4xla tabellinjer",deleteTable:"Ta bort tabell",tableProp:"Tabellegenskap",htmlToggle:"HTML-k\u00e4llkod",foreColor:"F\u00f6rgrundsf\u00e4rg",hiliteColor:"Bakgrundsf\u00e4rg",plainFormatBlock:"Styckeformat",formatBlock:"Styckeformat",
fontSize:"Teckenstorlek",fontName:"Teckensnitt",tabIndent:"Tabbindrag",fullScreen:"V\u00e4xla helsk\u00e4rm",viewSource:"Visa HTML-kod",print:"Skriv ut",newPage:"Ny sida",systemShortcut:"\u00c5tg\u00e4rden ${0} \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i webbl\u00e4saren via ett tangentbordskommando. Anv\u00e4nd ${1}.",ctrlKey:"Ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Storlek ",fontName:"Teckensnitt",formatBlock:"Format",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",
monospace:"monospace",cursive:"cursive",fantasy:"fantasy",noFormat:"Inget",p:"Stycke",h1:"Rubrik 1",h2:"Rubrik 2",h3:"Rubrik 3",pre:"F\u00f6rformaterad",1:"XXS",2:"XS",3:"S",4:"M",5:"L",6:"XL",7:"XXL",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"F\u00f6rhandsgranskning",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"S\u00f6k: ",findTooltip:"Skriv s\u00f6ktexten",replaceLabel:"Ers\u00e4tt med:",replaceTooltip:"Skriv ers\u00e4ttningstexten",findReplace:"S\u00f6k och ers\u00e4tt",
matchCase:"Matcha gemener/versaler",matchCaseTooltip:"Matcha gemener/versaler",backwards:"Bak\u00e5t",backwardsTooltip:"S\u00f6k bak\u00e5t efter text",replaceAllButton:"Ers\u00e4tt alla",replaceAllButtonTooltip:"Ers\u00e4tt all text",findButton:"S\u00f6k",findButtonTooltip:"S\u00f6k efter texten",replaceButton:"Er\u00e4tt",replaceButtonTooltip:"Ers\u00e4tt texten",replaceDialogText:"${0} f\u00f6rekomster har ersatts.",eofDialogText:"Sista f\u00f6rekomsten ${0}",eofDialogTextFind:"hittades",eofDialogTextReplace:"ersattes",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Klistra in fr\u00e5n Word",instructions:"Klistra in inneh\u00e5llet fr\u00e5n Word i textrutan nedan. N\u00e4r du har valt inneh\u00e5ll klickar du p\u00e5 Klistra in. Klicka p\u00e5 Avbryt om du inte vill klistra in text. ",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Infoga ankare",title:"Ankaregenskaper",anchor:"Namn:",text:"Beskrivning:",set:"Anv\u00e4nd",cancel:"Avbryt",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Blockcitat",
_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"months-format-abbr":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-format-wide":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),"months-standAlone-abbr":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),
"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-standAlone-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u2019 al-awwal;Rabi\u2019 al-akhir;Jumada-l-ula;Jumada-l-akhira;Rajab;Sha\u2019ban;Ramadan;Shawwal;Dhu-l-ga\u2019da;Dhu-l-hijja".split(";"),"days-format-abbr":"s\u00f6n m\u00e5n tis ons tors fre l\u00f6r".split(" "),"days-format-narrow":"SMTOTFL".split(""),"days-format-short":"s\u00f6 m\u00e5 ti on to fr l\u00f6".split(" "),"days-format-wide":"s\u00f6ndag m\u00e5ndag tisdag onsdag torsdag fredag l\u00f6rdag".split(" "),
"days-standAlone-abbr":"s\u00f6n m\u00e5n tis ons tors fre l\u00f6r".split(" "),"days-standAlone-narrow":"SMTOTFL".split(""),"days-standAlone-short":"s\u00f6 m\u00e5 ti on to fr l\u00f6".split(" "),"days-standAlone-wide":"s\u00f6ndag m\u00e5ndag tisdag onsdag torsdag fredag l\u00f6rdag".split(" "),"quarters-format-abbr":["K1","K2","K3","K4"],"quarters-format-narrow":["1","2","3","4"],"quarters-format-wide":["1:a kvartalet","2:a kvartalet","3:e kvartalet","4:e kvartalet"],"quarters-standAlone-abbr":["K1",
"K2","K3","K4"],"quarters-standAlone-narrow":["1","2","3","4"],"quarters-standAlone-wide":["1:a kvartalet","2:a kvartalet","3:e kvartalet","4:e kvartalet"],"dayPeriods-format-abbr-am":"fm","dayPeriods-format-abbr-pm":"em","dayPeriods-format-narrow-am":"fm","dayPeriods-format-narrow-pm":"em","dayPeriods-format-wide-am":"fm","dayPeriods-format-wide-pm":"em","dayPeriods-standAlone-abbr-am":"f.m.","dayPeriods-standAlone-abbr-pm":"e.m.","dayPeriods-standAlone-narrow-am":"fm","dayPeriods-standAlone-narrow-pm":"em",
"dayPeriods-standAlone-wide-am":"f\u00f6rmiddag","dayPeriods-standAlone-wide-pm":"eftermiddag",eraNames:["AH"],eraAbbr:["AH"],eraNarrow:["AH"],"dateFormat-full":"EEEE d MMMM y G","dateFormat-long":"d MMMM y G","dateFormat-medium":"d MMM y G","dateFormat-short":"G y-MM-dd","timeFormat-full":"'kl'. HH.mm.ss zzzz","timeFormat-long":"HH.mm.ss z","timeFormat-medium":"HH.mm.ss","timeFormat-short":"HH.mm","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dateTimeFormat-short":"{1} {0}",
"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-E":"ccc","dateFormatItem-Ed":"E d","dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Gy":"y G","dateFormatItem-GyMMM":"MMM y G","dateFormatItem-GyMMMd":"d MMM y G","dateFormatItem-GyMMMEd":"E d MMM y G","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-H":"HH","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateFormatItem-Hm":"HH:mm","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss",
"dateFormatItem-M":"L","dateFormatItem-Md":"d/M","dateFormatItem-MEd":"E d/M","dateFormatItem-MMM":"LLL","dateFormatItem-MMMd":"d MMM","dateFormatItem-MMMEd":"E d MMM","dateFormatItem-MMMMd":"d MMMM","dateFormatItem-ms":"mm:ss","dateFormatItem-y":"y G","dateFormatItem-yyyy":"y G","dateFormatItem-yyyyM":"y-MM G","dateFormatItem-yyyyMd":"y-MM-dd G","dateFormatItem-yyyyMEd":"E y-MM-dd G","dateFormatItem-yyyyMMM":"MMM y G","dateFormatItem-yyyyMMMd":"d MMM y G","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"E d MMM y G",
"dateFormatItem-yyyyMMMM":"MMMM y G","dateFormatItem-yyyyQQQ":"QQQ y G","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"QQQQ y G","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})",
"dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","field-era":"era","field-year":"\u00e5r","field-year-relative+-1":"i fjol","field-year-relative+0":"i \u00e5r","field-year-relative+1":"n\u00e4sta \u00e5r","field-year-short":"\u00e5r","field-year-short-relative+-1":"i fjol","field-year-short-relative+0":"i \u00e5r","field-year-short-relative+1":"n\u00e4sta \u00e5r","field-year-narrow":"\u00e5r","field-year-narrow-relative+-1":"i fjol",
"field-year-narrow-relative+0":"i \u00e5r","field-year-narrow-relative+1":"n\u00e4sta \u00e5r","field-quarter":"kvartal","field-quarter-relative+-1":"f\u00f6rra kvartalet","field-quarter-relative+0":"detta kvartal","field-quarter-relative+1":"n\u00e4sta kvartal","field-quarter-short":"kv.","field-quarter-short-relative+-1":"f\u00f6rra kv.","field-quarter-short-relative+0":"detta kv.","field-quarter-short-relative+1":"n\u00e4sta kv.","field-quarter-narrow":"kv.","field-quarter-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra kv.",
"field-quarter-narrow-relative+0":"detta kv.","field-quarter-narrow-relative+1":"n\u00e4sta kv.","field-month":"m\u00e5nad","field-month-relative+-1":"f\u00f6rra m\u00e5naden","field-month-relative+0":"denna m\u00e5nad","field-month-relative+1":"n\u00e4sta m\u00e5nad","field-month-short":"m","field-month-short-relative+-1":"f\u00f6rra m\u00e5n.","field-month-short-relative+0":"denna m\u00e5n.","field-month-short-relative+1":"n\u00e4sta m\u00e5n.","field-month-narrow":"m\u00e5n","field-month-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra m\u00e5n.",
"field-month-narrow-relative+0":"denna m\u00e5n.","field-month-narrow-relative+1":"n\u00e4sta m\u00e5n.","field-week":"vecka","field-week-relative+-1":"f\u00f6rra veckan","field-week-relative+0":"denna vecka","field-week-relative+1":"n\u00e4sta vecka","field-week-short":"v","field-week-short-relative+-1":"f\u00f6rra v.","field-week-short-relative+0":"denna v.","field-week-short-relative+1":"n\u00e4sta v.","field-week-narrow":"v","field-week-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra v.","field-week-narrow-relative+0":"denna v.",
"field-week-narrow-relative+1":"n\u00e4sta v.","field-day":"dag","field-day-relative+-1":"i g\u00e5r","field-day-relative+0":"i dag","field-day-relative+1":"i morgon","field-day-short":"dag","field-day-short-relative+-1":"i g\u00e5r","field-day-short-relative+0":"i dag","field-day-short-relative+1":"i morgon","field-day-narrow":"dag","field-day-narrow-relative+-1":"i g\u00e5r","field-day-narrow-relative+0":"i dag","field-day-narrow-relative+1":"i morgon","field-weekday":"veckodag","field-sun-relative+-1":"s\u00f6ndag f\u00f6rra veckan",
"field-sun-relative+0":"s\u00f6ndag denna vecka","field-sun-relative+1":"s\u00f6ndag n\u00e4sta vecka","field-sun-short-relative+-1":"s\u00f6n. f\u00f6rra veckan","field-sun-short-relative+0":"s\u00f6n. denna vecka","field-sun-short-relative+1":"s\u00f6n. n\u00e4sta vecka","field-sun-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra s\u00f6n.","field-sun-narrow-relative+0":"denna s\u00f6n.","field-sun-narrow-relative+1":"n\u00e4sta s\u00f6n.","field-mon-relative+-1":"m\u00e5ndag f\u00f6rra veckan","field-mon-relative+0":"m\u00e5ndag denna vecka",
"field-mon-relative+1":"m\u00e5ndag n\u00e4sta vecka","field-mon-short-relative+-1":"m\u00e5n. f\u00f6rra veckan","field-mon-short-relative+0":"m\u00e5n. denna vecka","field-mon-short-relative+1":"m\u00e5n. n\u00e4sta vecka","field-mon-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra m\u00e5n.","field-mon-narrow-relative+0":"denna m\u00e5n.","field-mon-narrow-relative+1":"n\u00e4sta m\u00e5n.","field-tue-relative+-1":"tisdag f\u00f6rra veckan","field-tue-relative+0":"tisdag denna vecka","field-tue-relative+1":"tisdag n\u00e4sta vecka",
"field-tue-short-relative+-1":"tis. f\u00f6rra veckan","field-tue-short-relative+0":"tis. denna vecka","field-tue-short-relative+1":"tis. n\u00e4sta vecka","field-tue-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra tis.","field-tue-narrow-relative+0":"denna tis.","field-tue-narrow-relative+1":"n\u00e4sta tis.","field-wed-relative+-1":"onsdag f\u00f6rra veckan","field-wed-relative+0":"onsdag denna vecka","field-wed-relative+1":"onsdag n\u00e4sta vecka","field-wed-short-relative+-1":"ons. f\u00f6rra veckan","field-wed-short-relative+0":"ons. denna vecka",
"field-wed-short-relative+1":"ons. n\u00e4sta vecka","field-wed-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra ons.","field-wed-narrow-relative+0":"denna ons.","field-wed-narrow-relative+1":"n\u00e4sta ons.","field-thu-relative+-1":"torsdag f\u00f6rra veckan","field-thu-relative+0":"torsdag denna vecka","field-thu-relative+1":"torsdag n\u00e4sta vecka","field-thu-short-relative+-1":"tors. f\u00f6rra veckan","field-thu-short-relative+0":"tors. denna vecka","field-thu-short-relative+1":"tors. n\u00e4sta vecka","field-thu-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra tors.",
"field-thu-narrow-relative+0":"denna tors.","field-thu-narrow-relative+1":"n\u00e4sta tors.","field-fri-relative+-1":"fredag f\u00f6rra veckan","field-fri-relative+0":"fredag denna vecka","field-fri-relative+1":"fredag n\u00e4sta vecka","field-fri-short-relative+-1":"fre. f\u00f6rra veckan","field-fri-short-relative+0":"fre. denna vecka","field-fri-short-relative+1":"fre. n\u00e4sta vecka","field-fri-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra fre.","field-fri-narrow-relative+0":"denna fre.","field-fri-narrow-relative+1":"n\u00e4sta fre.",
"field-sat-relative+-1":"l\u00f6rdag f\u00f6rra veckan","field-sat-relative+0":"l\u00f6rdag denna vecka","field-sat-relative+1":"l\u00f6rdag n\u00e4sta vecka","field-sat-short-relative+-1":"l\u00f6r. f\u00f6rra veckan","field-sat-short-relative+0":"l\u00f6r. denna vecka","field-sat-short-relative+1":"l\u00f6r. n\u00e4sta vecka","field-sat-narrow-relative+-1":"f\u00f6rra l\u00f6r.","field-sat-narrow-relative+0":"denna l\u00f6r.","field-sat-narrow-relative+1":"n\u00e4sta l\u00f6r.","field-dayperiod":"fm/em",
"field-hour":"timme","field-hour-relative+0":"denna timme","field-hour-short":"tim","field-hour-short-relative+0":"denna timme","field-hour-narrow":"h","field-hour-narrow-relative+0":"denna timme","field-minute":"minut","field-minute-relative+0":"denna minut","field-minute-short":"min","field-minute-short-relative+0":"denna minut","field-minute-narrow":"m","field-minute-narrow-relative+0":"denna minut","field-second":"sekund","field-second-relative+0":"nu","field-second-short":"sek","field-second-short-relative+0":"nu",
"field-second-narrow":"s","field-second-narrow-relative+0":"nu","field-zone":"tidszon","field-day-relative+-2":"i f\u00f6rrg\u00e5r","field-day-relative+2":"i \u00f6vermorgon","field-day-short-relative+-2":"i f\u00f6rrg\u00e5r","field-day-short-relative+2":"i \u00f6vermorgon","field-day-narrow-relative+-2":"i f\u00f6rrg\u00e5r","field-day-narrow-relative+2":"i \u00f6vermorgon",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"Alla lager",title:"V\u00e4lj en mall f\u00f6r att skapa geoobjekt eller klicka p\u00e5 ett geoobjekt p\u00e5 kartan f\u00f6r att redigera det",
generalSettings:"Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar",layerSettings:"Lagerinst\u00e4llningar",webmapSettingsRadioBtnLabel:"Ta h\u00e4nsyn till inst\u00e4llningar i webbkartan",customSettingsRadioBtnLabel:"Anpassade inst\u00e4llningar",smartActionsTabTitle:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",attributeActionsTabTitle:"Attribut\u00e5tg\u00e4rder",geocoderSettingsText:"Inst\u00e4llningar f\u00f6r geokodning",editDescription:"Ange text som ska visas f\u00f6r redigeringspanelen",editDescriptionTip:"Den h\u00e4r texten visas ovanf\u00f6r mallv\u00e4ljaren. L\u00e4mna tomt om ingen text ska visas.",
promptOnSave:"Uppmana anv\u00e4ndaren att spara osparade \u00e4ndringar n\u00e4r formul\u00e4ret st\u00e4ngs eller vid \u00f6verg\u00e5ng till n\u00e4sta post",promptOnSaveTip:"Visa en uppmaning om det finns \u00e4ndringar som inte har sparats i det aktuella geoobjektet. (N\u00e4r flera geoobjekt kopieras sparas de automatiskt.)",promptOnDelete:"Beg\u00e4r bekr\u00e4ftelse innan en post tas bort",promptOnDeleteTip:"Visa en uppmaning om att bekr\u00e4fta \u00e5tg\u00e4rden n\u00e4r anv\u00e4ndaren klickat p\u00e5 Ta bort.",
removeOnSave:"Ta bort geoobjektet ur urvalet n\u00e4r posten sparas",removeOnSaveTip:"Alternativ f\u00f6r att ta bort geoobjektet ur urvalsupps\u00e4ttningen n\u00e4r posten sparas. Om det \u00e4r den enda valda posten \u00e5terg\u00e5r panelen till mallsidan.",useFilterEditor:"Anv\u00e4nd mallfilter f\u00f6r geoobjekt",useFilterEditorTip:"Alternativ f\u00f6r att anv\u00e4nda filtermallv\u00e4ljaren som ger m\u00f6jlighet att visa ett lagers mall eller s\u00f6ka efter mallar utifr\u00e5n namn.",groupFilteredTemplates:"Gruppera s\u00f6kresultat",
groupFilteredTemplatesTip:"Alternativ f\u00f6r att gruppera s\u00f6kresultat efter lager.",displayShapeSelector:"Visa ritalternativ",createNewFeaturesFromExisting:"Till\u00e5t att anv\u00e4ndaren skapar nya geoobjekt av befintliga geoobjekt",createNewFeaturesFromExistingTip:"Alternativ f\u00f6r att l\u00e5ta anv\u00e4ndaren kopiera befintliga geoobjekt f\u00f6r att skapa nya geoobjekt",copiedFeaturesOverrideDefaults:"Kopierade geoobjektv\u00e4rden \u00e5sidos\u00e4tter standardv\u00e4rden",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"V\u00e4rden fr\u00e5n de kopierade geoobjekten \u00e5sidos\u00e4tter bara standardmallv\u00e4rden f\u00f6r de matchade f\u00e4lten",
displayShapeSelectorTip:"Alternativ f\u00f6r att visa en lista med giltiga ritalternativ f\u00f6r den valda mallen.",displayPresetTop:"Visa lista med f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden \u00f6verst",displayPresetTopTip:"Alternativ f\u00f6r att visa listan med f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden \u00f6ver mallv\u00e4ljaren.",listenToGroupFilter:"Till\u00e4mpa filtreringsv\u00e4rden fr\u00e5n gruppfiltreringswidgeten p\u00e5 f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt",listenToGroupFilterTip:"N\u00e4r ett filter anv\u00e4nds i gruppfiltreringswidgeten till\u00e4mpas v\u00e4rdet p\u00e5 ett matchande f\u00e4lt i listan \u00f6ver f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden.",
keepTemplateActive:"L\u00e5t den markerade mallen vara aktiv",editLayerAddedFromAddData:"Till\u00e5t redigering av lager som lagts till fr\u00e5n widgeten L\u00e4gg till data",editLayerAddedFromAddDataTip:"Redigerbara lager som lagts till i applikationen med hj\u00e4lp av widgeten L\u00e4gg till data",keepTemplateActiveTip:"Om en mall har valts tidigare n\u00e4r mallv\u00e4ljlaren visas, v\u00e4ljer du den.",geometryEditDefault:"Aktivera geometriredigering som standard",autoSaveEdits:"Spara nya geoobjekt automatiskt",
enableAttributeUpdates:"Visa uppdateringsknappen Attribut\u00e5tg\u00e4rder",enableAutomaticAttributeUpdates:"Anropa attribut\u00e5tg\u00e4rderna automatiskt efter uppdatering av geometrin",enableLockingMapNavigation:"Aktivera l\u00e5sning av kartnavigering",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Aktivera flytt av valda punktgeoobjekt till GPS-position",enableMovingSelectedFeatureToXY:"Aktivera flytt av valda punktgeoobjekt till XY-position",featureTemplateLegendLabel:"Inst\u00e4llningar av geoobjektmall och filterv\u00e4rde",
saveSettingsLegendLabel:"Spara inst\u00e4llningarna",geometrySettingsLegendLabel:"Geometriinst\u00e4llningar",actionsSettingsLegendLabel:"\u00c5tg\u00e4rdsinst\u00e4llningar",buttonPositionsLabel:"Placering av knapparna Spara, Ta bort, Bak\u00e5t och Avbryt",belowEditLabel:"Under redigeringsformul\u00e4r",aboveEditLabel:"Ovanf\u00f6r redigeringsformul\u00e4r",switchToMultilineInput:"V\u00e4xla till indata med flera rader n\u00e4r f\u00e4ltl\u00e4ngden har \u00f6verskridits",enableValuePicker:"Aktivera v\u00e4ljare f\u00f6r korsningsv\u00e4rde",
enableValuePickerHint:"Visa en uppmaning n\u00e4r flera v\u00e4rden finns tillg\u00e4ngliga f\u00f6r ett f\u00e4lt med en korsningsattribut\u00e5tg\u00e4rd",expandRelatedTable:"Visa alla relaterade tabeller/lager vid inl\u00e4sning",expandMainTable:"Visa alla \u00f6verordnade lager vid inl\u00e4sning",layerSettingsTable:{allowDelete:"Till\u00e5t borttagning",allowDeleteTip:"Till\u00e5t borttagning \u2013 alternativ f\u00f6r att l\u00e5ta anv\u00e4ndaren ta bort ett geoobjekt; inaktiverat om lagret inte medger borttagning",
edit:"Redigerbar",editTip:"Redigerbart \u2013 alternativ f\u00f6r att ta med lagret i widgeten",label:"Lager",labelTip:"Lager \u2013 lagrets namn som det anges i widgeten",update:"Inaktivera geometriredigering",updateTip:"Inaktivera geometriredigering \u2013 alternativ f\u00f6r att inaktivera m\u00f6jligheten att flytta geometrin n\u00e4r den placerats eller att flytta geometrin till ett befintligt geoobjekt",allowUpdateOnly:"Endast uppdatering",allowUpdateOnlyTip:"Endast uppdatering \u2013 alternativ f\u00f6r att endast till\u00e5ta \u00e4ndring av befintliga geoobjekt, markerat som standard och inaktiverat om det inte g\u00e5r att skapa nya geoobjekt i lagret",
fieldsTip:"Modifiera f\u00e4lten som ska redigeras och definiera smarta attribut",actionsTip:"\u00c5tg\u00e4rder \u2013 alternativ f\u00f6r att redigera f\u00e4lt eller f\u00e5 \u00e5tkomst till relaterade lager/tabeller",description:"Beskrivning",descriptionTip:"Beskrivning \u2013 alternativ f\u00f6r att ange text som ska visas \u00f6verst p\u00e5 attributsidan.",relationTip:"Visa relaterade lager och tabeller"},editFieldError:"F\u00e4ltmodifieringar och smarta attribut \u00e4r inte tillg\u00e4ngliga f\u00f6r lager som inte kan redigeras",
noConfigedLayersError:"Smart redigerare kr\u00e4ver ett eller flera redigerbara lager",toleranceErrorMsg:"Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r Tolerans f\u00f6r standardkorsning",pixelsToleranecErrorMsg:"Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r Tolerans f\u00f6r standardpixlar",invalidMaxCharacterErrorMsg:"Ogiltigt v\u00e4rde under v\u00e4xlingen till indata med flera rader",featuresSelectionTolerance:"Ange toleransen f\u00f6r val av geoobjekt (pixlar)",featuresSelectionToleranceTooltip:"G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r anv\u00e4ndare att enkelt \u00f6ppna attributredigeringsf\u00f6nstret genom att klicka p\u00e5 geoobjektet",
featuresSelectionToleranceErrorMsg:"Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r tolerans f\u00f6r val av geoobjekt",autoSaveAttrUpdates:"Spara attributuppdateringar automatiskt"},editDescriptionPage:{title:"Definiera attribut\u00f6versiktstext f\u00f6r \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e "},fieldsPage:{title:"Konfigurera f\u00e4lt f\u00f6r \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",copyActionTip:"Attribut\u00e5tg\u00e4rder",editActionTip:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",description:"Anv\u00e4nd redigeringsknappen \u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att aktivera smarta attribut p\u00e5 ett lager. De smarta attributen kan kr\u00e4va, d\u00f6lja eller inaktivera ett f\u00e4lt baserat p\u00e5 v\u00e4rdena i andra f\u00e4lt. Anv\u00e4nd knappen Kopiera \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att aktivera och definiera f\u00e4ltv\u00e4rdets k\u00e4lla utifr\u00e5n korsning, adress, koordinater och f\u00f6rinst\u00e4llning.",
fieldsNotes:"* \u00e4r ett obligatoriskt f\u00e4lt. Om du avmarkerar Visa f\u00f6r detta f\u00e4lt, och redigeringsmallen inte fyller i f\u00e4ltv\u00e4rdet, kan du inte spara en ny post.",smartAttachmentText:"Konfigurera smarta \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r bilagor",smartAttachmentPopupTitle:"Konfigurera smarta \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r bilagor i \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",noDisplayFieldWarningMsg:"V\u00e4lj minst ett visningsf\u00e4lt f\u00f6r lagret ${layerName}",fieldsSettingsTable:{display:"Visa",
displayTip:"Visa \u2013 ange om f\u00e4ltet inte \u00e4r synligt",edit:"Redigerbar",editTip:"Redigerbart \u2013 markera om f\u00e4ltet finns i attributformul\u00e4ret",fieldName:"Namn",fieldNameTip:"Namn \u2013 f\u00e4ltets namn som det anges i databasen",fieldAlias:"Alias",fieldAliasTip:"Alias \u2013 f\u00e4ltets namn som det anges p\u00e5 kartan",canPresetValue:"F\u00f6rinst\u00e4llning",canPresetValueTip:"F\u00f6rinst\u00e4llt \u2013 alternativ f\u00f6r att visa f\u00e4ltet i den f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4ltlistan och l\u00e5ta anv\u00e4ndaren ange v\u00e4rdet f\u00f6re redigering",
actions:"\u00c5tg\u00e4rder",actionsTip:"\u00c5tg\u00e4rder \u2013 \u00e4ndra f\u00e4ltens ordning eller g\u00f6r inst\u00e4llningar f\u00f6r smarta attribut"},smartAttSupport:"Smarta attribut kan inte anv\u00e4ndas f\u00f6r obligatoriska databasf\u00e4lt"},actionPage:{title:"Konfigurera attribut\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",smartActionTitle:"Konfigurera smarta \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",description:"\u00c5tg\u00e4rderna \u00e4r alltid inaktiva om du inte anger villkor som utl\u00f6ser dem. \u00c5tg\u00e4rderna bearbetas i ordningsf\u00f6ljd och endast en \u00e5tg\u00e4rd kan utl\u00f6sas per f\u00e4lt. Ange villkor med knappen f\u00f6r villkorsredigering.",
copyAttributesNote:"Om du inaktiverar en \u00e5tg\u00e4rd med ett gruppnamn \u00e4r det samma sak som att redigera \u00e5tg\u00e4rden frist\u00e5ende. \u00c5tg\u00e4rden f\u00f6r det h\u00e4r f\u00e4ltet kommer att tas bort fr\u00e5n respektive grupp.",searchPlaceHolder:"S\u00f6k",expandAllLabel:"Expandera alla lager",selectAllLabel:"V\u00e4lj alla f\u00e4lt",domainListTitle:"Dom\u00e4nf\u00e4lt",noValidFieldTypeMsg:"Det finns inget l\u00e4mpligt lager tillg\u00e4ngligt i kartan f\u00f6r den h\u00e4r datatypen",
actionsSettingsTable:{rule:"\u00c5tg\u00e4rd",ruleTip:"\u00c5tg\u00e4rd \u2013 \u00e5tg\u00e4rden utf\u00f6rs n\u00e4r villkoren \u00e4r uppfyllda",expression:"Uttryck",expressionTip:"Uttryck \u2013 resultatuttrycket i SQL-format fr\u00e5n angivna villkor",groupName:"Gruppnamn",groupNameTip:"Gruppnamn \u2013 visar gruppnamnet som uttrycket har till\u00e4mpats fr\u00e5n",actions:"Villkor",actionsTip:"Villkor \u2013 \u00e4ndra ordningen i regeln och ange villkor f\u00f6r n\u00e4r den ska utl\u00f6sas"},
copyAction:{description:"F\u00e4ltv\u00e4rdets k\u00e4lla bearbetas i turordning om det \u00e4r aktiverat tills dess att ett giltigt villkor utl\u00f6ses eller listan \u00e4r slutf\u00f6rd. Ange villkor med knappen f\u00f6r villkorsredigering.",intersection:"Korsning",coordinates:"Koordinater",address:"Adress",preset:"F\u00f6rinst\u00e4llning",actionText:"\u00c5tg\u00e4rder",criteriaText:"Villkor",enableText:"Aktiverad"},actions:{hide:"D\u00f6lj",required:"N\u00f6dv\u00e4ndig",disabled:"Inaktiverad"},
editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Varning: Redigera frist\u00e5ende kommer att ta bort den valda attribut\u00e5tg\u00e4rden med koppling till det h\u00e4r f\u00e4ltet fr\u00e5n gruppen",editGroupHint:"Varning: Redigera frist\u00e5ende kommer att ta bort den valda smarta \u00e5tg\u00e4rden med koppling till det h\u00e4r f\u00e4ltet fr\u00e5n gruppen",popupTitle:"V\u00e4lj redigeringsalternativ",editAttributeGroup:"Den valda attribut\u00e5tg\u00e4rden anges fr\u00e5n gruppen. V\u00e4lj ett av f\u00f6ljande alternativ f\u00f6r att redigera attribut\u00e5tg\u00e4rden:",
expression:"Uttrycket f\u00f6r den valda smarta \u00e5tg\u00e4rden anges fr\u00e5n gruppen. V\u00e4lj ett av f\u00f6ljande alternativ f\u00f6r att redigera uttryck f\u00f6r den smarta \u00e5tg\u00e4rden:",editGroupButton:"Redigera grupp",editIndependentlyButton:"Redigera frist\u00e5ende"}},filterPage:{submitHidden:"Skicka attributdata f\u00f6r f\u00e4lt \u00e4ven om de \u00e4r dolda",title:"Konfigurera uttryck f\u00f6r regeln ${action}",filterBuilder:"Ange \u00e5tg\u00e4rd f\u00f6r f\u00e4ltet n\u00e4r posten matchar ${any_or_all} av f\u00f6ljande uttryck",
noFilterTip:"Anv\u00e4nd verktygen ovan f\u00f6r att definiera p\u00e5st\u00e5endet f\u00f6r n\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden \u00e4r aktiv."},geocoderPage:{setGeocoderURL:"Ange URL till geokodare",hintMsg:"Obs! Du \u00e4ndrar nu geokodningstj\u00e4nsten, s\u00e5 se \u00e4ven till att du uppdaterar eventuella f\u00e4ltkarteringar f\u00f6r geokodning som du har konfigurerat.",invalidUrlTip:"URL:en ${URL} \u00e4r ogiltig eller g\u00e5r inte att \u00f6ppna."},addressPage:{popupTitle:"Adress",checkboxLabel:"H\u00e4mta v\u00e4rdet fr\u00e5n geokodningstj\u00e4nsten",
selectFieldTitle:"Attribut",geocoderHint:"Du kan \u00e4ndra geokodningstj\u00e4nsten med knappen Inst\u00e4llningar f\u00f6r geokodning i de allm\u00e4nna inst\u00e4llningarna",prevConfigruedFieldChangedMsg:"Tidigare konfigurerat attribut har inte hittats i de aktuella geokodarinst\u00e4llningarna. Attributet har \u00e5terst\u00e4llts till standard.",questionMark:"?",consumesCredits:"Det h\u00e4r verktyget f\u00f6rbrukar krediter n\u00e4r det anv\u00e4nds med tj\u00e4nsten f\u00f6r v\u00e4rldsgeokodning i ArcGIS Online."},
coordinatesPage:{popupTitle:"Koordinater",checkboxLabel:"H\u00e4mta koordinater",coordinatesSelectTitle:"Referenssystem",coordinatesAttributeTitle:"Attribut",mapSpatialReferenceOptionLabel:"Kartans geografiska referens",latLongOptionLabel:"Latitud/longitud",MGRS:"MGRS",allGroupsCreatedMsg:"Alla m\u00f6jliga grupper har redan skapats",coordinatesSourceTitle:"Koordinatk\u00e4lla",featureLocation:"Geoobjektplats",myLocation:"Min plats",LatLong:{y:"Latitud",x:"Longitud",xy:"Longitud latitud",yx:"Latitud longitud"},
MapSpatialReference:{y:"Y",x:"X",xy:"XY",yx:"YX"}},presetPage:{popupTitle:"F\u00f6rinst\u00e4llning",checkboxLabel:"F\u00e4ltet \u00e4r f\u00f6rinst\u00e4llt",showOnlyDomainFields:"Visa endast dom\u00e4nf\u00e4lt",hideInPresetDisplay:"D\u00f6lj i visningen av f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden",presetValueLabel:"Det aktuella f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rdet \u00e4r:",changePresetValueHint:"Det f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rdet kan \u00e4ndras med knappen Definiera f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden i de allm\u00e4nna inst\u00e4llningarna"},
intersectionPage:{groupNameLabel:"Gruppnamn",dataTypeLabel:"Datatyp",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Ignorera rangordning av lager och hitta det n\u00e4rmaste geoobjektet bland alla definierade lager",intersectingLayersLabel:"Lager f\u00f6r att extrahera ett v\u00e4rde",layerAndFieldsApplyLabel:"Lager och f\u00e4lt f\u00f6r att anv\u00e4nda extraherat v\u00e4rde",checkboxLabel:"H\u00e4mta v\u00e4rde fr\u00e5n korsningslagrets f\u00e4lt",layerText:"Lager",fieldText:"F\u00e4lt",actionsText:"\u00c5tg\u00e4rder",
toleranceSettingText:"Toleransinst\u00e4llningar",addLayerLinkText:"L\u00e4gg till ett lager",useDefaultToleranceText:"Anv\u00e4nd standardtolerans",toleranceValueText:"Toleransv\u00e4rde",toleranceUnitText:"Toleransenhet",pixelsUnitText:"Pixlar",useLayerName:"\u2013 Anv\u00e4nd lagernamn \u2013",noLayersMessage:"Inget f\u00e4lt hittades i kartlager som matchar den valda datatypen.",intersectionLayerHint:"Rangordningslager fastst\u00e4lls i fallande ordning. Anv\u00e4nd pilarna under \u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att \u00e4ndra lagerordningen och korsningsprioriteten."},
presetAll:{popupTitle:"Definiera de f\u00f6rinst\u00e4llda standardv\u00e4rdena",deleteTitle:"Ta bort f\u00f6rinst\u00e4llt v\u00e4rde",hintMsg:"Alla unika f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4ltnamn visas h\u00e4r. Om f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt tas bort s\u00e5 inaktiveras respektive f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt i alla lager/tabeller."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Tolerans f\u00f6r standardkorsning f\u00f6r alla geoobjekt",pixelsToleranceTitle:"Tolerans f\u00f6r standardkorsning (pixelv\u00e4rde) som enbart ska anv\u00e4ndas f\u00f6r punktgeoobjekt"},
smartActionsPage:{smartActionLabel:"Konfigurera smart \u00e5tg\u00e4rd",addNewSmartActionLinkText:"L\u00e4gg till ny",definedActions:"Definierade \u00e5tg\u00e4rder",priorityPopupTitle:"Ange prioritet f\u00f6r smarta \u00e5tg\u00e4rder",priorityPopupColumnTitle:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Gruppnamn",layerForExpressionLabel:"Lager f\u00f6r uttryck",layerForExpressionNote:"Observera: Det h\u00e4r lagrets f\u00e4lt anv\u00e4nds f\u00f6r att definiera uttryckets villkor. 'Lager och f\u00e4lt f\u00f6r anv\u00e4ndning' visar bara lager och tabeller som har f\u00e4lt definierade i uttrycket.",
expressionText:"Uttryck",editExpressionLabel:"Redigera uttryck",layerAndFieldsApplyLabel:"Lager och f\u00e4lt f\u00f6r anv\u00e4ndning",submitAttributeText:"Skicka attributdata f\u00f6r f\u00e4lt \u00e4ven om de \u00e4r dolda",priorityColumnText:"Prioritet",requiredGroupNameMsg:"Detta v\u00e4rde \u00e4r obligatoriskt",uniqueGroupNameMsg:"Ange unikt gruppnamn, en grupp med det h\u00e4r namnet finns redan.",deleteGroupPopupTitle:"Ta bort grupp f\u00f6r smarta \u00e5tg\u00e4rder",deleteGroupPopupMsg:"Om gruppen tas bort kommer uttrycket att tas bort fr\u00e5n alla kopplade f\u00e4lt\u00e5tg\u00e4rder.",
invalidExpression:"Uttrycket f\u00e5r inte vara tomt",warningMsgOnLayerChange:"Det definierade uttrycket och f\u00e4lten som det anv\u00e4nds p\u00e5 kommer att rensas.",smartActionsTable:{name:"Namn",expression:"Uttryck",definedFor:"Definierat f\u00f6r"}},attributeActionsPage:{name:"Namn",type:"Typ",deleteGroupPopupTitle:"Ta bort grupp f\u00f6r attribut\u00e5tg\u00e4rder",deleteGroupPopupMsg:"Om gruppen tas bort kommer attribut\u00e5tg\u00e4rden att tas bort fr\u00e5n alla kopplade f\u00e4lt.",alreadyAppliedActionMsg:"\u00c5tg\u00e4rden ${action} har redan anv\u00e4nts p\u00e5 det h\u00e4r f\u00e4ltet i gruppen",
alreadyAppliedActionLayerMsg:"\u00c5tg\u00e4rden ${action} har redan anv\u00e4nts p\u00e5 det h\u00e4r f\u00e4ltet fr\u00e5n lagerinst\u00e4llningarna",appliedGroupName:"${groupName}",noPresetFieldsMsg:"Gruppen har inga associerade f\u00e4lt.",presetNoFieldWarningMsg:"Konfigurera minst ett f\u00e4lt f\u00f6r den f\u00f6rinst\u00e4llda gruppen: ${groupName}"},chooseFromLayer:{fieldLabel:"F\u00e4lt",valueLabel:"V\u00e4rde",selectValueLabel:"V\u00e4lj v\u00e4rde",domainFieldHintLabel:"Det valda v\u00e4rdet \u00e4r en kodad v\u00e4rdedom\u00e4n. V\u00e4rde: ${domainValue} kommer att anv\u00e4ndas"},
presetPopup:{presetValueLAbel:"F\u00f6rinst\u00e4llt v\u00e4rde"},dataType:{esriFieldTypeString:"Str\u00e4ng",esriFieldTypeInteger:"Nummer",esriFieldTypeDate:"Datum",esriFieldTypeGUID:"GUID"},relativeDates:{dateTypeLabel:"Datatyp",valueLabel:"V\u00e4rde",fixed:"Fast",current:"Aktuell",past:"F\u00f6rflutna",future:"Framtida",popupTitle:"V\u00e4lj v\u00e4rde",hintForFixedDateType:"Tips! Angivet datum och tid anv\u00e4nds som det f\u00f6rinst\u00e4llda standardv\u00e4rdet",hintForCurrentDateType:"Tips! Aktuellt datum och tid anv\u00e4nds som det f\u00f6rinst\u00e4llda standardv\u00e4rdet",
hintForPastDateType:"Tips! Det angivna v\u00e4rdet dras bort fr\u00e5n aktuellt datum och tid f\u00f6r f\u00f6rinst\u00e4llningens standardv\u00e4rde.",hintForFutureDateType:"Tips! Det angivna v\u00e4rdet l\u00e4ggs till aktuellt datum och tid f\u00f6r f\u00f6rinst\u00e4llningens standardv\u00e4rde.",noDateDefinedTooltip:"Inget datum angivet",relativeDateWarning:"Ett v\u00e4rde f\u00f6r datum eller tid m\u00e5ste anges f\u00f6r att det ska g\u00e5 att spara det f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rdet.",
customLabel:"Anpassat"},relativeDomains:{fieldSetTitle:"Lista",valueText:"V\u00e4rde",defaultText:"Standard",selectedDomainFieldsHint:"Valt/valda dom\u00e4nf\u00e4lt: ${domainFields}",selectDefaultDomainMsg:"V\u00e4lj en standardv\u00e4rdedom\u00e4n eller kontrollera att kryssrutan f\u00f6r den valda standarddom\u00e4nen \u00e4r markerad"},_localized:{}}});