// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Kal\u0131n",copy:"Kopyala",cut:"Kes","delete":"Sil",indent:"Girinti",insertHorizontalRule:"Yatay Kural",insertOrderedList:"Numaral\u0131 Liste",insertUnorderedList:"Madde \u0130\u015faretli Liste",italic:"\u0130talik",justifyCenter:"Ortaya Hizala",justifyFull:"Yasla",justifyLeft:"Sola Hizala",justifyRight:"Sa\u011fa Hizala",outdent:"\u00c7\u0131k\u0131nt\u0131",paste:"Yap\u0131\u015ft\u0131r",redo:"Yinele",removeFormat:"Bi\u00e7imi Kald\u0131r",selectAll:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc Se\u00e7",
strikethrough:"\u00dcst\u00fc \u00c7izili",subscript:"Alt Simge",superscript:"\u00dcst Simge",underline:"Alt\u0131 \u00c7izili",undo:"Geri Al",unlink:"Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kald\u0131r",createLink:"Ba\u011flant\u0131 Olu\u015ftur",toggleDir:"Y\u00f6n\u00fc De\u011fi\u015ftir",insertImage:"Resim Ekle",insertTable:"Tablo Ekle/D\u00fczenle",toggleTableBorder:"Tablo Kenarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster/Gizle",deleteTable:"Tabloyu Sil",tableProp:"Tablo \u00d6zelli\u011fi",htmlToggle:"HTML Kayna\u011f\u0131",
foreColor:"\u00d6n Plan Rengi",hiliteColor:"Arka Plan Rengi",plainFormatBlock:"Paragraf Stili",formatBlock:"Paragraf Stili",fontSize:"Yaz\u0131 Tipi Boyutu",fontName:"Yaz\u0131 Tipi Ad\u0131",tabIndent:"Sekme Girintisi",fullScreen:"Tam Ekran\u0131 A\u00e7/Kapat",viewSource:"HTML Kayna\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",print:"Yazd\u0131r",newPage:"Yeni Sayfa",systemShortcut:'"${0}" i\u015flemi yaln\u0131zca taray\u0131c\u0131n\u0131zda bir klavye k\u0131sayoluyla birlikte kullan\u0131labilir. \u015eunu kullan\u0131n: ${1}.',
ctrlKey:"ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Boyut",fontName:"Yaz\u0131 Tipi",formatBlock:"Bi\u00e7im",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",monospace:"tek aral\u0131kl\u0131",cursive:"el yaz\u0131s\u0131",fantasy:"fantazi",noFormat:"Yok",p:"Paragraf",h1:"Ba\u015fl\u0131k",h2:"Alt Ba\u015fl\u0131k",h3:"Alt Alt Ba\u015fl\u0131k",pre:"\u00d6nceden Bi\u00e7imlendirilmi\u015f",1:"xx-k\u00fc\u00e7\u00fck",2:"x-k\u00fc\u00e7\u00fck",3:"k\u00fc\u00e7\u00fck",
4:"orta",5:"b\u00fcy\u00fck",6:"x-b\u00fcy\u00fck",7:"xx-b\u00fcy\u00fck",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"\u00d6nizleme",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Bul:",findTooltip:"Bulunacak metni girin",replaceLabel:"De\u011fi\u015ftir:",replaceTooltip:"De\u011fi\u015ftirilecek metni girin",findReplace:"Bul ve De\u011fi\u015ftir",matchCase:"B\u00fcy\u00fck/k\u00fc\u00e7\u00fck harf e\u015fle\u015ftir",matchCaseTooltip:"B\u00fcy\u00fck/k\u00fc\u00e7\u00fck harf e\u015fle\u015ftir",
backwards:"Geri",backwardsTooltip:"Metni geriye do\u011fru ara",replaceAllButton:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc De\u011fi\u015ftir",replaceAllButtonTooltip:"T\u00fcm metni de\u011fi\u015ftir",findButton:"Bul",findButtonTooltip:"Metni bul",replaceButton:"De\u011fi\u015ftir",replaceButtonTooltip:"Metni de\u011fi\u015ftir",replaceDialogText:"${0} tekrar de\u011fi\u015ftirildi.",eofDialogText:"Son tekrar ${0}",eofDialogTextFind:"bulundu",eofDialogTextReplace:"de\u011fi\u015ftirildi",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Word'den Kopyala",
instructions:"\u0130\u00e7eri\u011fi Word'den a\u015fa\u011f\u0131daki metin kutusuna yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Ekledi\u011finiz i\u00e7erikten memnunsan\u0131z, Yap\u0131\u015ft\u0131r d\u00fc\u011fmesini t\u0131klat\u0131n. Metin eklemeyi durdurmak i\u00e7in \u0130ptal d\u00fc\u011fmesini t\u0131klat\u0131n.",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Tutturucu Ekle",title:"Tutturucu \u00d6zellikleri",anchor:"Ad:",text:"A\u00e7\u0131klama:",set:"Ayarla",cancel:"\u0130ptal",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"\u00d6bek",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"months-format-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-format-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"months-standAlone-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-standAlone-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"days-format-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"days-format-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),
"days-format-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"days-format-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"days-standAlone-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"days-standAlone-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"days-standAlone-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"days-standAlone-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"quarters-format-abbr":["\u00c71","\u00c72",
"\u00c73","\u00c74"],"quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],"quarters-format-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"quarters-standAlone-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],"quarters-standAlone-narrow":["1.","2.","3.","4."],"quarters-standAlone-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"dayPeriods-format-abbr-am":"\u00d6\u00d6","dayPeriods-format-abbr-pm":"\u00d6S","dayPeriods-format-narrow-am":"\u00f6\u00f6",
"dayPeriods-format-narrow-pm":"\u00f6s","dayPeriods-format-wide-am":"\u00d6\u00d6","dayPeriods-format-wide-pm":"\u00d6S","dayPeriods-standAlone-abbr-am":"\u00d6\u00d6","dayPeriods-standAlone-abbr-pm":"\u00d6S","dayPeriods-standAlone-narrow-am":"\u00d6\u00d6","dayPeriods-standAlone-narrow-pm":"\u00d6S","dayPeriods-standAlone-wide-am":"\u00d6\u00d6","dayPeriods-standAlone-wide-pm":"\u00d6S",eraNames:["Hicri"],eraAbbr:["Hicri"],eraNarrow:["Hicri"],"dateFormat-full":"G d MMMM y EEEE","dateFormat-long":"G d MMMM y",
"dateFormat-medium":"G d MMM y","dateFormat-short":"GGGGG d.MM.y","timeFormat-full":"HH:mm:ss zzzz","timeFormat-long":"HH:mm:ss z","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","timeFormat-short":"HH:mm","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-E":"ccc","dateFormatItem-Ed":"d E","dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss",
"dateFormatItem-Gy":"G y","dateFormatItem-GyMMM":"G MMM y","dateFormatItem-GyMMMd":"G d MMM y","dateFormatItem-GyMMMEd":"G d MMM y E","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-H":"HH","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateFormatItem-Hm":"HH:mm","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-M":"L","dateFormatItem-Md":"dd/MM","dateFormatItem-MEd":"dd/MM E","dateFormatItem-MMM":"LLL","dateFormatItem-MMMd":"d MMM","dateFormatItem-MMMEd":"d MMM E","dateFormatItem-MMMMd":"dd MMMM",
"dateFormatItem-ms":"mm:ss","dateFormatItem-y":"G y","dateFormatItem-yyyy":"G y","dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG M/y","dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG dd.MM.y","dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG dd.MM.y E","dateFormatItem-yyyyMMM":"G MMM y","dateFormatItem-yyyyMMMd":"G dd MMM y","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G d MMM y E","dateFormatItem-yyyyMMMM":"G MMMM y","dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}",
"dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","field-era":"Miladi D\u00f6nem","field-year":"y\u0131l",
"field-year-relative+-1":"ge\u00e7en y\u0131l","field-year-relative+0":"bu y\u0131l","field-year-relative+1":"gelecek y\u0131l","field-year-short":"y\u0131l","field-year-short-relative+-1":"ge\u00e7en y\u0131l","field-year-short-relative+0":"bu y\u0131l","field-year-short-relative+1":"gelecek y\u0131l","field-year-narrow":"y\u0131l","field-year-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en y\u0131l","field-year-narrow-relative+0":"bu y\u0131l","field-year-narrow-relative+1":"gelecek y\u0131l","field-quarter":"\u00e7eyrek",
"field-quarter-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7eyrek","field-quarter-relative+0":"bu \u00e7eyrek","field-quarter-relative+1":"gelecek \u00e7eyrek","field-quarter-short":"\u00e7yr.","field-quarter-short-relative+-1":"last quarter","field-quarter-short-relative+0":"this quarter","field-quarter-short-relative+1":"next quarter","field-quarter-narrow":"\u00e7yr.","field-quarter-narrow-relative+-1":"last quarter","field-quarter-narrow-relative+0":"this quarter","field-quarter-narrow-relative+1":"next quarter",
"field-month":"ay","field-month-relative+-1":"ge\u00e7en ay","field-month-relative+0":"bu ay","field-month-relative+1":"gelecek ay","field-month-short":"ay","field-month-short-relative+-1":"ge\u00e7en ay","field-month-short-relative+0":"bu ay","field-month-short-relative+1":"gelecek ay","field-month-narrow":"ay","field-month-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en ay","field-month-narrow-relative+0":"bu ay","field-month-narrow-relative+1":"gelecek ay","field-week":"hafta","field-week-relative+-1":"ge\u00e7en hafta",
"field-week-relative+0":"bu hafta","field-week-relative+1":"gelecek hafta","field-week-short":"hf.","field-week-short-relative+-1":"last week","field-week-short-relative+0":"this week","field-week-short-relative+1":"next week","field-week-narrow":"hf.","field-week-narrow-relative+-1":"last week","field-week-narrow-relative+0":"this week","field-week-narrow-relative+1":"next week","field-day":"g\u00fcn","field-day-relative+-1":"d\u00fcn","field-day-relative+0":"bug\u00fcn","field-day-relative+1":"yar\u0131n",
"field-day-short":"g\u00fcn","field-day-short-relative+-1":"d\u00fcn","field-day-short-relative+0":"bug\u00fcn","field-day-short-relative+1":"yar\u0131n","field-day-narrow":"g\u00fcn","field-day-narrow-relative+-1":"d\u00fcn","field-day-narrow-relative+0":"bug\u00fcn","field-day-narrow-relative+1":"yar\u0131n","field-weekday":"haftan\u0131n g\u00fcn\u00fc","field-sun-relative+-1":"ge\u00e7en pazar","field-sun-relative+0":"bu pazar","field-sun-relative+1":"gelecek pazar","field-sun-short-relative+-1":"ge\u00e7en paz.",
"field-sun-short-relative+0":"bu paz.","field-sun-short-relative+1":"gelecek paz.","field-sun-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en paz.","field-sun-narrow-relative+0":"bu paz.","field-sun-narrow-relative+1":"gelecek paz.","field-mon-relative+-1":"ge\u00e7en pazartesi","field-mon-relative+0":"bu pazartesi","field-mon-relative+1":"gelecek pazartesi","field-mon-short-relative+-1":"ge\u00e7en pzt.","field-mon-short-relative+0":"bu pzt.","field-mon-short-relative+1":"gelecek pzt.","field-mon-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en pzt.",
"field-mon-narrow-relative+0":"bu pzt.","field-mon-narrow-relative+1":"gelecek pzt.","field-tue-relative+-1":"ge\u00e7en sal\u0131","field-tue-relative+0":"bu sal\u0131","field-tue-relative+1":"gelecek sal\u0131","field-tue-short-relative+-1":"ge\u00e7en sal\u0131","field-tue-short-relative+0":"bu sal\u0131","field-tue-short-relative+1":"gelecek sal\u0131","field-tue-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en sal\u0131","field-tue-narrow-relative+0":"bu sal\u0131","field-tue-narrow-relative+1":"gelecek sal\u0131",
"field-wed-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7ar\u015famba","field-wed-relative+0":"bu \u00e7ar\u015famba","field-wed-relative+1":"gelecek \u00e7ar\u015famba","field-wed-short-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7ar.","field-wed-short-relative+0":"bu \u00e7ar.","field-wed-short-relative+1":"gelecek \u00e7ar.","field-wed-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7ar.","field-wed-narrow-relative+0":"bu \u00e7ar.","field-wed-narrow-relative+1":"gelecek \u00e7ar.","field-thu-relative+-1":"ge\u00e7en per\u015fembe",
"field-thu-relative+0":"bu per\u015fembe","field-thu-relative+1":"gelecek per\u015fembe","field-thu-short-relative+-1":"ge\u00e7en per.","field-thu-short-relative+0":"bu per.","field-thu-short-relative+1":"gelecek per.","field-thu-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en per.","field-thu-narrow-relative+0":"bu per.","field-thu-narrow-relative+1":"gelecek per.","field-fri-relative+-1":"ge\u00e7en cuma","field-fri-relative+0":"bu cuma","field-fri-relative+1":"gelecek cuma","field-fri-short-relative+-1":"ge\u00e7en cuma",
"field-fri-short-relative+0":"bu cuma","field-fri-short-relative+1":"gelecek cuma","field-fri-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en cuma","field-fri-narrow-relative+0":"bu cuma","field-fri-narrow-relative+1":"gelecek cuma","field-sat-relative+-1":"ge\u00e7en cumartesi","field-sat-relative+0":"bu cumartesi","field-sat-relative+1":"gelecek cumartesi","field-sat-short-relative+-1":"ge\u00e7en cmt.","field-sat-short-relative+0":"bu cmt.","field-sat-short-relative+1":"gelecek cmt.","field-sat-narrow-relative+-1":"ge\u00e7en cmt.",
"field-sat-narrow-relative+0":"bu cmt.","field-sat-narrow-relative+1":"gelecek cmt.","field-dayperiod":"\u00d6\u00d6/\u00d6S","field-hour":"saat","field-hour-relative+0":"bu saat","field-hour-short":"sa.","field-hour-short-relative+0":"this hour","field-hour-narrow":"sa.","field-hour-narrow-relative+0":"this hour","field-minute":"dakika","field-minute-relative+0":"bu dakika","field-minute-short":"dk.","field-minute-short-relative+0":"this minute","field-minute-narrow":"dk.","field-minute-narrow-relative+0":"this minute",
"field-second":"saniye","field-second-relative+0":"\u015fimdi","field-second-short":"sn.","field-second-short-relative+0":"now","field-second-narrow":"sn.","field-second-narrow-relative+0":"now","field-zone":"saat dilimi","field-day-relative+-2":"evvelsi g\u00fcn","field-day-relative+2":"\u00f6b\u00fcr g\u00fcn","field-day-short-relative+-2":"evvelsi g\u00fcn","field-day-short-relative+2":"\u00f6b\u00fcr g\u00fcn","field-day-narrow-relative+-2":"evvelsi g\u00fcn","field-day-narrow-relative+2":"\u00f6b\u00fcr g\u00fcn",
_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"T\u00fcm Katmanlar",title:"Detaylar olu\u015fturmak i\u00e7in bir \u015fablon se\u00e7in veya haritadaki bir detay\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in detaya t\u0131klay\u0131n",generalSettings:"Genel Ayarlar",layerSettings:"Katman Ayarlar\u0131",webmapSettingsRadioBtnLabel:"Web haritas\u0131ndaki ayarlar\u0131 kullan",customSettingsRadioBtnLabel:"\u00d6zel ayarlar",smartActionsTabTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",attributeActionsTabTitle:"\u00d6znitelik \u0130\u015flemleri",
geocoderSettingsText:"Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 Ayarlar\u0131",editDescription:"D\u00fczenleme paneli i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metni girin",editDescriptionTip:"Bu metin, \u015eablon se\u00e7icinin \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir, bo\u015f b\u0131rakmak i\u00e7in metin girmeyin.",promptOnSave:"Form kapal\u0131yken veya bir sonraki kayda ge\u00e7ildi\u011finde kaydedilmemi\u015f d\u00fczenlemeleri kaydetmek i\u00e7in uyar",promptOnSaveTip:"Ge\u00e7erli detayda kaydedilmemi\u015f d\u00fczeltmeler varken bir uyar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle. (Birden fazla detay\u0131n kopyalanmas\u0131 otomatik olarak kaydedilir.)",
promptOnDelete:"Bir kay\u0131t silerken onay gerektirir",promptOnDeleteTip:"Kullan\u0131c\u0131 eylemi onaylamak i\u00e7in sil \u00f6\u011fesine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131nda bir bildirim g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin.",removeOnSave:"Kaydederken se\u00e7imden detay\u0131 \u00e7\u0131kar",removeOnSaveTip:"Kay\u0131t kaydedildi\u011finde detay\u0131n se\u00e7im k\u00fcmesinden kald\u0131r\u0131lmas\u0131 se\u00e7ene\u011fi. Bu, se\u00e7ilen tek kay\u0131t ise panel yeniden \u015fablon sayfas\u0131na d\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcr.",
useFilterEditor:"Detay \u015fablonu filtresini kullan",useFilterEditorTip:"Bir katman\u0131n \u015fablonunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme veya \u015fablonlar\u0131 ada g\u00f6re arama \u00f6zelli\u011fini sa\u011flayan Filtre \u015eablonu se\u00e7iciyi kullanma se\u00e7ene\u011fi.",groupFilteredTemplates:"Arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 grupland\u0131r",groupFilteredTemplatesTip:"Sonu\u00e7lar\u0131 katmana g\u00f6re grupland\u0131rma se\u00e7ene\u011fi.",displayShapeSelector:"\u00c7izim se\u00e7eneklerini g\u00f6ster",
createNewFeaturesFromExisting:"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n mevcut detaylardan yeni detaylar olu\u015fturmas\u0131na izin ver",createNewFeaturesFromExistingTip:"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n yeni detaylar olu\u015fturma i\u00e7in mevcut detay\u0131 kopyalamas\u0131na olanak tan\u0131yan se\u00e7enek",copiedFeaturesOverrideDefaults:"Kopyalanan detay de\u011ferleri varsay\u0131lanlar\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lar",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"Kopyalanan detaylardaki de\u011ferler, yaln\u0131zca e\u015fle\u015fen alanlar i\u00e7in varsay\u0131lan \u015fablon de\u011ferlerini ge\u00e7ersiz k\u0131lar",
displayShapeSelectorTip:"Se\u00e7ilen \u015fablon i\u00e7in ge\u00e7erli \u00e7izim se\u00e7eneklerinin listesini g\u00f6sterme se\u00e7ene\u011fi.",displayPresetTop:"\u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f de\u011fer listesini yukar\u0131da g\u00f6ster",displayPresetTopTip:"\u015eablon se\u00e7icinin \u00fczerinde \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f de\u011fer listesini g\u00f6sterme se\u00e7ene\u011fi.",listenToGroupFilter:"Grup Filtresi arac\u0131ndan al\u0131nan filtre de\u011ferlerini \u00d6n Ayarl\u0131 alanlara uygulama",
listenToGroupFilterTip:"Grup Filtresi arac\u0131nda bir filtre uyguland\u0131\u011f\u0131nda, de\u011feri \u00d6n Ayarl\u0131 de\u011fer listesindeki e\u015fle\u015fen bir alana uygulay\u0131n.",keepTemplateActive:"Se\u00e7ilen \u015fablonu etkin tutma",editLayerAddedFromAddData:"Veri Ekle arac\u0131ndan eklenen katmanlar\u0131 d\u00fczenlemeye izin ver",editLayerAddedFromAddDataTip:"Veri Ekle arac\u0131 kullan\u0131larak uygulamaya eklenen d\u00fczenlenebilir katmanlar d\u00fczenlenebilirdir",keepTemplateActiveTip:"\u015eablon se\u00e7ici g\u00f6sterildi\u011finde, daha \u00f6nceden se\u00e7ilmi\u015f bir \u015fablon varsa, bunu yeniden se\u00e7in.",
geometryEditDefault:"Geometri d\u00fczenlemesini varsay\u0131lan olarak etkinle\u015ftir",autoSaveEdits:"Yeni detaylar\u0131 otomatik olarak kaydet",enableAttributeUpdates:"\u00d6znitelik Eylemleri g\u00fcncelleme butonunu g\u00f6ster",enableAutomaticAttributeUpdates:"Geometri g\u00fcncellemesinin ard\u0131ndan \u00d6znitelik \u0130\u015flemlerini otomatik olarak \u00e7a\u011f\u0131r",enableLockingMapNavigation:"Haritada gezinmenin kilitlenmesini etkinle\u015ftir",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Se\u00e7ilen nokta detay\u0131n\u0131n GPS konumuna ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",
enableMovingSelectedFeatureToXY:"Se\u00e7ilen nokta detay\u0131n\u0131n XY konumuna ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",featureTemplateLegendLabel:"Detay \u015eablonu ve Filtre De\u011feri Ayarlar\u0131",saveSettingsLegendLabel:"Ayarlar\u0131 Kaydet",geometrySettingsLegendLabel:"Geometri Ayarlar\u0131",actionsSettingsLegendLabel:"Eylem Ayarlar\u0131",buttonPositionsLabel:"Kaydet, Sil, Geri ve \u0130ptal d\u00fc\u011fmelerinin konumu",belowEditLabel:"D\u00fczenleme Formunun Alt\u0131",
aboveEditLabel:"D\u00fczenleme Formunun \u00dcst\u00fc",switchToMultilineInput:"Alan uzunlu\u011fu a\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok sat\u0131rl\u0131 girdiye ge\u00e7in",enableValuePicker:"Kesi\u015fim de\u011feri se\u00e7iciyi etkinle\u015ftir",enableValuePickerHint:"Kesi\u015fim \u00f6zniteli\u011fi eylemine sahip bir alan i\u00e7in birden fazla de\u011fer bulundu\u011funda bir uyar\u0131 g\u00f6ster",expandRelatedTable:"Y\u00fckteki t\u00fcm ilgili tablolar\u0131/katmanlar\u0131 geni\u015flet",
expandMainTable:"Y\u00fckteki t\u00fcm ana katmanlar\u0131 geni\u015flet",layerSettingsTable:{allowDelete:"Silmeye \u0130zin Ver",allowDeleteTip:"Silmeye \u0130zin Ver - Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bir detay\u0131 silmesine izin veren se\u00e7enektir; katman silmeyi desteklemiyorsa devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r",edit:"D\u00fczenlenebilir",editTip:"D\u00fczenlenebilir - Katman\u0131n araca eklenmesi se\u00e7ene\u011fidir",label:"Katman",labelTip:"Katman - Haritada tan\u0131mland\u0131\u011f\u0131 bi\u00e7imiyle katman ad\u0131d\u0131r",
update:"Geometri D\u00fczenlemeyi Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak",updateTip:"Geometri D\u00fczenlemesini Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak - Yerle\u015ftirildikten sonra geometriyi ta\u015f\u0131ma veya geometriyi mevcut bir detaya ta\u015f\u0131ma \u00f6zelli\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakma se\u00e7ene\u011fidir",allowUpdateOnly:"Yaln\u0131zca G\u00fcncelle",allowUpdateOnlyTip:"Yaln\u0131zca G\u00fcncelle - Yaln\u0131zca mevcut detaylar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesine izin verme se\u00e7ene\u011fidir, varsay\u0131lan olarak i\u015faretlidir ve katman yeni detay olu\u015fturmay\u0131 desteklemiyorsa devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r",
fieldsTip:"D\u00fczenlenecek alanlar\u0131 de\u011fi\u015ftirin ve Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri tan\u0131mlay\u0131n",actionsTip:"Eylemler - Alan d\u00fczenleme veya ilgili katmanlar/tablolara eri\u015fim se\u00e7ene\u011fi",description:"A\u00e7\u0131klama",descriptionTip:"A\u00e7\u0131klama - \u00d6znitelik sayfas\u0131n\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek \u00fczere metin girme se\u00e7ene\u011fi.",relationTip:"\u0130lgili katmanlar\u0131/tablolar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"},
editFieldError:"Alan de\u011fi\u015fiklikleri ve Ak\u0131ll\u0131 \u00f6znitelikler d\u00fczenlenemeyen katmanlarda kullan\u0131lamaz",noConfigedLayersError:"Ak\u0131ll\u0131 D\u00fczenleyici i\u00e7in bir veya birka\u00e7 d\u00fczenlenebilir katman gerekir",toleranceErrorMsg:"Ge\u00e7ersiz Varsay\u0131lan Kesi\u015fme Tolerans\u0131 de\u011feri",pixelsToleranecErrorMsg:"Ge\u00e7ersiz Varsay\u0131lan Piksel Tolerans\u0131 de\u011feri",invalidMaxCharacterErrorMsg:"\u00c7ok sat\u0131rl\u0131 girdiye ge\u00e7i\u015fte ge\u00e7ersiz de\u011fer",
featuresSelectionTolerance:"Detay se\u00e7imi (piksel) i\u00e7in tolerans\u0131 ayarla",featuresSelectionToleranceTooltip:"Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n, detaya t\u0131klayarak \u00f6znitelik d\u00fczenleme panelini kolayl\u0131kla a\u00e7mas\u0131n\u0131 sa\u011flar",featuresSelectionToleranceErrorMsg:"Ge\u00e7ersiz detay se\u00e7im tolerans\u0131 de\u011feri",autoSaveAttrUpdates:"\u00d6znitelik g\u00fcncellemelerini otomatik olarak kaydet"},editDescriptionPage:{title:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7in \u00f6znitelik genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm metnini tan\u0131mlay\u0131n "},
fieldsPage:{title:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7in alanlar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n",copyActionTip:"\u00d6znitelik \u0130\u015flemleri",editActionTip:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",description:"Bir katmanda Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri etkinle\u015ftirmek i\u00e7in \u0130\u015flem d\u00fczenleme d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n. Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikler, di\u011fer alanlardaki de\u011ferleri temel alarak bir alan\u0131 gerektirebilir, gizleyebilir veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir. Alan de\u011feri kayna\u011f\u0131n\u0131 kesi\u015fim, adres, koordinatlar ve \u00f6n ayarlarla etkinle\u015ftirmek ve tan\u0131mlamak i\u00e7in \u0130\u015flem kopyalama d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",
fieldsNotes:"* gerekli bir aland\u0131r. Bu alan i\u00e7in G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle se\u00e7ene\u011finin i\u015faretini kald\u0131r\u0131rsan\u0131z ve d\u00fczenleme \u015fablonu s\u00f6z konusu alan\u0131 doldurmazsa, yeni bir kayd\u0131 kaydedemezsiniz.",smartAttachmentText:"Ekler i\u00e7in Ak\u0131ll\u0131 Eylemler yap\u0131land\u0131r",smartAttachmentPopupTitle:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7indeki Ekler i\u00e7in Ak\u0131ll\u0131 Eylemler yap\u0131land\u0131r",noDisplayFieldWarningMsg:"L\u00fctfen ${layerName} katman\u0131 i\u00e7in en az bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 se\u00e7in",
fieldsSettingsTable:{display:"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",displayTip:"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle - Alan\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirleyin",edit:"D\u00fczenlenebilir",editTip:"D\u00fczenlenebilir - Alan \u00f6znitelik formunda mevcutsa i\u015faretleyin",fieldName:"Ad\u0131",fieldNameTip:"Ad - Veri taban\u0131nda tan\u0131mlanan alan\u0131n ad\u0131",fieldAlias:"Takma Ad",fieldAliasTip:"Takma Ad - Haritada tan\u0131mlanan alan\u0131n ad\u0131",canPresetValue:"\u00d6nayar",
canPresetValueTip:"\u00d6nayar - Alan\u0131 \u00f6n ayarl\u0131 alan listesinde g\u00f6sterme ve kullan\u0131c\u0131ya d\u00fczenleme \u00f6ncesinde de\u011feri ayarlama izni verme se\u00e7ene\u011fi",actions:"\u0130\u015flemler",actionsTip:"Eylemler - Alan s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin veya Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri ayarlay\u0131n"},smartAttSupport:"Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikler gerekli veri taban\u0131 alanlar\u0131nda desteklenmiyor"},actionPage:{title:"\x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e i\u00e7in \u00d6znitelik \u0130\u015flemlerini yap\u0131land\u0131r",
smartActionTitle:"\x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e i\u00e7in Ak\u0131ll\u0131 Eylemler yap\u0131land\u0131r",description:"Tetiklenme \u00f6l\u00e7\u00fctleri belirtilene kadar eylemler her zaman i\u00e7in kapal\u0131d\u0131r. Eylemler s\u0131rayla i\u015flenir ve her alan i\u00e7in yaln\u0131zca bir eylem tetiklenir. \u00d6l\u00e7\u00fctleri tan\u0131mlamak i\u00e7in \u00d6l\u00e7\u00fct D\u00fczenle d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",copyAttributesNote:"Grup ad\u0131na sahip herhangi bir eylemin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131, o eylemin ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak d\u00fczenlenmesiyle ayn\u0131 olur ve bu alan i\u00e7in eylemi ilgili gruptan kald\u0131r\u0131r.",
searchPlaceHolder:"Ara",expandAllLabel:"T\u00fcm katmanlar\u0131 geni\u015flet",selectAllLabel:"T\u00fcm alanlar\u0131 se\u00e7",domainListTitle:"Domain alanlar\u0131",noValidFieldTypeMsg:"Bu veri t\u00fcr\u00fc i\u00e7in haritada kullan\u0131labilir uygun katman yok",actionsSettingsTable:{rule:"\u0130\u015flem",ruleTip:"Eylem - Kriter kar\u015f\u0131land\u0131\u011f\u0131nda i\u015flem ger\u00e7ekle\u015ftirildi",expression:"\u0130fade",expressionTip:"\u0130fade - Tan\u0131ml\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fctlerden gelen SQL bi\u00e7imindeki sonu\u00e7 ifadesi",
groupName:"Grup Ad\u0131",groupNameTip:"Grup Ad\u0131 - \u0130fadenin uyguland\u0131\u011f\u0131 grup ad\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler",actions:"Kriterler",actionsTip:"Kriterler - Kural s\u0131ras\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin ve tetiklendi\u011finde kriteri tan\u0131mlay\u0131n"},copyAction:{description:"Alan de\u011feri kayna\u011f\u0131, ge\u00e7erli bir kriter tetiklenene veya liste tamamlanana kadar etkinle\u015ftirilirse i\u015flenir. Kriterleri tan\u0131mlamak i\u00e7in Kriter D\u00fczenleme d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",
intersection:"Kesi\u015fim",coordinates:"Koordinatlar",address:"Adres",preset:"\u00d6n ayar",actionText:"\u0130\u015flemler",criteriaText:"Kriterler",enableText:"Etkin"},actions:{hide:"Gizle",required:"Gerekli",disabled:"Pasifle\u015ftir"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Uyar\u0131: Ba\u011f\u0131ms\u0131z d\u00fczenle, bu alanla ili\u015fkili se\u00e7ilen \u00f6znitelik eylemini gruptan kald\u0131r\u0131r",editGroupHint:"Uyar\u0131: Ba\u011f\u0131ms\u0131z d\u00fczenle, bu alanla ili\u015fkili se\u00e7ilen ak\u0131ll\u0131 eylemi gruptan kald\u0131r\u0131r",
popupTitle:"D\u00fczenleme se\u00e7ene\u011fini se\u00e7",editAttributeGroup:"Se\u00e7ilen \u00f6znitelik eylemi gruptan tan\u0131mlan\u0131r. \u00d6znitelik eylemini d\u00fczenlemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden birini se\u00e7in:",expression:"Se\u00e7ilen ak\u0131ll\u0131 eylemin ifadesi gruptan tan\u0131mlan\u0131r. Ak\u0131ll\u0131 eylem ifadesini d\u00fczenlemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden birini se\u00e7in:",editGroupButton:"Grup D\u00fczenle",
editIndependentlyButton:"Ba\u011f\u0131ms\u0131z Olarak D\u00fczenle"}},filterPage:{submitHidden:"Gizlenmi\u015f oldu\u011funda bile alanlar i\u00e7in \u00f6znitelik verileri g\u00f6nderilsin",title:"${action} kural\u0131 i\u00e7in ifade yap\u0131land\u0131rma",filterBuilder:"Kay\u0131t a\u015fa\u011f\u0131daki deyimlerin ${any_or_all} tanesiyle e\u015fle\u015fti\u011finde alan \u00fczerinde eylemi ger\u00e7ekle\u015ftir",noFilterTip:"Yukar\u0131daki ara\u00e7lar\u0131 kullanarak eylemin etkin oldu\u011fu deyimi tan\u0131mlay\u0131n."},
geocoderPage:{setGeocoderURL:"Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 URL\u2019sini D\u00fczenle",hintMsg:"Not: Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 servisini de\u011fi\u015ftiriyorsunuz. L\u00fctfen yap\u0131land\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 alan e\u015fle\u015ftirmelerini g\u00fcncelledi\u011finizden emin olun.",invalidUrlTip:"${URL} URL'si ge\u00e7ersiz veya eri\u015filemez durumda."},addressPage:{popupTitle:"Adres",checkboxLabel:"Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131dan de\u011fer al",
selectFieldTitle:"\u00d6znitelik",geocoderHint:"Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in genel ayarlarda \u2018Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 Ayarlar\u0131\u2019 d\u00fc\u011fmesine gidin",prevConfigruedFieldChangedMsg:"Daha \u00f6nce yap\u0131land\u0131r\u0131lan \u00f6znitelik ge\u00e7erli co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131nda bulunmaz. \u00d6znitelik, varsay\u0131lan olarak s\u0131f\u0131rland\u0131.",questionMark:"?",consumesCredits:"Bu ara\u00e7, ArcGIS Online World Geocoding Servisi ile kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda kredi t\u00fcketir."},
coordinatesPage:{popupTitle:"Koordinatlar",checkboxLabel:"Koordinatlar\u0131 al",coordinatesSelectTitle:"Referans Sistemi",coordinatesAttributeTitle:"\u00d6znitelik",mapSpatialReferenceOptionLabel:"Harita Mekansal Referans\u0131",latLongOptionLabel:"Enlem/Boylam",MGRS:"MGRS",allGroupsCreatedMsg:"Olas\u0131 t\u00fcm gruplar \u00f6nceden olu\u015fturuldu",coordinatesSourceTitle:"Koordinatlar Kayna\u011f\u0131",featureLocation:"Detay Konumu",myLocation:"Konumum",LatLong:{y:"Enlem",x:"Boylam",xy:"Boylam Enlem",
yx:"Enlem Boylam"},MapSpatialReference:{y:"Y",x:"X",xy:"XY",yx:"YX"}},presetPage:{popupTitle:"\u00d6n ayar",checkboxLabel:"Alan \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f olacakt\u0131r",showOnlyDomainFields:"Yaln\u0131zca domain alanlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster",hideInPresetDisplay:"\u00d6n ayarl\u0131 de\u011fer ekran\u0131nda gizle",presetValueLabel:"Mevcut \u00f6n ayar de\u011feri:",changePresetValueHint:"Bu \u00f6n ayar de\u011ferini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in genel ayarlarda \u2018\u00d6n Ayar De\u011ferlerini Tan\u0131mla\u2019 d\u00fc\u011fmesine gidin"},
intersectionPage:{groupNameLabel:"Grup Ad\u0131",dataTypeLabel:"Veri T\u00fcr\u00fc",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Katman s\u0131ralamas\u0131n\u0131 yoksay ve tan\u0131mlanan t\u00fcm katmanlarda en yak\u0131n detay\u0131 bul",intersectingLayersLabel:"De\u011fer ay\u0131klanacak katmanlar",layerAndFieldsApplyLabel:"Ay\u0131klanan de\u011ferin uygulanaca\u011f\u0131 katmanlar ve alanlar",checkboxLabel:"Kesi\u015fim katman\u0131 alan\u0131ndan de\u011fer al",layerText:"Katmanlar",fieldText:"Alanlar",
actionsText:"\u0130\u015flemler",toleranceSettingText:"Tolerans Ayarlar\u0131",addLayerLinkText:"Katman Ekle",useDefaultToleranceText:"Varsay\u0131lan Tolerans\u0131 Kullan",toleranceValueText:"Tolerans De\u011feri",toleranceUnitText:"Tolerans Birimi",pixelsUnitText:"Piksel",useLayerName:"- Katman Ad\u0131 Kullan -",noLayersMessage:"Harita katmanlar\u0131nda se\u00e7ilen veri t\u00fcr\u00fcyle e\u015fle\u015fen hi\u00e7bir alan bulunamad\u0131.",intersectionLayerHint:"Katman s\u0131ras\u0131 azalan s\u0131rada belirlenir. Katmanlar\u0131 yeniden s\u0131ralamak ve kesi\u015fim \u00f6nceli\u011fini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in Eylemler alt\u0131ndaki oklar\u0131 kullan\u0131n."},
presetAll:{popupTitle:"Varsay\u0131lan \u00f6n ayar de\u011ferlerini tan\u0131mla",deleteTitle:"\u00d6n ayar de\u011ferlerini sil",hintMsg:"T\u00fcm \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f benzersiz alan adlar\u0131 burada listelenmi\u015ftir. \u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f bir alan\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131, ilgili alan\u0131 \u00f6n ayar olarak t\u00fcm katmanlarda/tablolarda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"T\u00fcm detaylar i\u00e7in varsay\u0131lan kesi\u015fim tolerans\u0131",
pixelsToleranceTitle:"Yaln\u0131zca nokta detaylar\u0131 i\u00e7in uygulanacak varsay\u0131lan kesi\u015fim tolerans\u0131 (piksel de\u011feri)"},smartActionsPage:{smartActionLabel:"Ak\u0131ll\u0131 Eylem Yap\u0131land\u0131rma",addNewSmartActionLinkText:"Yeni Ekle",definedActions:"Tan\u0131mlanan Eylemler",priorityPopupTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler \u00f6nceli\u011fini ayarla",priorityPopupColumnTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Grup Ad\u0131",
layerForExpressionLabel:"\u0130fade i\u00e7in Katman",layerForExpressionNote:"Not: Bu katman\u0131n alanlar\u0131 ifade kriterlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. 'Uygulanacak katmanlar ve alanlar' sadece \u0130fadede tan\u0131mlanm\u0131\u015f alanlara sahip katmanlar\u0131 ve tablolar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.",expressionText:"\u0130fade",editExpressionLabel:"\u0130fadeyi D\u00fczenle",layerAndFieldsApplyLabel:"Uygulanacak katmanlar ve alanlar",submitAttributeText:"Gizlenmi\u015f oldu\u011funda bile alanlar i\u00e7in \u00f6znitelik verileri g\u00f6nderilsin",
priorityColumnText:"\u00d6ncelikli",requiredGroupNameMsg:"Bu de\u011fer gereklidir",uniqueGroupNameMsg:"Benzersiz grup ad\u0131 girin, bu ada sahip grup zaten var.",deleteGroupPopupTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylem Grubunu Sil",deleteGroupPopupMsg:"Grubun silinmesi, ifadenin t\u00fcm ili\u015fkili Alan Eylemi\u2019nden kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla sonu\u00e7lan\u0131r.",invalidExpression:"\u0130fade bo\u015f olamaz.",warningMsgOnLayerChange:"Tan\u0131mlanan ifade ve uyguland\u0131\u011f\u0131 alanlar temizlenir.",
smartActionsTable:{name:"Ad\u0131",expression:"\u0130fade",definedFor:"Tan\u0131m Hedefi"}},attributeActionsPage:{name:"Ad\u0131",type:"T\u00fcr",deleteGroupPopupTitle:"\u00d6znitelik Eylem Grubunu Sil",deleteGroupPopupMsg:"Grubun silinmesi, \u00f6znitelik eyleminin t\u00fcm ili\u015fkili Alanlardan kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla sonu\u00e7lan\u0131r.",alreadyAppliedActionMsg:"Grupta bu alana ${action} i\u015flemi uyguland\u0131",alreadyAppliedActionLayerMsg:"Katman Ayarlar\u0131ndan bu alana ${action} i\u015flemi uyguland\u0131",
appliedGroupName:"${groupName}",noPresetFieldsMsg:"Bu grupta ili\u015fkili alanlar yok.",presetNoFieldWarningMsg:"\u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f grup i\u00e7in l\u00fctfen en az bir alan yap\u0131land\u0131r\u0131n: ${groupName}"},chooseFromLayer:{fieldLabel:"Alan",valueLabel:"De\u011fer",selectValueLabel:"De\u011fer Se\u00e7",domainFieldHintLabel:"Se\u00e7ilen de\u011fer kodlu de\u011fer domainidir. De\u011fer: ${domainValue} kullan\u0131lacak"},presetPopup:{presetValueLAbel:"\u00d6n Ayar De\u011feri"},
dataType:{esriFieldTypeString:"Dizi",esriFieldTypeInteger:"Say\u0131",esriFieldTypeDate:"Tarih",esriFieldTypeGUID:"GUID"},relativeDates:{dateTypeLabel:"Tarih T\u00fcr\u00fc",valueLabel:"De\u011fer",fixed:"Sabit",current:"Ge\u00e7erli",past:"Ge\u00e7mi\u015f",future:"Gelecek",popupTitle:"De\u011fer Se\u00e7",hintForFixedDateType:"\u0130pucu: Belirtilen tarih ve saat \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f varsay\u0131lan de\u011fer olarak kullan\u0131lacakt\u0131r",hintForCurrentDateType:"\u0130pucu: Ge\u00e7erli tarih ve saat \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f varsay\u0131lan de\u011fer olarak kullan\u0131lacakt\u0131r",
hintForPastDateType:"\u0130pucu: Belirtilen de\u011fer, \u00f6n ayar\u0131n varsay\u0131lan de\u011feri i\u00e7in ge\u00e7erli tarih ve saatten \u00e7\u0131kar\u0131lacakt\u0131r.",hintForFutureDateType:"\u0130pucu: Belirtilen de\u011fer, \u00f6n ayar\u0131n varsay\u0131lan de\u011feri i\u00e7in ge\u00e7erli tarih ve saatine eklenecektir.",noDateDefinedTooltip:"Tan\u0131mlanm\u0131\u015f tarih yok",relativeDateWarning:"\u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f varsay\u0131lan de\u011feri kaydedebilmek i\u00e7in tarih veya saat i\u00e7in bir de\u011fer belirtilmelidir.",
customLabel:"\u00d6zel"},relativeDomains:{fieldSetTitle:"Liste",valueText:"De\u011fer",defaultText:"Varsay\u0131lan",selectedDomainFieldsHint:"Se\u00e7ilen domain alan\u0131: ${domainFields}",selectDefaultDomainMsg:"L\u00fctfen bir varsay\u0131lan de\u011fer domaini se\u00e7in veya se\u00e7ilen varsay\u0131lan domain onay kutusunun i\u015faretli oldu\u011fundan emin olun"},_localized:{}}});