// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r",copy:"M\u00e1sol\u00e1s",cut:"Kiv\u00e1g\u00e1s","delete":"T\u00f6rl\u00e9s",indent:"Beh\u00faz\u00e1s",insertHorizontalRule:"V\u00edzszintes vonalz\u00f3",insertOrderedList:"Sz\u00e1mozott lista",insertUnorderedList:"Felsorol\u00e1sjeles lista",italic:"D\u0151lt",justifyCenter:"K\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1s",justifyFull:"Sorkiz\u00e1r\u00e1s",justifyLeft:"Balra igaz\u00edt\u00e1s",justifyRight:"Jobbra igaz\u00edt\u00e1s",
outdent:"Negat\u00edv beh\u00faz\u00e1s",paste:"Beilleszt\u00e9s",redo:"\u00dajra",removeFormat:"Form\u00e1z\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",selectAll:"\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9se",strikethrough:"\u00c1th\u00fazott",subscript:"Als\u00f3 index",superscript:"Fels\u0151 index",underline:"Al\u00e1h\u00fazott",undo:"Visszavon\u00e1s",unlink:"Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",createLink:"Hivatkoz\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1sa",toggleDir:"Ir\u00e1ny v\u00e1lt\u00f3kapcsol\u00f3",insertImage:"K\u00e9p besz\u00far\u00e1sa",
insertTable:"T\u00e1bl\u00e1zat besz\u00far\u00e1sa/szerkeszt\u00e9se",toggleTableBorder:"T\u00e1bl\u00e1zatszeg\u00e9ly ki-/bekapcsol\u00e1sa",deleteTable:"T\u00e1bl\u00e1zat t\u00f6rl\u00e9se",tableProp:"T\u00e1bl\u00e1zat tulajdons\u00e1gai",htmlToggle:"HTML forr\u00e1s",foreColor:"El\u0151t\u00e9rsz\u00edn",hiliteColor:"H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn",plainFormatBlock:"Bekezd\u00e9s st\u00edlusa",formatBlock:"Bekezd\u00e9s st\u00edlusa",fontSize:"Bet\u0171m\u00e9ret",fontName:"Bet\u0171t\u00edpus",
tabIndent:"Tab beh\u00faz\u00e1s",fullScreen:"V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151re",viewSource:"HTML forr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se",print:"Nyomtat\u00e1s",newPage:"\u00daj oldal",systemShortcut:'A(z) "${0}" m\u0171velet a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben csak billenty\u0171parancs haszn\u00e1lat\u00e1val \u00e9rhet\u0151 el. Haszn\u00e1lja a k\u00f6vetkez\u0151t: ${1}.',ctrlKey:"ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"M\u00e9ret",fontName:"Bet\u0171t\u00edpus",
formatBlock:"Form\u00e1tum",serif:"talpas","sans-serif":"talpatlan",monospace:"r\u00f6gz\u00edtett sz\u00e9less\u00e9g\u0171",cursive:"kurz\u00edv",fantasy:"fant\u00e1zia",noFormat:"Nincs",p:"Bekezd\u00e9s",h1:"C\u00edmsor",h2:"Alc\u00edm",h3:"Al-alc\u00edm",pre:"El\u0151form\u00e1zott",1:"xx-kicsi",2:"x-kicsi",3:"kicsi",4:"k\u00f6zepes",5:"nagy",6:"x-nagy",7:"xx-nagy",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"El\u0151zetes",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Keres\u00e9s:",
findTooltip:"Adja meg a keresett sz\u00f6veget",replaceLabel:"Csere:",replaceTooltip:"Adja meg a cser\u00e9hez az \u00faj sz\u00f6veget",findReplace:"Keres\u00e9s \u00e9s csere",matchCase:"Kis-nagybet\u0171k egyeznek",matchCaseTooltip:"Kis-nagybet\u0171k egyeznek",backwards:"Visszafel\u00e9",backwardsTooltip:"Sz\u00f6veg keres\u00e9se visszafel\u00e9",replaceAllButton:"Mindent lecser\u00e9l",replaceAllButtonTooltip:"Minden sz\u00f6veg cser\u00e9je",findButton:"Keres\u00e9s",findButtonTooltip:"Sz\u00f6veg keres\u00e9se",
replaceButton:"Csere",replaceButtonTooltip:"Sz\u00f6veg cser\u00e9je",replaceDialogText:"${0} el\u0151fordul\u00e1s cser\u00e9je megt\u00f6rt\u00e9nt.",eofDialogText:"Legut\u00f3bbi el\u0151fordul\u00e1s: ${0}",eofDialogTextFind:"tal\u00e1lat",eofDialogTextReplace:"cser\u00e9lve",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Beilleszt\u00e9s Word alkalmaz\u00e1sb\u00f3l",instructions:"Illessze be a Word alkalmaz\u00e1s tartalm\u00e1t az al\u00e1bbi sz\u00f6vegmez\u0151be. Ha el\u00e9gedett a besz\u00farand\u00f3 tartalommal, akkor nyomja meg a beilleszt\u00e9s gombot. Sz\u00f6veg besz\u00far\u00e1s\u00e1nak megszak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz nyomja meg a m\u00e9gse gombot.",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Horgony besz\u00far\u00e1sa",title:"Horgony tulajdons\u00e1gai",anchor:"N\u00e9v:",text:"Le\u00edr\u00e1s:",set:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s",cancel:"M\u00e9gse",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Id\u00e9zet",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"months-format-abbr":"Moh.;Saf.;R\u00e9b. 1;R\u00e9b. 2;Dsem. I;Dsem. II;Red.;Sab.;Ram.;Sev.;Ds\u00fcl k.;Ds\u00fcl h.".split(";"),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),
"months-format-wide":"Moharrem;Safar;R\u00e9bi el avvel;R\u00e9bi el accher;Dsem\u00e1di el avvel;Dsem\u00e1di el accher;Redseb;Sab\u00e1n;Ramad\u00e1n;Sevv\u00e1l;Ds\u00fcl kade;Ds\u00fcl hedse".split(";"),"months-standAlone-abbr":"Moh.;Saf.;R\u00e9b. 1;R\u00e9b. 2;Dsem. I;Dsem. II;Red.;Sab.;Ram.;Sev.;Ds\u00fcl k.;Ds\u00fcl h.".split(";"),"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"months-standAlone-wide":"Moharrem;Safar;R\u00e9bi I;R\u00e9bi II;Dsem\u00e1di I;Dsem\u00e1di II;Redseb;Sab\u00e1n;Ramad\u00e1n;Sevv\u00e1l;Ds\u00fcl kade;Ds\u00fcl hedse".split(";"),
"days-format-abbr":"V H K Sze Cs P Szo".split(" "),"days-format-narrow":"V H K Sz Cs P Sz".split(" "),"days-format-short":"V H K Sze Cs P Szo".split(" "),"days-format-wide":"vas\u00e1rnap h\u00e9tf\u0151 kedd szerda cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k p\u00e9ntek szombat".split(" "),"days-standAlone-abbr":"V H K Sze Cs P Szo".split(" "),"days-standAlone-narrow":"V H K Sz Cs P Sz".split(" "),"days-standAlone-short":"V H K Sze Cs P Szo".split(" "),"days-standAlone-wide":"vas\u00e1rnap h\u00e9tf\u0151 kedd szerda cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k p\u00e9ntek szombat".split(" "),
"quarters-format-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],"quarters-format-wide":["I. negyed\u00e9v","II. negyed\u00e9v","III. negyed\u00e9v","IV. negyed\u00e9v"],"quarters-standAlone-abbr":["N1","N2","N3","N4"],"quarters-standAlone-narrow":["1.","2.","3.","4."],"quarters-standAlone-wide":["1. negyed\u00e9v","2. negyed\u00e9v","3. negyed\u00e9v","4. negyed\u00e9v"],"dayPeriods-format-abbr-am":"de.","dayPeriods-format-abbr-pm":"du.","dayPeriods-format-narrow-am":"de.",
"dayPeriods-format-narrow-pm":"du.","dayPeriods-format-wide-am":"de.","dayPeriods-format-wide-pm":"du.","dayPeriods-standAlone-abbr-am":"de.","dayPeriods-standAlone-abbr-pm":"du.","dayPeriods-standAlone-narrow-am":"de.","dayPeriods-standAlone-narrow-pm":"du.","dayPeriods-standAlone-wide-am":"de.","dayPeriods-standAlone-wide-pm":"du.",eraNames:["MF"],eraAbbr:["MF"],eraNarrow:["MF"],"dateFormat-full":"G y. MMMM d., EEEE","dateFormat-long":"G y. MMMM d.","dateFormat-medium":"G y. MMM d.","dateFormat-short":"GGGGG y. M. d.",
"timeFormat-full":"H:mm:ss zzzz","timeFormat-long":"H:mm:ss z","timeFormat-medium":"H:mm:ss","timeFormat-short":"H:mm","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-E":"ccc","dateFormatItem-Ed":"d., E","dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Gy":"G y.","dateFormatItem-GyMMM":"G y. MMM",
"dateFormatItem-GyMMMd":"G y. MMM d.","dateFormatItem-GyMMMEd":"G y. MMM d., E","dateFormatItem-h":"a h","dateFormatItem-H":"H","dateFormatItem-hm":"a h:mm","dateFormatItem-Hm":"H:mm","dateFormatItem-hms":"a h:mm:ss","dateFormatItem-Hms":"H:mm:ss","dateFormatItem-M":"L","dateFormatItem-Md":"M. d.","dateFormatItem-MEd":"M. d., E","dateFormatItem-MMM":"LLL","dateFormatItem-MMMd":"MMM d.","dateFormatItem-MMMEd":"MMM d., E","dateFormatItem-MMMMd":"MMMM d.","dateFormatItem-ms":"mm:ss","dateFormatItem-y":"G y.",
"dateFormatItem-yyyy":"G y.","dateFormatItem-yyyyM":"G y. MM.","dateFormatItem-yyyyMd":"G y. MM. dd.","dateFormatItem-yyyyMEd":"G y. MM. dd., E","dateFormatItem-yyyyMMM":"G y. MMM","dateFormatItem-yyyyMMMd":"G y. MMM d.","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G y. MMM d., E","dateFormatItem-yyyyMMMM":"G y. MMMM","dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y. QQQ","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y. QQQQ","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}",
"dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","field-era":"\u00e9ra","field-year":"\u00e9v","field-year-relative+-1":"el\u0151z\u0151 \u00e9v",
"field-year-relative+0":"ez az \u00e9v","field-year-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9v","field-year-short":"\u00e9v","field-year-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 \u00e9v","field-year-short-relative+0":"ez az \u00e9v","field-year-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9v","field-year-narrow":"\u00e9v","field-year-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 \u00e9v","field-year-narrow-relative+0":"ez az \u00e9v","field-year-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9v","field-quarter":"negyed\u00e9v",
"field-quarter-relative+-1":"el\u0151z\u0151 negyed\u00e9v","field-quarter-relative+0":"ez a negyed\u00e9v","field-quarter-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 negyed\u00e9v","field-quarter-short":"negyed\u00e9v","field-quarter-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 negyed\u00e9v","field-quarter-short-relative+0":"ez a negyed\u00e9v","field-quarter-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 negyed\u00e9v","field-quarter-narrow":"negyed\u00e9v","field-quarter-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 negyed\u00e9v",
"field-quarter-narrow-relative+0":"ez a negyed\u00e9v","field-quarter-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 negyed\u00e9v","field-month":"h\u00f3nap","field-month-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00f3nap","field-month-relative+0":"ez a h\u00f3nap","field-month-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap","field-month-short":"h\u00f3nap","field-month-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00f3nap","field-month-short-relative+0":"ez a h\u00f3nap","field-month-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap",
"field-month-narrow":"h\u00f3nap","field-month-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00f3nap","field-month-narrow-relative+0":"ez a h\u00f3nap","field-month-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap","field-week":"h\u00e9t","field-week-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9t","field-week-relative+0":"ez a h\u00e9t","field-week-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9t","field-week-short":"h\u00e9t","field-week-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9t","field-week-short-relative+0":"ez a h\u00e9t",
"field-week-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9t","field-week-narrow":"h\u00e9t","field-week-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9t","field-week-narrow-relative+0":"ez a h\u00e9t","field-week-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9t","field-day":"nap","field-day-relative+-1":"tegnap","field-day-relative+0":"ma","field-day-relative+1":"holnap","field-day-short":"nap","field-day-short-relative+-1":"tegnap","field-day-short-relative+0":"ma","field-day-short-relative+1":"holnap",
"field-day-narrow":"nap","field-day-narrow-relative+-1":"tegnap","field-day-narrow-relative+0":"ma","field-day-narrow-relative+1":"holnap","field-weekday":"h\u00e9t napja","field-sun-relative+-1":"el\u0151z\u0151 vas\u00e1rnap","field-sun-relative+0":"ez a vas\u00e1rnap","field-sun-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 vas\u00e1rnap","field-sun-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 vas\u00e1rnap","field-sun-short-relative+0":"ez a vas\u00e1rnap","field-sun-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 vas\u00e1rnap",
"field-sun-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 vas\u00e1rnap","field-sun-narrow-relative+0":"ez a vas\u00e1rnap","field-sun-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 vas\u00e1rnap","field-mon-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-mon-relative+0":"ez a h\u00e9tf\u0151","field-mon-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-mon-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-mon-short-relative+0":"ez a h\u00e9tf\u0151","field-mon-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9tf\u0151",
"field-mon-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-mon-narrow-relative+0":"ez a h\u00e9tf\u0151","field-mon-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9tf\u0151","field-tue-relative+-1":"el\u0151z\u0151 kedd","field-tue-relative+0":"ez a kedd","field-tue-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 kedd","field-tue-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 kedd","field-tue-short-relative+0":"ez a kedd","field-tue-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 kedd","field-tue-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 kedd",
"field-tue-narrow-relative+0":"ez a kedd","field-tue-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 kedd","field-wed-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szerda","field-wed-relative+0":"ez a szerda","field-wed-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szerda","field-wed-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szerda","field-wed-short-relative+0":"ez a szerda","field-wed-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szerda","field-wed-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szerda","field-wed-narrow-relative+0":"ez a szerda","field-wed-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szerda",
"field-thu-relative+-1":"el\u0151z\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-relative+0":"ez a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-short-relative+0":"ez a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-thu-narrow-relative+0":"ez a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k",
"field-thu-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","field-fri-relative+-1":"el\u0151z\u0151 p\u00e9ntek","field-fri-relative+0":"ez a p\u00e9ntek","field-fri-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 p\u00e9ntek","field-fri-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 p\u00e9ntek","field-fri-short-relative+0":"ez a p\u00e9ntek","field-fri-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 p\u00e9ntek","field-fri-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 p\u00e9ntek","field-fri-narrow-relative+0":"ez a p\u00e9ntek",
"field-fri-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 p\u00e9ntek","field-sat-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szombat","field-sat-relative+0":"ez a szombat","field-sat-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szombat","field-sat-short-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szombat","field-sat-short-relative+0":"ez a szombat","field-sat-short-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szombat","field-sat-narrow-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szombat","field-sat-narrow-relative+0":"ez a szombat","field-sat-narrow-relative+1":"k\u00f6vetkez\u0151 szombat",
"field-dayperiod":"napszak","field-hour":"\u00f3ra","field-hour-relative+0":"ebben az \u00f3r\u00e1ban","field-hour-short":"\u00f3ra","field-hour-short-relative+0":"this hour","field-hour-narrow":"\u00f3ra","field-hour-narrow-relative+0":"this hour","field-minute":"perc","field-minute-relative+0":"ebben a percben","field-minute-short":"perc","field-minute-short-relative+0":"this minute","field-minute-narrow":"perc","field-minute-narrow-relative+0":"this minute","field-second":"m\u00e1sodperc","field-second-relative+0":"most",
"field-second-short":"m\u00e1sodperc","field-second-short-relative+0":"now","field-second-narrow":"m\u00e1sodperc","field-second-narrow-relative+0":"now","field-zone":"id\u0151z\u00f3na","field-day-relative+-2":"tegnapel\u0151tt","field-day-relative+2":"holnaput\u00e1n","field-day-short-relative+-2":"tegnapel\u0151tt","field-day-short-relative+2":"holnaput\u00e1n","field-day-narrow-relative+-2":"tegnapel\u0151tt","field-day-narrow-relative+2":"holnaput\u00e1n",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"\u00d6sszes r\u00e9teg",
title:"V\u00e1lasszon sablont a vektoros elemek l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz, vagy pedig kattintson a t\u00e9rk\u00e9pen szerepl\u0151 vektoros elemre, \u00e9s m\u00f3dos\u00edtsa.",generalSettings:"\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",layerSettings:"R\u00e9tegbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",webmapSettingsRadioBtnLabel:"A webt\u00e9rk\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak betart\u00e1sa.",customSettingsRadioBtnLabel:"Egy\u00e9ni be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",smartActionsTabTitle:"Intelligens m\u0171veletek",
attributeActionsTabTitle:"Attrib\u00fatumm\u0171veletek",geocoderSettingsText:"Geok\u00f3dol\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai",editDescription:"Adja meg a szerkeszt\u0151panelen megjelen\u00edtend\u0151 sz\u00f6veget",editDescriptionTip:"Ez a sz\u00f6veg a Sablonv\u00e1laszt\u00f3 felett jelenik meg. Ha nem k\u00edv\u00e1n sz\u00f6veget megjelen\u00edteni, hagyja \u00fcresen.",promptOnSave:"R\u00e1k\u00e9rdez\u00e9s a nem mentett v\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9s\u00e9re az \u0171rlap bez\u00e1r\u00e1sakor vagy a k\u00f6vetkez\u0151 rekordra val\u00f3 \u00e1tv\u00e1lt\u00e1skor",
promptOnSaveTip:"K\u00e9rd\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se, ha z aktu\u00e1lis vektoros elem nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat tartalmaz. (T\u00f6bb vektoros elem m\u00e1sol\u00e1sakor a ment\u00e9s automatikus.)",promptOnDelete:"Meger\u0151s\u00edt\u00e9s k\u00e9r\u00e9se a rekordok t\u00f6rl\u00e9sekor",promptOnDeleteTip:"A m\u0171velet meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se, ha a felhaszn\u00e1l\u00f3 a T\u00f6rl\u00e9s elemre kattint.",
removeOnSave:"Ment\u00e9s eset\u00e9n a vektoros elem elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa a kiv\u00e1laszt\u00e1sb\u00f3l",removeOnSaveTip:"Ezzel az opci\u00f3val be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy a vektoros elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u0171nj\u00f6n a rekord ment\u00e9sekor. Ha az adott rekord az egyetlen kiv\u00e1lasztott rekord, akkor a panel a sablon oldal\u00e1ra v\u00e1lt vissza.",useFilterEditor:"Vektoros elem sablonsz\u0171r\u0151j\u00e9nek haszn\u00e1lata",useFilterEditorTip:"Ezzel a lehet\u0151s\u00e9ggel a sablonv\u00e1laszt\u00f3 sz\u0171r\u0151 haszn\u00e1lata \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be, amellyel megtekinthet\u0151k egy r\u00e9teg sablonjai, vagy n\u00e9v szerint kereshet\u0151k a sablonok.",
groupFilteredTemplates:"Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek csoportos\u00edt\u00e1sa",groupFilteredTemplatesTip:"A keres\u00e9si eredm\u00e9nyek r\u00e9teg szerinti csoportos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g.",displayShapeSelector:"Rajzol\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa",createNewFeaturesFromExisting:"\u00daj vektoros elemek megl\u00e9v\u0151 vektoros elemekb\u0151l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra",
createNewFeaturesFromExistingTip:"Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal enged\u00e9lyezhet\u0151 a felhaszn\u00e1l\u00f3nak, hogy megl\u00e9v\u0151 vektoros elemet m\u00e1soljon \u00faj vektoros elemek l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz",copiedFeaturesOverrideDefaults:"A m\u00e1solt vektoros elemek \u00e9rt\u00e9ke fel\u00fcl\u00edrja az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keket",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"A m\u00e1solt vektoros elemekb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9rt\u00e9kek csak az egyez\u0151 mez\u0151(k) eset\u00e9ben \u00edrj\u00e1k fel\u00fcl az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keket",
displayShapeSelectorTip:"Ezzel a lehet\u0151s\u00e9ggel a kiv\u00e1lasztott sablon \u00e9rv\u00e9nyes rajzol\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak list\u00e1ja jelen\u00edthet\u0151 meg.",displayPresetTop:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9kek list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se fel\u00fcl",displayPresetTopTip:"Ezzel a lehet\u0151s\u00e9ggel az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9kek list\u00e1ja jelen\u00edthet\u0151 meg a sablonv\u00e1laszt\u00f3 felett.",listenToGroupFilter:"A Csoportsz\u0171r\u0151 widgetb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 sz\u0171r\u0151\u00e9rt\u00e9kek alkalmaz\u00e1sa az El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9kek mez\u0151iben",
listenToGroupFilterTip:"Amikor egy sz\u0171r\u0151t alkalmaznak a Group Filter widgetben, az adott \u00e9rt\u00e9k alkalmaz\u00e1sa egy megfelel\u0151 mez\u0151re az El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9kek list\u00e1ban.",keepTemplateActive:"A kiv\u00e1lasztott sablon maradjon akt\u00edv",editLayerAddedFromAddData:"Az Add Data widgetb\u0151l hozz\u00e1adott r\u00e9tegek szerkeszt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se",editLayerAddedFromAddDataTip:"Az alkalmaz\u00e1shoz az Add Data widget seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel hozz\u00e1adott, szerkeszthet\u0151 r\u00e9tegek m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k",
keepTemplateActiveTip:"A kor\u00e1bban kiv\u00e1lasztott sablon \u00fajb\u00f3li kiv\u00e1laszt\u00e1sa a sablonv\u00e1laszt\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9sekor.",geometryEditDefault:"Geometria szerkeszt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint",autoSaveEdits:"\u00daj vektoros elemek automatikus ment\u00e9se",enableAttributeUpdates:"Attrib\u00fatumm\u0171veletek friss\u00edt\u00e9se gomb megjelen\u00edt\u00e9se",enableAutomaticAttributeUpdates:"Automatikusan leh\u00edvja az attrib\u00fatumm\u0171veleteket a geometria friss\u00edt\u00e9se ut\u00e1n",
enableLockingMapNavigation:"T\u00e9rk\u00e9pnavig\u00e1ci\u00f3 z\u00e1rol\u00e1s\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"A kijel\u00f6lt pontt\u00edpus\u00fa vektoros elem GPS helysz\u00ednre val\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se",enableMovingSelectedFeatureToXY:"A kijel\u00f6lt pontt\u00edpus\u00fa vektoros elem XY helysz\u00ednre val\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se",featureTemplateLegendLabel:"Vektoroselem-sablon \u00e9s sz\u0171r\u0151\u00e9rt\u00e9k-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
saveSettingsLegendLabel:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se",geometrySettingsLegendLabel:"Geometriabe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",actionsSettingsLegendLabel:"M\u0171veleti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",buttonPositionsLabel:"A Ment\u00e9s, T\u00f6rl\u00e9s, Vissza \u00e9s a M\u00e9gse gombok helye",belowEditLabel:"Szerkeszt\u00e9s \u0171rlap alatt",aboveEditLabel:"Szerkeszt\u00e9s \u0171rlap felett",switchToMultilineInput:"V\u00e1ltson t\u00f6bbsoros bevitelre, ha a mez\u0151 hossz\u00fas\u00e1ga meghaladja a k\u00f6vetkez\u0151t:",
enableValuePicker:"Mezsz\u00e9spont \u00e9rt\u00e9k kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se",enableValuePickerHint:"R\u00e1k\u00e9rdez\u00e9s ha egy metsz\u00e9spont attrib\u00fatum m\u0171velettel rendelkez\u0151 mez\u0151h\u00f6z t\u00f6bb \u00e9rt\u00e9k \u00e1ll rendelkez\u00e9sre",expandRelatedTable:"Bet\u00f6lt\u00e9skor az \u00f6sszes kapcsol\u00f3d\u00f3 t\u00e1bla/r\u00e9teg kibont\u00e1sa",expandMainTable:"Bet\u00f6lt\u00e9skor az \u00f6sszes sz\u00fcl\u0151 r\u00e9teg kibont\u00e1sa",
layerSettingsTable:{allowDelete:"T\u00f6rl\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se",allowDeleteTip:"T\u00f6rl\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal enged\u00e9lyezhet\u0151 a felhaszn\u00e1l\u00f3nak a vektoros elemek t\u00f6rl\u00e9se; le van tiltva, ha a r\u00e9teg nem t\u00e1mogatja a t\u00f6rl\u00e9st",edit:"Szerkeszthet\u0151",editTip:"Szerkeszthet\u0151 \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal a r\u00e9teg felvehet\u0151 a widgetbe",label:"R\u00e9teg",labelTip:"R\u00e9teg \u2013 A r\u00e9teg neve a t\u00e9rk\u00e9pen meghat\u00e1rozott form\u00e1ban",
update:"Geometria szerkeszt\u00e9s\u00e9nek tilt\u00e1sa",updateTip:"Geometria szerkeszt\u00e9s\u00e9nek tilt\u00e1sa \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal letilthat\u00f3 a geometria mozgat\u00e1sa, miut\u00e1n elhelyezt\u00e9k, illetve a geometria mozgat\u00e1sa egy megl\u00e9v\u0151 vektoros elemre",allowUpdateOnly:"Csak friss\u00edt\u00e9s",allowUpdateOnlyTip:"Csak friss\u00edt\u00e9s \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal megadhat\u00f3, hogy csak a l\u00e9tez\u0151 vektoros elemek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa legyen enged\u00e9lyezett; alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint be van jel\u00f6lve, \u00e9s ha a r\u00e9teg nem t\u00e1mogatja az \u00faj vektoros elemek l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t, akkor le van tiltva",
fieldsTip:"A szerkeszteni k\u00edv\u00e1nt mez\u0151k m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, \u00e9s okos attrib\u00fatumok megad\u00e1sa",actionsTip:"M\u0171veletek \u2013 Lehet\u0151s\u00e9g a mez\u0151k szerkeszt\u00e9s\u00e9re vagy a kapcsolt r\u00e9tegek/t\u00e1bl\u00e1k el\u00e9r\u00e9s\u00e9re",description:"Le\u00edr\u00e1s",descriptionTip:"Le\u00edr\u00e1s \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal az attrib\u00fatumok oldal\u00e1nak tetej\u00e9n megjelen\u0151 sz\u00f6veget adhat meg.",relationTip:"Kapcsolt r\u00e9tegek \u00e9s t\u00e1bl\u00e1k megtekint\u00e9se"},
editFieldError:"A mez\u0151k m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai \u00e9s az okos attrib\u00fatumok nem \u00e9rhet\u0151k el a nem szerkeszthet\u0151 r\u00e9tegek sz\u00e1m\u00e1ra",noConfigedLayersError:"Az Okos szerkeszt\u0151 egy vagy t\u00f6bb szerkeszthet\u0151 r\u00e9teget ig\u00e9nyel",toleranceErrorMsg:"\u00c9rv\u00e9nytelen alap\u00e9rtelmezett metsz\u00e9spont-tolerancia \u00e9rt\u00e9k",pixelsToleranecErrorMsg:"\u00c9rv\u00e9nytelen alap\u00e9rtelmezett k\u00e9ppont-tolerancia \u00e9rt\u00e9k",invalidMaxCharacterErrorMsg:"\u00c9rv\u00e9nytelen \u00e9rt\u00e9k a t\u00f6bbsoros bevitelre v\u00e1lt\u00e1skor",
featuresSelectionTolerance:"Vektoros elem kiv\u00e1laszt\u00e1si toleranci\u00e1j\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa pixelben",featuresSelectionToleranceTooltip:"Lehet\u0151v\u00e9 teszi a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra, hogy a vektoros elemre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kattint\u00e1ssal egyszer\u0171en megnyithassa az attrib\u00fatum szerkeszt\u0151 panelt",featuresSelectionToleranceErrorMsg:"\u00c9rv\u00e9nytelen vektoros elem kiv\u00e1laszt\u00e1si tolerancia \u00e9rt\u00e9k",autoSaveAttrUpdates:"Attrib\u00fatumfriss\u00edt\u00e9sek automatikus ment\u00e9se"},
editDescriptionPage:{title:"Adja meg az attrib\u00fatum-\u00e1ttekint\u00e9si sz\u00f6veget a(z) \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e r\u00e9teghez "},fieldsPage:{title:"Konfigur\u00e1lja a mez\u0151ket a(z) \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e r\u00e9teghez",copyActionTip:"Attrib\u00fatumm\u0171veletek",editActionTip:"Intelligens m\u0171veletek",description:"A M\u0171veletek szerkeszt\u00e9se gombbal aktiv\u00e1lhatja az okos attrib\u00fatumokat a r\u00e9tegekben. Az okos attrib\u00fatumok m\u00e1s mez\u0151k \u00e9rt\u00e9kei alapj\u00e1n k\u00e9pesek megk\u00f6vetelni, elrejteni, illetve letiltani adott mez\u0151ket. A M\u0171veletek m\u00e1sol\u00e1sa gombbal aktiv\u00e1lhatja \u00e9s hat\u00e1rozhatja meg a mez\u0151\u00e9rt\u00e9k forr\u00e1s\u00e1t keresztez\u0151d\u00e9s, c\u00edm, koordin\u00e1t\u00e1k \u00e9s el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k szerint.",
fieldsNotes:"* \x3d k\u00f6telez\u0151en kit\u00f6ltend\u0151 mez\u0151. Ha ehhez a mez\u0151h\u00f6z kikapcsolja a Megjelen\u00edt\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, \u00e9s a szerkeszt\u00e9si sablon nem t\u00f6lti ki a mez\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9t, akkor nem lesz lehet\u0151s\u00e9ge \u00faj rekordot menteni.",smartAttachmentText:"Okos m\u0171veletek konfigur\u00e1l\u00e1sa csatolm\u00e1nyokhoz",smartAttachmentPopupTitle:"Okos m\u0171veletek konfigur\u00e1l\u00e1sa csatolm\u00e1nyokhoz itt: \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",
noDisplayFieldWarningMsg:"V\u00e1lasszon legal\u00e1bb egy megjelen\u00edtett mez\u0151t a k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9teghez: ${layerName}",fieldsSettingsTable:{display:"Megjelen\u00edt\u00e9s",displayTip:"Megjelen\u00edt\u00e9s \u2013 Hat\u00e1rozza meg, hogy l\u00e1that\u00f3-e a mez\u0151",edit:"Szerkeszthet\u0151",editTip:"Szerkeszthet\u0151 \u2013 Jel\u00f6lje be, ha a mez\u0151 szerepel az attrib\u00fatumok \u0171rlapj\u00e1n",fieldName:"N\u00e9v",fieldNameTip:"N\u00e9v \u2013 A mez\u0151 adatb\u00e1zisban meghat\u00e1rozott neve",
fieldAlias:"Aliasn\u00e9v",fieldAliasTip:"Aliasn\u00e9v \u2013A mez\u0151 t\u00e9rk\u00e9pen meghat\u00e1rozott neve",canPresetValue:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott",canPresetValueTip:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u2013 Ezzel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal a mez\u0151 megjelen\u00edthet\u0151 az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott mez\u0151k list\u00e1j\u00e1ban, \u00e9s a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra enged\u00e9lyezhet\u0151, hogy a szerkeszt\u00e9s el\u0151tt be\u00e1ll\u00edtsa az \u00e9rt\u00e9k\u00e9t",
actions:"M\u0171veletek",actionsTip:"M\u0171veletek \u2013 A mez\u0151k sorrendj\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, vagy okos attrib\u00fatumok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},smartAttSupport:"A k\u00f6telez\u0151 adatb\u00e1zismez\u0151kn\u00e9l nem t\u00e1mogatott az okos attrib\u00fatumok haszn\u00e1lata"},actionPage:{title:"\x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e attrib\u00fatumm\u0171veleteinek konfigur\u00e1l\u00e1sa",smartActionTitle:"Okosm\u0171veletek konfigur\u00e1l\u00e1sa ehhez: \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",
description:"A m\u0171veletek mindig ki vannak kapcsolva, ha nem ad meg olyan krit\u00e9riumokat, amelyek alapj\u00e1n aktiv\u00e1l\u00f3dnak. A m\u0171veletek v\u00e9grehajt\u00e1sa sorrendben t\u00f6rt\u00e9nik, \u00e9s mez\u0151nk\u00e9nt csak egy m\u0171velet aktiv\u00e1l\u00f3dik. A krit\u00e9riumok szerkeszt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lja a Krit\u00e9riumok szerkeszt\u00e9se gombot.",copyAttributesNote:"A csoportn\u00e9vvel rendelkez\u0151 m\u0171velet letilt\u00e1sa ugyanolyan hat\u00e1ssal van, mint az adott m\u0171velet f\u00fcggetlen m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, \u00e9s elt\u00e1vol\u00edtja az adott csoportb\u00f3l a mez\u0151re vonatkoz\u00f3 m\u0171veletet.",
searchPlaceHolder:"Keres\u00e9s",expandAllLabel:"\u00d6sszes r\u00e9teg kibont\u00e1sa",selectAllLabel:"\u00d6sszes mez\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1sa",domainListTitle:"Tartom\u00e1nymez\u0151k",noValidFieldTypeMsg:"Nincs megfelel\u0151 r\u00e9teg a t\u00e9rk\u00e9pen ehhez az adatt\u00edpushoz.",actionsSettingsTable:{rule:"M\u0171velet",ruleTip:"M\u0171velet \u2013 A felt\u00e9telek teljes\u00fcl\u00e9se eset\u00e9n v\u00e9grehajtand\u00f3 m\u0171velet",expression:"Kifejez\u00e9s",expressionTip:"Kifejez\u00e9s \u2013 A megadott krit\u00e9rium alapj\u00e1n l\u00e9trej\u00f6v\u0151 kifejez\u00e9s SQL form\u00e1tumban",
groupName:"Csoport neve",groupNameTip:"Csoport neve \u2013 Azt a csoportnevet jelen\u00edti meg, amelyb\u0151l a kifejez\u00e9s alkalmaz\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik",actions:"Krit\u00e9riumok",actionsTip:"Felt\u00e9telek \u2013 A szab\u00e1ly sorrendj\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa \u00e9s az aktiv\u00e1l\u00e1s felt\u00e9teleinek megad\u00e1sa"},copyAction:{description:"A mez\u0151\u00e9rt\u00e9kforr\u00e1sok feldolgoz\u00e1sa sorrendben t\u00f6rt\u00e9nik aktiv\u00e1l\u00e1s eset\u00e9n, am\u00edg \u00e9rv\u00e9nyes nem lesz egy felt\u00e9tel vagy am\u00edg be nem fejez\u0151dik a lista Haszn\u00e1lja a Felt\u00e9telek szerkeszt\u00e9se gombot a felt\u00e9telek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
intersection:"Keresztez\u0151d\u00e9s",coordinates:"Koordin\u00e1t\u00e1k",address:"C\u00edm",preset:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott",actionText:"M\u0171veletek",criteriaText:"Krit\u00e9riumok",enableText:"Enged\u00e9lyezve"},actions:{hide:"Elrejt\u00e9s",required:"K\u00f6telez\u0151",disabled:"Letiltva"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Figyelem: a F\u00fcggetlen szerkeszt\u00e9s m\u0171velet elt\u00e1vol\u00edtja a kiv\u00e1lasztott, a mez\u0151h\u00f6z t\u00e1rs\u00edtott attrib\u00fatumm\u0171veletet a csoportb\u00f3l",
editGroupHint:"Figyelem: a F\u00fcggetlen szerkeszt\u00e9s m\u0171velet elt\u00e1vol\u00edtja a kiv\u00e1lasztott, a mez\u0151h\u00f6z t\u00e1rs\u00edtott intelligens m\u0171veletet a csoportb\u00f3l",popupTitle:"Szerkeszt\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g v\u00e1laszt\u00e1sa",editAttributeGroup:"A kiv\u00e1lasztott attrib\u00fatumm\u0171velet a csoportb\u00f3l van meghat\u00e1rozva. V\u00e1lassza ki az al\u00e1bbi, az attrib\u00fatumm\u0171velet szerkeszt\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l\u00f3 lehet\u0151s\u00e9gek valamelyik\u00e9t:",
expression:"A kiv\u00e1lasztott intelligens m\u0171velet kifejez\u00e9se a csoportb\u00f3l van meghat\u00e1rozva. V\u00e1lassza ki az al\u00e1bbi, az intelligensm\u0171velet-kifejez\u00e9s szerkeszt\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l\u00f3 lehet\u0151s\u00e9gek valamelyik\u00e9t:",editGroupButton:"Csoport szerkeszt\u00e9se",editIndependentlyButton:"\u00d6n\u00e1ll\u00f3 szerkeszt\u00e9s"}},filterPage:{submitHidden:"Akkor is alkalmazzon attrib\u00fatumadatokat a mez\u0151kh\u00f6z, ha rejtve vannak?",title:"Kifejez\u00e9s konfigur\u00e1l\u00e1sa a(z) ${action} szab\u00e1lyhoz",
filterBuilder:"M\u0171velet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a mez\u0151h\u00f6z, ha a rekord a k\u00f6vetkez\u0151k k\u00f6z\u00fcl ${any_or_all} kifejez\u00e9snek megfelel",noFilterTip:"A fenti eszk\u00f6z\u00f6k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel hat\u00e1rozza meg az utas\u00edt\u00e1st arra az esetre, ha a m\u0171velet akt\u00edv."},geocoderPage:{setGeocoderURL:"Geok\u00f3dol\u00f3 URL-c\u00edm\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",hintMsg:"Megjegyz\u00e9s: Mivel megv\u00e1ltoztatja a geok\u00f3dol\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1st, m\u00f3dos\u00edtsa megfelel\u0151en a konfigur\u00e1lt geok\u00f3dol\u00f3 mez\u0151k lek\u00e9pez\u00e9seit is.",
invalidUrlTip:"A(z) ${URL} URL-c\u00edm \u00e9rv\u00e9nytelen vagy nem \u00e9rhet\u0151 el."},addressPage:{popupTitle:"C\u00edm",checkboxLabel:"\u00c9rt\u00e9k beolvas\u00e1sa a a geok\u00f3dol\u00f3b\u00f3l",selectFieldTitle:"Attrib\u00fatum",geocoderHint:"A geok\u00f3dol\u00f3 megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja az \u00e1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt tal\u00e1lhat\u00f3 \u201eGeok\u00f3dol\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai\u201d gombot",prevConfigruedFieldChangedMsg:"Az el\u0151z\u0151leg konfigur\u00e1lt attrib\u00fatum nem tal\u00e1lhat\u00f3 az aktu\u00e1lis geok\u00f3dol\u00f3-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt. Megt\u00f6rt\u00e9nt az attrib\u00fatum vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kre.",
questionMark:"?",consumesCredits:"Ez az eszk\u00f6z krediteket haszn\u00e1l fel, amikor az ArcGIS Online Nemzetk\u00f6zi geok\u00f3dol\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1ssal haszn\u00e1lj\u00e1k."},coordinatesPage:{popupTitle:"Koordin\u00e1t\u00e1k",checkboxLabel:"Koordin\u00e1t\u00e1k beolvas\u00e1sa",coordinatesSelectTitle:"Hivatkoz\u00e1si rendszer",coordinatesAttributeTitle:"Attrib\u00fatum",mapSpatialReferenceOptionLabel:"T\u00e9rk\u00e9p koordin\u00e1ta-rendszere",latLongOptionLabel:"Hossz\u00fas\u00e1g/sz\u00e9less\u00e9g",
MGRS:"MGRS",allGroupsCreatedMsg:"M\u00e1r valamennyi lehets\u00e9ges csoportot l\u00e9trehozt\u00e1k",coordinatesSourceTitle:"Koordin\u00e1ta forr\u00e1s",featureLocation:"Vektoros elem helye",myLocation:"Saj\u00e1t helyzet",LatLong:{y:"Sz\u00e9less\u00e9g",x:"Hossz\u00fas\u00e1g",xy:"Hossz\u00fas\u00e1g, sz\u00e9less\u00e9g",yx:"Sz\u00e9less\u00e9g, hossz\u00fas\u00e1g"},MapSpatialReference:{y:"Y",x:"X",xy:"XY",yx:"YX"}},presetPage:{popupTitle:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott",checkboxLabel:"A mez\u0151 el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k\u0171 lesz",
showOnlyDomainFields:"Csak tartom\u00e1nymez\u0151k megjelen\u00edt\u00e9se",hideInPresetDisplay:"Elrejt\u00e9s az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k kijelz\u0151n",presetValueLabel:"Az aktu\u00e1lis el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k:",changePresetValueHint:"Az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja az \u00e1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt tal\u00e1lhat\u00f3 \u201eEl\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k meghat\u00e1roz\u00e1sa\u201d gombot"},
intersectionPage:{groupNameLabel:"Csoport neve",dataTypeLabel:"Adatt\u00edpus",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"R\u00e9teg rangsorol\u00e1s\u00e1nak figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa \u00e9s a legk\u00f6zelebbi vektoros elem keres\u00e9se valamennyi meghat\u00e1rozott r\u00e9tegben",intersectingLayersLabel:"\u00c9rt\u00e9k kinyer\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l\u00f3 r\u00e9teg(ek)",layerAndFieldsApplyLabel:"A kinyert \u00e9rt\u00e9k alkalmaz\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 r\u00e9teg(ek) \u00e9s mez\u0151(k)",
checkboxLabel:"\u00c9rt\u00e9k beolvas\u00e1sa a metsz\u00e9spont r\u00e9teg\u00e9nek mez\u0151j\u00e9b\u0151l",layerText:"R\u00e9tegek",fieldText:"Mez\u0151k",actionsText:"M\u0171veletek",toleranceSettingText:"Toleranciabe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",addLayerLinkText:"R\u00e9teg hozz\u00e1ad\u00e1sa",useDefaultToleranceText:"Alap\u00e9rtelmezett tolerancia haszn\u00e1lata",toleranceValueText:"Tolerancia\u00e9rt\u00e9k",toleranceUnitText:"Tolerancia egys\u00e9ge",pixelsUnitText:"Pixelek",useLayerName:"\u2013 R\u00e9tegn\u00e9v haszn\u00e1lata \u2013",
noLayersMessage:"Nem tal\u00e1lhat\u00f3 olyan mez\u0151 a t\u00e9rk\u00e9p r\u00e9tegeiben, amely egyezne a kiv\u00e1lasztott adatt\u00edpussal.",intersectionLayerHint:"A r\u00e9tegek rangsorol\u00e1sa cs\u00f6kken\u0151 sorrendben van meghat\u00e1rozva. A r\u00e9teg sorrendj\u00e9nek \u00e9s a metsz\u00e9spont priorit\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja a M\u0171veletek alatti nyilakat."},presetAll:{popupTitle:"Hat\u00e1rozza meg az alap\u00e9rtelmezett el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9keket",
deleteTitle:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k t\u00f6rl\u00e9se",hintMsg:"Itt szerepel az \u00f6sszes el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott egyedi mez\u0151n\u00e9v. El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott mez\u0151 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa eset\u00e9n a rendszer letiltja a mez\u0151 el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k\u00e9t minden r\u00e9tegben/t\u00e1bl\u00e1ban."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Alap\u00e9rtelmezett metsz\u00e9spont-tolerancia valamennyi vektoros elemre vonatkoz\u00f3an",
pixelsToleranceTitle:"A csak a pontszer\u0171 t\u00e9rk\u00e9pobjektumokra alkalmazand\u00f3 alap\u00e9rtelmezett metsz\u00e9spont-tolerancia (pixel\u00e9rt\u00e9k)."},smartActionsPage:{smartActionLabel:"Intelligens m\u0171velet konfigur\u00e1l\u00e1sa",addNewSmartActionLinkText:"\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa",definedActions:"Meghat\u00e1rozott m\u0171veletek",priorityPopupTitle:"Intelligens m\u0171veletek priorit\u00e1s\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",priorityPopupColumnTitle:"Intelligens m\u0171veletek",
priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Csoport neve",layerForExpressionLabel:"Kifejezend\u0151 r\u00e9teg",layerForExpressionNote:"Megjegyz\u00e9s: A rendszer a r\u00e9teg mez\u0151it haszn\u00e1lja a kifejez\u00e9s felt\u00e9teleinek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. A \u201eHaszn\u00e1land\u00f3 r\u00e9tegek \u00e9s mez\u0151k\u201d csak azokat a r\u00e9tegeket \u00e9s t\u00e1bl\u00e1kat jelen\u00edti meg, amelyek mez\u0151i a Kifejez\u00e9s felt\u00e9tel szerint vannak meghat\u00e1rozva.",
expressionText:"Kifejez\u00e9s",editExpressionLabel:"Kifejez\u00e9s szerkeszt\u00e9se",layerAndFieldsApplyLabel:"Haszn\u00e1land\u00f3 r\u00e9tegek \u00e9s mez\u0151k",submitAttributeText:"Akkor is alkalmazzon attrib\u00fatumadatokat a mez\u0151kh\u00f6z, ha rejtve vannak?",priorityColumnText:"Priorit\u00e1s",requiredGroupNameMsg:"Ezt az \u00e9rt\u00e9ket k\u00f6telez\u0151 megadni",uniqueGroupNameMsg:"Egyedi csoportnevet adjon meg: m\u00e1r l\u00e9tezik csoport ilyen n\u00e9vvel.",deleteGroupPopupTitle:"Intelligensm\u0171velet-csoport t\u00f6rl\u00e9se",
deleteGroupPopupMsg:"A csoport t\u00f6rl\u00e9se a kifejez\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t eredm\u00e9nyezi valamennyi t\u00e1rs\u00edtott mez\u0151 m\u0171velet\u00e9b\u0151l.",invalidExpression:"A kifejez\u00e9s nem lehet \u00fcres",warningMsgOnLayerChange:"A meghat\u00e1rozott kifejez\u00e9st \u00e9s kifejez\u00e9shez haszn\u00e1lt mez\u0151ket a rendszer t\u00f6r\u00f6lni fogja.",smartActionsTable:{name:"N\u00e9v",expression:"Kifejez\u00e9s",definedFor:"Meghat\u00e1roz\u00e1s c\u00e9lja"}},
attributeActionsPage:{name:"N\u00e9v",type:"T\u00edpus",deleteGroupPopupTitle:"Attrib\u00fatumm\u0171velet-csoport t\u00f6rl\u00e9se",deleteGroupPopupMsg:"A csoport t\u00f6rl\u00e9se az attrib\u00fatumm\u0171velet elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t eredm\u00e9nyezi valamennyi t\u00e1rs\u00edtott mez\u0151 m\u0171velet\u00e9b\u0151l.",alreadyAppliedActionMsg:"A csoportban l\u00e9v\u0151 mez\u0151kre a k\u00f6vetkez\u0151 m\u0171velet lett alkalmazva: ${action}",alreadyAppliedActionLayerMsg:"A R\u00e9tegbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00f6z\u00fcl a(z) ${action} m\u0171velet lett alkalmazva erre a mez\u0151re",
appliedGroupName:"${groupName}",noPresetFieldsMsg:"Ez a csoport nem rendelkezik hozz\u00e1rendelt mez\u0151kkel.",presetNoFieldWarningMsg:"K\u00e9rj\u00fck, legal\u00e1bb egy mez\u0151t konfigur\u00e1ljon az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott csoporthoz: ${groupName}"},chooseFromLayer:{fieldLabel:"Mez\u0151",valueLabel:"\u00c9rt\u00e9k",selectValueLabel:"\u00c9rt\u00e9k kiv\u00e1laszt\u00e1sa",domainFieldHintLabel:"A kiv\u00e1lasztott \u00e9rt\u00e9k egy k\u00f3dolt \u00e9rt\u00e9ktartom\u00e1ny A k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9rt\u00e9k lesz haszn\u00e1lva: ${domainValue}"},
presetPopup:{presetValueLAbel:"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9k"},dataType:{esriFieldTypeString:"Karakterl\u00e1nc",esriFieldTypeInteger:"Sz\u00e1m",esriFieldTypeDate:"D\u00e1tum",esriFieldTypeGUID:"GUID"},relativeDates:{dateTypeLabel:"D\u00e1tumt\u00edpus",valueLabel:"\u00c9rt\u00e9k",fixed:"R\u00f6gz\u00edtett",current:"Jelenlegi",past:"Elm\u00falt",future:"J\u00f6v\u0151beli",popupTitle:"\u00c9rt\u00e9k kiv\u00e1laszt\u00e1sa",hintForFixedDateType:"Tipp: A rendszer el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kk\u00e9nt kezeli a megadott d\u00e1tumot \u00e9s id\u0151t",
hintForCurrentDateType:"Tipp: A rendszer el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kk\u00e9nt kezeli az aktu\u00e1lis d\u00e1tumot \u00e9s id\u0151t",hintForPastDateType:"Tipp: Az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz a rendszer levonja a megadott \u00e9rt\u00e9ket az aktu\u00e1lis d\u00e1tumb\u00f3l \u00e9s id\u0151b\u0151l.",hintForFutureDateType:"Tipp: Az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz a rendszer hozz\u00e1adja a megadott \u00e9rt\u00e9ket az aktu\u00e1lis d\u00e1tumhoz \u00e9s id\u0151h\u00f6z.",
noDateDefinedTooltip:"Nincs meghat\u00e1rozva d\u00e1tum",relativeDateWarning:"D\u00e1tum vagy id\u0151\u00e9rt\u00e9ket kell meghat\u00e1rozni ahhoz, hogy menteni lehessen az alap\u00e9rtelmezett el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9ket.",customLabel:"Egy\u00e9ni"},relativeDomains:{fieldSetTitle:"Lista",valueText:"\u00c9rt\u00e9k",defaultText:"Alap\u00e9rtelmezett",selectedDomainFieldsHint:"Kiv\u00e1lasztott tartom\u00e9nymez\u0151(k): ${domainFields}",selectDefaultDomainMsg:"V\u00e1lasszon egy alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9ktartom\u00e1nyt, vagy gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a kiv\u00e1lasztott alap\u00e9rtelmezett tartom\u00e1nyhoz tartoz\u00f3 jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet be van jel\u00f6lve"},
_localized:{}}});