// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r",copy:"M\u00e1sol\u00e1s",cut:"Kiv\u00e1g\u00e1s","delete":"T\u00f6rl\u00e9s",indent:"Beh\u00faz\u00e1s",insertHorizontalRule:"V\u00edzszintes vonalz\u00f3",insertOrderedList:"Sz\u00e1mozott lista",insertUnorderedList:"Felsorol\u00e1sjeles lista",italic:"D\u0151lt",justifyCenter:"K\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1s",justifyFull:"Sorkiz\u00e1r\u00e1s",justifyLeft:"Balra igaz\u00edt\u00e1s",justifyRight:"Jobbra igaz\u00edt\u00e1s",
outdent:"Negat\u00edv beh\u00faz\u00e1s",paste:"Beilleszt\u00e9s",redo:"\u00dajra",removeFormat:"Form\u00e1z\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",selectAll:"\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9se",strikethrough:"\u00c1th\u00fazott",subscript:"Als\u00f3 index",superscript:"Fels\u0151 index",underline:"Al\u00e1h\u00fazott",undo:"Visszavon\u00e1s",unlink:"Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",createLink:"Hivatkoz\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1sa",toggleDir:"Ir\u00e1ny v\u00e1lt\u00f3kapcsol\u00f3",insertImage:"K\u00e9p besz\u00far\u00e1sa",
insertTable:"T\u00e1bl\u00e1zat besz\u00far\u00e1sa/szerkeszt\u00e9se",toggleTableBorder:"T\u00e1bl\u00e1zatszeg\u00e9ly ki-/bekapcsol\u00e1sa",deleteTable:"T\u00e1bl\u00e1zat t\u00f6rl\u00e9se",tableProp:"T\u00e1bl\u00e1zat tulajdons\u00e1gai",htmlToggle:"HTML forr\u00e1s",foreColor:"El\u0151t\u00e9rsz\u00edn",hiliteColor:"H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn",plainFormatBlock:"Bekezd\u00e9s st\u00edlusa",formatBlock:"Bekezd\u00e9s st\u00edlusa",fontSize:"Bet\u0171m\u00e9ret",fontName:"Bet\u0171t\u00edpus",
tabIndent:"Tab beh\u00faz\u00e1s",fullScreen:"V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151re",viewSource:"HTML forr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se",print:"Nyomtat\u00e1s",newPage:"\u00daj oldal",systemShortcut:'A(z) "${0}" m\u0171velet a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben csak billenty\u0171parancs haszn\u00e1lat\u00e1val \u00e9rhet\u0151 el. Haszn\u00e1lja a k\u00f6vetkez\u0151t: ${1}.',ctrlKey:"ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"widgets/BusinessAnalyst/nls/strings":{_widgetLabel:"\u00dczleti elemz\u0151",
addPoint:"Adjon meg pontot a t\u00e9rk\u00e9pre kattintva",addPolygon:"Poligon l\u00e9trehoz\u00e1sa a t\u00e9rk\u00e9pre rajzol\u00e1ssal",addFreehandPolygon:"Szabadk\u00e9zi poligon l\u00e9trehoz\u00e1sa a t\u00e9rk\u00e9pre rajzol\u00e1ssal",addRingsDtWt:"Adjon hozz\u00e1 k\u00f6r\u00f6ket, vezet\u00e9si id\u0151t vagy gyalogl\u00e1si id\u0151t.",apply:"Alkalmaz",back:"Vissza",colon:":",creditInformation:"Hitelinform\u00e1ci\u00f3",customPolygon:"Egy\u00e9ni poligon",driveTime:"Vezet\u00e9si id\u0151",
esriInfographics:"Esri-infografika",esriReports:"Esri-jelent\u00e9sek",headerDescription_km:"kilom\u00e9ter",headerDescription_miles:"m\u00e9rf\u00f6ld",headerDescription_minutes:"sz\u00f6gperc",infographics:"Inf\u00f3grafika",invalidValueRing:"Az \u00e9rt\u00e9keknek 0-1000 k\u00f6z\u00f6tt kell lennie.",invalidValueDTWT:"Az \u00e9rt\u00e9keknek 0-300 k\u00f6z\u00f6tt kell lennie.",km:"km",miles:"m\u00e9rf\u00f6ld",minutes:"perc",myInfographics:"Saj\u00e1t inf\u00f3grafika",myReports:"Saj\u00e1t jelent\u00e9sek",
noPermissions:'Fi\u00f3kja nem jogosult az \u00dczleti elemz\u0151 widget fuittat\u00e1s\u00e1ra.  Az \u00dczleti elemz\u0151 widget futtat\u00e1s\u00e1hoz szervezete rendszergazd\u00e1j\u00e1nak T\u00e9radatb\u0151v\u00edt\u00e9s- \u00e9s h\u00e1l\u00f3zatelemz\u00e9s-\x3ca href\x3d"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm" target\x3d"_blank"\x3ejogosults\u00e1got\x3c/a\x3e kell adnia \u00d6nnek, tov\u00e1bb\u00e1 \x3ca href\x3d"https://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/administer/configure-credits.htm?" target\x3d"_blank"\x3ekrediteket\x3c/a\x3e kell hozz\u00e1rendelnie.',
geServiceNotConfigured:'A Business Analyst widget futtat\u00e1sa nem lehets\u00e9ges ezen a port\u00e1lon, mert nincs konfigur\u00e1lva rajta a \x3ca href\x3d"https://enterprise.arcgis.com/en/portal/latest/administer/windows/configure-services.htm#ESRI_SECTION2_1E0134BF60A049FFB388265B5A6AAE7F" target\x3d"_blank"\x3eT\u00e9radatb\u0151v\u00edt\u00e9s\x3c/a\x3e szolg\u00e1ltat\u00e1s.',dirRoutingServiceNotConfigured:'A Business Analyst widget futtat\u00e1sa nem lehets\u00e9ges ezen a port\u00e1lon, mert nincs konfigur\u00e1lva rajta az \x3ca href\x3d"https://enterprise.arcgis.com/en/portal/latest/administer/windows/configure-services.htm#ESRI_SECTION2_9CEB83540DC04715941D8A8EDEB11A85" target\x3d"_blank"\x3eIr\u00e1nyok \u00e9s \u00fatvonal-meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\x3c/a\x3e szolg\u00e1ltat\u00e1s.',
geAndDirRoutingServicesNotConfigured:'A Business Analyst widget futtat\u00e1sa nem lehets\u00e9ges ezen a port\u00e1lon, mert nincs konfigur\u00e1lva rajta a \x3ca href\x3d"https://enterprise.arcgis.com/en/portal/latest/administer/windows/configure-services.htm#ESRI_SECTION2_1E0134BF60A049FFB388265B5A6AAE7F" target\x3d"_blank"\x3eT\u00e9radatb\u0151v\u00edt\u00e9s\x3c/a\x3e \u00e9s az \x3ca href\x3d"https://enterprise.arcgis.com/en/portal/latest/administer/windows/configure-services.htm#ESRI_SECTION2_9CEB83540DC04715941D8A8EDEB11A85" target\x3d"_blank"\x3eIr\u00e1nyok \u00e9s \u00fatvonal-meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\x3c/a\x3e szolg\u00e1ltat\u00e1s.',
radii:"sugarak",radius:"Sug\u00e1r",radius_lowercase:"sug\u00e1r",reports:"Jelent\u00e9sek",ring:"Gy\u0171r\u0171",rings:"Gy\u0171r\u0171k",runInfographic:"Infografika futtat\u00e1sa",runReport:"Jelent\u00e9s futtat\u00e1sa",selectPointOrPolygon:"V\u00e1lasszon pontot vagy poligont a t\u00e9rk\u00e9pen, keressen c\u00edmet vagy helyet, rajzoljon poligont, vagy helyezzen el jel\u00f6l\u0151t a t\u00e9rk\u00e9pen, ha szeretne tov\u00e1bbi jelz\u0151ket \u00e9s inform\u00e1ci\u00f3kat megtekinteni a ter\u00fcletre vonatkoz\u00f3an.",
selectReport:"Jelent\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa",selectTemplate:"Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa",sharedInfographics:"Megosztott inf\u00f3grafika",sharedReports:"Megosztott jelent\u00e9sek",thisEntryIsNotValid:"A megadott \u00e9rt\u00e9k \u00e9rv\u00e9nytelen.",time:"Id\u0151",walkTime:"Gyalogl\u00e1si id\u0151",widgetDescription:"Az adott ter\u00fclet f\u0151 mutat\u00f3it \u00e9s adatait \u00f6sszegz\u0151 inforgrafik\u00e1khoz \u00e9s jelent\u00e9sekhez f\u00e9rhet hozz\u00e1.",None:"Kiv\u00e1laszt\u00e1s\u2026",
_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"M\u00e9ret",fontName:"Bet\u0171t\u00edpus",formatBlock:"Form\u00e1tum",serif:"talpas","sans-serif":"talpatlan",monospace:"r\u00f6gz\u00edtett sz\u00e9less\u00e9g\u0171",cursive:"kurz\u00edv",fantasy:"fant\u00e1zia",noFormat:"Nincs",p:"Bekezd\u00e9s",h1:"C\u00edmsor",h2:"Alc\u00edm",h3:"Al-alc\u00edm",pre:"El\u0151form\u00e1zott",1:"xx-kicsi",2:"x-kicsi",3:"kicsi",4:"k\u00f6zepes",5:"nagy",6:"x-nagy",7:"xx-nagy",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"El\u0151zetes",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Keres\u00e9s:",findTooltip:"Adja meg a keresett sz\u00f6veget",replaceLabel:"Csere:",replaceTooltip:"Adja meg a cser\u00e9hez az \u00faj sz\u00f6veget",findReplace:"Keres\u00e9s \u00e9s csere",matchCase:"Kis-nagybet\u0171k egyeznek",matchCaseTooltip:"Kis-nagybet\u0171k egyeznek",backwards:"Visszafel\u00e9",backwardsTooltip:"Sz\u00f6veg keres\u00e9se visszafel\u00e9",replaceAllButton:"Mindent lecser\u00e9l",replaceAllButtonTooltip:"Minden sz\u00f6veg cser\u00e9je",
findButton:"Keres\u00e9s",findButtonTooltip:"Sz\u00f6veg keres\u00e9se",replaceButton:"Csere",replaceButtonTooltip:"Sz\u00f6veg cser\u00e9je",replaceDialogText:"${0} el\u0151fordul\u00e1s cser\u00e9je megt\u00f6rt\u00e9nt.",eofDialogText:"Legut\u00f3bbi el\u0151fordul\u00e1s: ${0}",eofDialogTextFind:"tal\u00e1lat",eofDialogTextReplace:"cser\u00e9lve",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Beilleszt\u00e9s Word alkalmaz\u00e1sb\u00f3l",instructions:"Illessze be a Word alkalmaz\u00e1s tartalm\u00e1t az al\u00e1bbi sz\u00f6vegmez\u0151be. Ha el\u00e9gedett a besz\u00farand\u00f3 tartalommal, akkor nyomja meg a beilleszt\u00e9s gombot. Sz\u00f6veg besz\u00far\u00e1s\u00e1nak megszak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz nyomja meg a m\u00e9gse gombot.",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Horgony besz\u00far\u00e1sa",title:"Horgony tulajdons\u00e1gai",anchor:"N\u00e9v:",text:"Le\u00edr\u00e1s:",set:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s",cancel:"M\u00e9gse",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Id\u00e9zet",_localized:{}},"widgets/BusinessAnalyst/setting/nls/strings":{businessAnalyst:"\u00dczleti elemz\u0151",defaultFirstPageText:"\x3cbr\x3e\x3cdiv\x3eAz adott ter\u00fclet f\u0151 mutat\u00f3it \u00e9s adatait \u00f6sszegz\u0151 inforgrafik\u00e1khoz \u00e9s jelent\u00e9sekhez f\u00e9rhet hozz\u00e1.\x3c/div\x3e\x3cbr\x3e\x3cdiv\x3eV\u00e1lasszon pontot vagy poligont a t\u00e9rk\u00e9pen, keressen c\u00edmet vagy helyet, rajzoljon poligont, vagy helyezzen el jel\u00f6l\u0151t a t\u00e9rk\u00e9pen, ha szeretne tov\u00e1bbi jelz\u0151ket \u00e9s inform\u00e1ci\u00f3kat megtekinteni a ter\u00fcletre vonatkoz\u00f3an.\x3c/div\x3e",
defineWhichInfographics:"Hat\u00e1rozza meg, hogy mely infografik\u00e1k \u00e1lljanak rendelkez\u00e9sre a widgetben:",defineWhichReports:"Hat\u00e1rozza meg, hogy mely jelent\u00e9sek \u00e1lljanak rendelkez\u00e9sre a widgetben:",defaultValues:"Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kek:",disable:"Letilt\u00e1s",drawFreehandPolygon:"Szabadk\u00e9zi polygon rajzol\u00e1sa",drawPolygon:"Polygon rajzol\u00e1sa",driveTime:"Vezet\u00e9si id\u0151",dropPin:"T\u0171 elhelyez\u00e9se",dynamicHTML:"Dinamikus HTML",
exportOptions:"Export\u00e1l\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",home:"Kiindul\u00e1s",image:"K\u00e9p",infographics:"Inf\u00f3grafika",invalidValueRing:"Az \u00e9rt\u00e9keknek 0-1000 k\u00f6z\u00f6tt kell lennie.",invalidValueDTWT:"Az \u00e9rt\u00e9keknek 0-300 k\u00f6z\u00f6tt kell lennie.",km:"km",makeDefault:"Legyen alap\u00e9rtelmezett",miles:"m\u00e9rf\u00f6ld",minutes:"perc",options:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok:",pdf:"PDF",print:"Nyomtat\u00e1s",radius:"Sug\u00e1r",removeDefault:"Alap\u00e9rtelmezett elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
reports:"Jelent\u00e9sek",rings:"Gy\u0171r\u0171k",searchTextBox:"Keres\u00e9s a sz\u00f6vegmez\u0151ben",selectCountryOrRegion:"V\u00e1lassza ki az orsz\u00e1got vagy a r\u00e9gi\u00f3t:",thisEntryIsNotValid:"A megadott \u00e9rt\u00e9k \u00e9rv\u00e9nytelen.",time:"Id\u0151",walkTime:"Gyalogl\u00e1si id\u0151",_localized:{}}});