// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dgrid/extensions/nls/pagination":{status:"${start} - ${end} of ${total} results",gotoFirst:"Go to first page",gotoNext:"Go to next page",gotoPrev:"Go to previous page",gotoLast:"Go to last page",gotoPage:"Go to page",jumpPage:"Jump to page",rowsPerPage:"Number of rows per page",_localized:{}},"esri/layers/vectorTiles/nls/common":{_localized:{}},"esri/dijit/analysis/nls/DataStoreSelect":{relationalDS:"Rel\u00e1ci\u00f3s",spatialDS:"T\u00e9r- \u00e9s id\u0151beli",agsDataStore:"ArcGIS Data Store",
bdfsTemplates:"Big Data-f\u00e1jlmegoszt\u00e1s kimeneti sablonok",_localized:{}},"esri/dijit/analysis/nls/BrowseLayerMixin":{defaultAnaysisLayerTitle:"A Living Atlas eredm\u00e9nyr\u00e9teg kiv\u00e1laszt\u00e1sa",customAnalysisLayerTitle:"Eredm\u00e9nyr\u00e9teg kiv\u00e1laszt\u00e1sa",searchPlaceholderText:"Living Atlas eredm\u00e9nyr\u00e9tegek keres\u00e9se",searchCustomPlaceholderText:"Eredm\u00e9nyr\u00e9tegek keres\u00e9se",mainActionTitle:"Kiv\u00e1laszt\u00e1s",customActionName:"Kiv\u00e1laszt\u00e1s \u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1s a t\u00e9rk\u00e9phez",
customeSectionName:"Living Atlas eredm\u00e9nyr\u00e9tegek",Categories:"Kateg\u00f3ri\u00e1k",boundaries:"Hat\u00e1rok",places:"Helyek",boundariesAndPlaces:"Adminisztrat\u00edv ter\u00fcletek \u00e9s helyek",hexbins:"Hexbinek",transportation:"Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s",point:"Pontr\u00e9tegek",line:"Polyline-r\u00e9tegek",polygon:"Polygonr\u00e9tegek",pointFilterName:"Pont",lineFilterName:"Polyline",polygonFilterName:"Polygon",multiPointFilterName:"T\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s pontok",geometryFilterName:"Geometria",
featureLayerName:"Vektoros r\u00e9teg",tableLayerName:"T\u00e1bl\u00e1zat",itemTypeFilterName:"Elem t\u00edpusa",instantFilterName:"Azonnali",intervalFilterName:"Id\u0151k\u00f6z",timeFilterName:"Id\u0151",edit:"Szerkeszt\u00e9s",boundaryLayers:"Esri hat\u00e1rol\u00f3 r\u00e9tegek",customAnalysisGroupName:"Szervezeti eredm\u00e9nycsoport",_localized:{}},"widgets/Visibility/nls/strings":{_widgetLabel:"L\u00e1that\u00f3s\u00e1g",observerLocation:"Megfigyel\u00e9si hely",formatIconTooltip:"Form\u00e1tumbemenet",
addPointToolTip:"Megfigyel\u00e9si hely hozz\u00e1ad\u00e1sa",fieldOfView:"L\u00e1t\u00f3t\u00e9r",useMilsText:"Ezredek haszn\u00e1lata a sz\u00f6gekhez",observerHeight:"Megfigyel\u00e9si magass\u00e1g",minObsDistance:"Min. megfigyelhet\u0151 t\u00e1vols\u00e1g",maxObsDistance:"Max. megfigyelhet\u0151 t\u00e1vols\u00e1g",taskURLError:"A widget konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlja olyan URL-c\u00edmet tartalmaz, amely nem \u00e9rhet\u0151 el. Forduljon a rendszergazd\u00e1hoz.",taskURLInvalid:"A widgettel konfigur\u00e1lt t\u00e9radatfeldolgoz\u00e1si feladat \u00e9rv\u00e9nytelen. Forduljon a rendszergazd\u00e1hoz.",
viewshedError:"Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a l\u00e1that\u00f3s\u00e1g l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben. \u00dcgyeljen arra, hogy a megfigyel\u00e9si poz\u00edci\u00f3 a felsz\u00ednmagass\u00e1g kiterjed\u00e9s\u00e9n bel\u00fcl legyen.\x3c/p\x3e",validationError:"\x3cp\x3eA l\u00e1that\u00f3s\u00e1got l\u00e9trehoz\u00f3 \u0171rlapon hi\u00e1nyz\u00f3 vagy \u00e9rv\u00e9nytelen param\u00e9terek tal\u00e1lhat\u00f3k. Ellen\u0151rizze a k\u00f6vetkez\u0151t:\x3c/p\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eA megfigyel\u00e9si hely be\u00e1ll\u00edtott.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eA megfigyel\u00e9s l\u00e1t\u00f3tere nem 0.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eA megfigyel\u00e9si magass\u00e1g \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9ket tartalmaz.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eA minim\u00e1lis \u00e9s a maxim\u00e1lis megfigyelhet\u0151 t\u00e1vols\u00e1g \u00e9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9ket tartalmaz.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e",
comfirmInputNotation:"Bemeneti jel\u00f6l\u00e9s meger\u0151s\u00edt\u00e9se",notationsMatch:"A bemenetnek t\u00f6bb jel\u00f6l\u00e9sek felel meg. Pontos\u00edtsa, hogy melyiket szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni:",createBtn:"L\u00e9trehoz\u00e1s",clearBtn:"T\u00f6rl\u00e9s",setCoordFormat:"Koordin\u00e1ta-form\u00e1tum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",prefixNumbers:"A \u201e+/-\u201d el\u0151tag hozz\u00e1ad\u00e1sa a pozit\u00edv \u00e9s negat\u00edv sz\u00e1mok jel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez",parseCoordinatesError:"Nem siker\u00fclt a koordin\u00e1t\u00e1k elemz\u00e9se. Ellen\u0151rizze a bevitt adatokat.",
cancelBtn:"M\u00e9gse",applyBtn:"Alkalmaz",invalidMessage:"Numerikus \u00e9rt\u00e9ket adjon meg.",observerRangeMessage:"\u00c9rv\u00e9nytelen megfigyel\u00e9si magass\u00e1g",minimumRangeMessage:"\u00c9rv\u00e9nytelen minim\u00e1lis megfigyelhet\u0151 tartom\u00e1ny",maximumRangeMessage:"A maxim\u00e1lis megfigyelhet\u0151 terjedelemnek nagyobbnak kell lennie a minim\u00e1lis megfigyelhet\u0151 terjedelemn\u00e9l, \u00e9s nem lehet nagyobb, mint ${limit} ${units}.",portalURLError:"Az ArcGIS Online URL-c\u00edme vagy a Portal for ArcGIS URL-c\u00edme nincs konfigur\u00e1lva. Forduljon a rendszeradminisztr\u00e1tor\u00e1hoz.",
privilegeError:'Az \u00d6n felhaszn\u00e1l\u00f3i szerepe nem alkalmas az elemz\u00e9s elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re. Az elemz\u00e9sek v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1hoz az \u00d6n szervezet\u00e9nek adminisztr\u00e1tora \u00e1ltal adott megfelel\u0151 \x3ca href\x3d"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm" target\x3d"_blank\u201da\x3ejogosults\u00e1g\x3c/a\x3e sz\u00fcks\u00e9ges.',noServiceError:"A magass\u00e1gelemz\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s nem \u00e9rhet\u0151 el. Ellen\u0151rizze az ArcGIS Online vagy a Portal for ArcGIS konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t.",
pointToolTooltip:"Kattintson ide a megfigyel\u00e9si poz\u00edci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz",degreesLabel:"fok",milsLabel:"ezred",DD:"DD",DDM:"DDM",DMS:"DMS",DDRev:"DDRev",DDMRev:"DDMRev",DMSRev:"DMSRev",USNG:"USNG",MGRS:"MGRS",UTM_H:"UTM (H)",UTM:"UTM",GARS:"GARS",GEOREF:"GEOREF",DDLatLongNotation:"Tized fokok - sz\u00e9less\u00e9g/hossz\u00fas\u00e1g",DDLongLatNotation:"Tized fokok - sz\u00e9less\u00e9g/hossz\u00fas\u00e1g",DDMLatLongNotation:"Fokok \u00e9s tized fokpercek - sz\u00e9less\u00e9g/hossz\u00fas\u00e1g",
DDMLongLatNotation:"Fokok \u00e9s tized fokpercek - sz\u00e9less\u00e9g/hossz\u00fas\u00e1g",DMSLatLongNotation:"Fokok, fokpercek \u00e9s fokm\u00e1sodpercek - sz\u00e9less\u00e9g/hossz\u00fas\u00e1g",DMSLongLatNotation:"Fokok, fokpercek \u00e9s fokm\u00e1sodpercek - hossz\u00fas\u00e1g/sz\u00e9less\u00e9g",GARSNotation:"GARS",GEOREFNotation:"GEOREF",MGRSNotation:"MGRS",USNGNotation:"USNG",UTMBandNotation:"UTM - s\u00e1vbet\u0171jel",UTMHemNotation:"UTM - f\u00e9lteke (\u00c9/D)",mainPageTitle:"Radi\u00e1lis r\u00e1l\u00e1t\u00e1s",
resultsTitle:"Eredm\u00e9nyek",publishBtnLabel:"K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel",layerName:"K\u00f6zz\u00e9tett r\u00e9tegn\u00e9v",invalidLayerName:"A r\u00e9teg neve csak alfanumerikus karaktereket \u00e9s al\u00e1h\u00faz\u00e1s karaktereket tartalmazhat",back:"Vissza",publishingFailedLayerExists:"Sikertelen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel: M\u00e1r van {0} nev\u0171 vektoros szolg\u00e1ltat\u00e1s. V\u00e1lasszon m\u00e1sik nevet.",checkService:"Szolg\u00e1ltat\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9se: {0}",createService:"Szolg\u00e1ltat\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1sa: {0}",
unableToCreate:"Nem lehet l\u00e9trehozni: {0}",addToDefinition:"Hozz\u00e1ad\u00e1s a meghat\u00e1roz\u00e1shoz: {0}",successfullyPublished:"A(z) {0} webes r\u00e9teg sikeresen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve. Kezelje a webes r\u00e9teget",userRole:"Nem lehet l\u00e9trehozni a szolg\u00e1ltat\u00e1st, mert a felhaszn\u00e1l\u00f3nak nincs megfelel\u0151 enged\u00e9lye",publishToNewLayer:"Eredm\u00e9nyek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele \u00faj vektoros r\u00e9tegbe.",missingLayerNameMessage:"Meg kell adnia egy \u00e9rv\u00e9nyes r\u00e9tegnevet a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt",
layerNameExists:"A r\u00e9tegn\u00e9v m\u00e1r l\u00e9tezik. K\u00e9rj\u00fck, haszn\u00e1ljon egy m\u00e1sik r\u00e9tegnevet.",regionTypeLabel:"R\u00e9gi\u00f3 jellege",centerPointLabel:"K\u00f6z\u00e9ppont",observationHeightLabel:"Megfigyel\u00e9si magass\u00e1g",heightUnitLabel:"Magass\u00e1g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge",minObservationDistanceLabel:"Minim\u00e1lis megfigyel\u00e9si t\u00e1vols\u00e1g",maxObservationDistance:"Maxim\u00e1lis megfigyel\u00e9si t\u00e1vols\u00e1g",distanceUnitLabel:"T\u00e1vols\u00e1g-m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g",
fovstartAngleLabel:"FOV kiindul\u00e1si sz\u00f6g",fovEndAngleLabel:"FOV be\u00e9rkez\u00e9si sz\u00f6g",andleUnitsLabel:"Sz\u00f6g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge",visibleSectionLabel:"L\u00e1that\u00f3 szakasz",nonVisibleSectionLabel:"Nem l\u00e1that\u00f3 szakasz",visibleSectionButtonLabel:"L\u00e1that\u00f3 szakasz be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak konfigur\u00e1l\u00e1sa",nonVisibleSectionButtonLabel:"Nem l\u00e1that\u00f3 szakasz be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak konfigur\u00e1l\u00e1sa",transparency:"\u00c1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1g",
outline:"K\u00f6rvonal",fill:"Kit\u00f6lt\u00e9s (a Sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1s csak az egysz\u00edn\u0171 st\u00edlus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa eset\u00e9n \u00e9rhet\u0151 el)",style:"St\u00edlus",colorPicker:"Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3",lineStyles:{esriSLSDash:"Szaggatott",esriSLSDashDot:"Vonal-pont",esriSLSDashDotDot:"Vonal-pont-pont",esriSLSDot:"Pont",esriSLSLongDash:"Hossz\u00fa vonal",esriSLSLongDashDot:"Hossz\u00fa vonal-pont",esriSLSNull:"Null",esriSLSShortDash:"R\u00f6vid vonal",
esriSLSShortDashDot:"R\u00f6vid vonal-pont",esriSLSShortDashDotDot:"R\u00f6vid vonal-pont-pont",esriSLSShortDot:"R\u00f6vid pont",esriSLSSolid:"Egysz\u00edn\u0171"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"H\u00e1tra",esriSFSCross:"Kereszt",esriSFSDiagonalCross:"\u00c1tl\u00f3s",esriSFSForwardDiagonal:"El\u0151re",esriSFSHorizontal:"V\u00edzszintes",esriSFSNull:"Null",esriSFSSolid:"Egysz\u00edn\u0171",esriSFSVertical:"F\u00fcgg\u0151leges"},settingsTitle:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",_localized:{}}});