// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dgrid/extensions/nls/pagination":{status:"${start} - ${end} av ${total} resultat",gotoFirst:"G\u00e5 till f\u00f6rsta sidan",gotoNext:"G\u00e5 till n\u00e4sta sida",gotoPrev:"G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende sida",gotoLast:"G\u00e5 till sista sidan",gotoPage:"G\u00e5 till sida",jumpPage:"Hoppa till sida",rowsPerPage:"Number of rows per page",_localized:{}},"esri/layers/vectorTiles/nls/common":{_localized:{}},"esri/dijit/analysis/nls/DataStoreSelect":{relationalDS:"Relationellt",spatialDS:"Rumstemporalt",
agsDataStore:"ArcGIS Data Store",bdfsTemplates:"Utdatamallar f\u00f6r Big Data-fildelning",_localized:{}},"esri/dijit/analysis/nls/BrowseLayerMixin":{defaultAnaysisLayerTitle:"V\u00e4lj analyslagret Levande v\u00e4rldsatlas",customAnalysisLayerTitle:"V\u00e4lj analyslager",searchPlaceholderText:"S\u00f6k i Living Atlas-analyslager",searchCustomPlaceholderText:"S\u00f6k i analyslager",mainActionTitle:"V\u00e4lj",customActionName:"V\u00e4lj och l\u00e4gg till i karta",customeSectionName:"Living Atlas-analyslager",
Categories:"Kategorier",boundaries:"Gr\u00e4nser",places:"Platser",boundariesAndPlaces:"Gr\u00e4nser och platser",hexbins:"Hex Bins",transportation:"Transport",point:"Punktlager",line:"Polylinjelager",polygon:"Polygonlager",pointFilterName:"Punkt",lineFilterName:"Polylinje",polygonFilterName:"Polygon",multiPointFilterName:"Multipunkter",geometryFilterName:"Geometri",featureLayerName:"geoobjektlager",tableLayerName:"Tabell",itemTypeFilterName:"Objekttyp",instantFilterName:"Omedelbar",intervalFilterName:"Intervall",
timeFilterName:"Tid",edit:"Redigera",boundaryLayers:"Gr\u00e4nslager fr\u00e5n Esri",customAnalysisGroupName:"Organisationens analysgrupp",_localized:{}},"widgets/Visibility/nls/strings":{_widgetLabel:"Synlighet",observerLocation:"Observat\u00f6rsplats",formatIconTooltip:"Formatinmatning",addPointToolTip:"L\u00e4gg till observat\u00f6rsplats",fieldOfView:"Synf\u00e4lt",useMilsText:"Anv\u00e4nd streck f\u00f6r vinklar",observerHeight:"Observat\u00f6rs h\u00f6jd \u00f6ver marken",minObsDistance:"Minsta observerbara avst\u00e5nd",
maxObsDistance:"St\u00f6rsta observerbara avst\u00e5nd",taskURLError:"Widgetens konfigurationsfil inneh\u00e5ller en URL-adress som inte kan n\u00e5s. Kontakta systemadministrat\u00f6ren",taskURLInvalid:"Geobearbetnings\u00e5tg\u00e4rden som konfigurerats med denna widget \u00e4r inte giltig. Kontakta systemadministrat\u00f6ren",viewshedError:"Ett fel intr\u00e4ffade medan synligheten skapades. S\u00e4kerst\u00e4ll att observat\u00f6rsplatsen hamnar inom utbredningen f\u00f6r h\u00f6jdytan.\x3c/p\x3e",
validationError:"\x3cp\x3eFormul\u00e4ret f\u00f6r att skapa synlighet inneh\u00e5ller saknade eller ogiltiga parametrar. S\u00e4kerst\u00e4ll att:\x3c/p\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eEn observat\u00f6rsplats har angetts.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eObservat\u00f6rens synf\u00e4lt inte \u00e4r 0.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eObservat\u00f6rens h\u00f6jd inneh\u00e5ller ett giltigt v\u00e4rde.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eDet minimala och maximala observerbara avst\u00e5ndet inneh\u00e5ller giltiga v\u00e4rden.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e",
comfirmInputNotation:"Bekr\u00e4fta inmatningsnotation",notationsMatch:"notationer matchar inmatningen. Bekr\u00e4fta vilka du vill anv\u00e4nda:",createBtn:"Skapa",clearBtn:"Avmarkera",setCoordFormat:"Ange koordinatstr\u00e4ng",prefixNumbers:'L\u00e4gg till prefixet "+/-" f\u00f6r positiva och negativa tal',parseCoordinatesError:"Det gick inte att tolka koordinaterna. Kontrollera din inmatning.",cancelBtn:"Avbryt",applyBtn:"Verkst\u00e4ll",invalidMessage:"Ange ett numeriskt v\u00e4rde.",observerRangeMessage:"Ogiltig observat\u00f6rsh\u00f6jd",
minimumRangeMessage:"Ogiltigt minimalt observerbart intervall",maximumRangeMessage:"Maximalt observerbart intervall m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n minimalt observerbart intervall och f\u00e5r inte vara mer \u00e4n ${limit} ${units}.",portalURLError:"URL:en till ArcGIS Online-organisationen eller Portal for ArcGIS har inte angetts. Fr\u00e5ga din systemadministrat\u00f6r.",privilegeError:'Din anv\u00e4ndarroll kan inte utf\u00f6ra analyser. F\u00f6r att du ska kunna utf\u00f6ra analyser m\u00e5ste organisationens administrat\u00f6r bevilja dig vissa \x3ca href\x3d"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm" target\x3d"_blank"\x3ebeh\u00f6righeter\x3c/a\x3e.',
noServiceError:"Tj\u00e4nsten f\u00f6r h\u00f6jdanalys \u00e4r inte tillg\u00e4nglig. Kontrollera konfigurationerna f\u00f6r din ArcGIS Online-organisation eller Portal for ArcGIS.",pointToolTooltip:"Klicka f\u00f6r att l\u00e4gga till observat\u00f6rsplats",degreesLabel:"grader",milsLabel:"streck",DD:"DD",DDM:"DDM",DMS:"DMS",DDRev:"DDRev",DDMRev:"DDMRev",DMSRev:"DMSRev",USNG:"USNG",MGRS:"MGRS",UTM_H:"UTM (H)",UTM:"UTM",GARS:"GARS",GEOREF:"GEOREF",DDLatLongNotation:"Decimalgrader \u2013 Latitud/longitud",
DDLongLatNotation:"Decimalgrader \u2013 Longitud/latitud",DDMLatLongNotation:"Grader decimalminuter \u2013 Latitud/longitud",DDMLongLatNotation:"Grader decimalminuter \u2013 Longitud/latitud",DMSLatLongNotation:"Grader minuter sekunder \u2013 Latitud/longitud",DMSLongLatNotation:"Grader minuter sekunder \u2013 Longitud/latitud",GARSNotation:"GARS",GEOREFNotation:"GEOREF",MGRSNotation:"MGRS",USNGNotation:"USNG",UTMBandNotation:"UTM \u2013 Bandbokstav",UTMHemNotation:"UTM \u2013 Halvklot (N/S)",mainPageTitle:"Radiell siktlinje",
resultsTitle:"Resultat",publishBtnLabel:"Publicera",layerName:"Publicerat lagernamn",invalidLayerName:"Lagrets namn f\u00e5r endast inneh\u00e5lla alfanumeriska tecken och understreck",back:"Backa",publishingFailedLayerExists:"Publiceringen misslyckades: Du har redan en geoobjekttj\u00e4nst med namnet {0}. V\u00e4lj ett annat namn.",checkService:"Kontrollera tj\u00e4nst: {0}",createService:"Skapa tj\u00e4nst: {0}",unableToCreate:"Det gick inte att skapa: {0}",addToDefinition:"L\u00e4gg till i definition: {0}",
successfullyPublished:"Webblagret har publicerats{0}Hantera webblagret",userRole:"Det g\u00e5r inte att skapa tj\u00e4nsten eftersom anv\u00e4ndaren inte har beh\u00f6righet",publishToNewLayer:"Publicera resultat i ett nytt geoobjektlager",missingLayerNameMessage:"Du m\u00e5ste ange ett giltigt lagernamn innan du kan publicera",layerNameExists:"Lagernamnet finns redan. Anv\u00e4nd ett annat lagernamn.",regionTypeLabel:"Regiontyp",centerPointLabel:"Mittpunkt",observationHeightLabel:"Observationsh\u00f6jd \u00f6ver marken",
heightUnitLabel:"H\u00f6jdenhet",minObservationDistanceLabel:"Minimalt observationsavst\u00e5nd",maxObservationDistance:"Maximalt observationsavst\u00e5nd",distanceUnitLabel:"Distansenhet",fovstartAngleLabel:"Startvinkel f\u00f6r synf\u00e4lt",fovEndAngleLabel:"Slutvinkel f\u00f6r slutf\u00e4lt",andleUnitsLabel:"Vinkelenheter",visibleSectionLabel:"Synlig sektion",nonVisibleSectionLabel:"Icke synlig sektion",visibleSectionButtonLabel:"Konfigurera inst\u00e4llningar f\u00f6r synlig sektion",nonVisibleSectionButtonLabel:"Konfigurera inst\u00e4llningar f\u00f6r icke-synlig sektion",
transparency:"Transparens",outline:"Kontur",fill:"Fyllningsf\u00e4rg (F\u00e4rgen till\u00e4mpas enbart n\u00e4r stilen anges till solid)",style:"Format",colorPicker:"F\u00e4rgurval",lineStyles:{esriSLSDash:"Streck",esriSLSDashDot:"Streck punkt",esriSLSDashDotDot:"Streck punkt punkt",esriSLSDot:"Punkt",esriSLSLongDash:"L\u00e5ngt streck",esriSLSLongDashDot:"L\u00e5ng streck-punkt",esriSLSNull:"Null",esriSLSShortDash:"Kort streck",esriSLSShortDashDot:"Kort streck-punkt",esriSLSShortDashDotDot:"Kort streck-punkt-punkt",
esriSLSShortDot:"Kort punkt",esriSLSSolid:"Solid"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Bak\u00e5t",esriSFSCross:"Kors",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",esriSFSForwardDiagonal:"Fram\u00e5t",esriSFSHorizontal:"Horisontell",esriSFSNull:"Null",esriSFSSolid:"Solid",esriSFSVertical:"Vertikal"},settingsTitle:"Inst\u00e4llningar",_localized:{}}});