// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/GriddedReferenceGraphic/nls/strings":{_widgetLabel:"Gr\u00e0fic de refer\u00e8ncia de quadr\u00edcula",newGRGFromAreaButtonLabel:"Defineix una quadr\u00edcula des d'una \u00e0rea",newGRGFromPointButtonLabel:"Defineix una quadr\u00edcula des d'un punt",defineGridFromAreaDesc:"Creeu graelles definint l\u2019\u00e0rea per dimensions o per sistema de refer\u00e8ncia",defineGridFromAreaDimensionDesc:"Creeu una graella a partir d\u2019una extensi\u00f3 definida per l\u2019usuari i amb una amplada i al\u00e7ada de cel\u00b7la concretes, o un n\u00famero espec\u00edfic de cel\u00b7les horitzontals i verticals",
defineGridFromaAreaRefSystemDesc:"Creeu una graella a partir d\u2019una extensi\u00f3 definida per l\u2019usuari, basada en un sistema de refer\u00e8ncia",defineGridFromPointDesc:"Utilitzeu un punt per crear graelles des d\u2019un punt segons dimensions, sistema de refer\u00e8ncia, temps o velocitat",defineGridFromPointByDimensionDesc:"Creeu una graella des d\u2019un punt definit per l\u2019usuari, mitjan\u00e7ant la introducci\u00f3 manual o una selecci\u00f3 interactiva, basada en un nombre determinat de cel\u00b7les horitzontals o verticals i una amplada i al\u00e7ada detereminada de les cel\u00b7les",
defineGridFromPointByRefSystemDesc:"Creeu una graella des d\u2019un punt definit per l\u2019usuari, mitjan\u00e7ant la introducci\u00f3 manual o una selecci\u00f3 interactiva, basada en un sistema de refer\u00e8ncia",defineGridFromPointTimeSpeedDesc:"Creeu una graella des d\u2019un punt definit per l\u2019usuari, mitjan\u00e7ant la introducci\u00f3 manual o una selecci\u00f3 interactiva, basada en el temps i la velocitat",newGRGFromAreaTitle:"Defineix una quadr\u00edcula des d'una \u00e0rea",newGRGFromPointTitle:"Defineix una quadr\u00edcula des d'un punt",
newGRGBySizeButtonLabel:"Per dimensi\u00f3",newGRGFromRefSystemButtonLabel:"Per sistema de refer\u00e8ncia",newGRGByTimeLabel:"Per temps i velocitat",newGRGFromNonStandardButtonLabel:"Defineix una quadr\u00edcula no est\u00e0ndard",newGRGAreaBySizeTitle:"GRG des d'una \u00e0rea per dimensi\u00f3",newGRGAreaBySizeDefineAreaLabel:"\u00c0rea de GRG",addGRGAreaPolygonToolTip:"Dibuixa una \u00e0rea de GRG mitjan\u00e7ant un pol\u00edgon",addGRGAreaExtentToolTip:"Dibuixa una \u00e0rea de GRG mitjan\u00e7ant una extensi\u00f3",
rotation:"Rotaci\u00f3 de la quadr\u00edcula",numberRowsColumnsLabel:"Defineix el nombre de files i columnes",newGRGAreaByRefSystemTitle:"GRG des d'una \u00e0rea per sistema de refer\u00e8ncia",gridSize:"Mida de quadr\u00edcula",UTMZoneandBand:"Zona de quadr\u00edcula","100000m":"100.000 metres","10000m":"10.000 metres","1000m":"1.000 metres","100m":"100 metres","10m":"10 metres",clipGrid:"Retalla la quadr\u00edcula a l'\u00e0rea de GRG",newGRGAreaFromNonStandardTitle:"NRG nou",newGRGPointBySizeTitle:"GRG des d'un punt per dimensi\u00f3",
newGRGPointByRefSystemTitle:"GRG des d'un punt per sistema de refer\u00e8ncia",newGRGPointByTimeTitle:"GRG des d'un punt per temps i velocitat",time:"Temps",rate:"Velocitat",hours:"Hores",minutes:"Minuts",seconds:"Segons",ftPerSec:"Peus/segon",ftPerHour:"Peus/hora",kmPerSec:"Quil\u00f2metres/segon",kmPerHour:"Quil\u00f2metres/hora",mPerSec:"Metres/segon",mPerHour:"Metres/hora",miPerSec:"Milles/segon",miPerHour:"Milles/hora",nMPerSec:"Milles n\u00e0utiques/segon",nMPerHour:"Milles n\u00e0utiques/hora",
settingsTitle:"Configuraci\u00f3",labelSettingsLabel:"Configuraci\u00f3 d'etiquetes",labelSettingsButtonLabel:"Configura les etiquetes",gridSettingsLabel:"Configuraci\u00f3 de la quadr\u00edcula",gridSettingsButtonLabel:"Configura la quadr\u00edcula",transparency:"Transpar\u00e8ncia",labelStyle:"Estil d'etiqueta",font:"Font",textSize:"Mida del text",textColor:"Color del text",halo:"Halo",show:"Mostra",lockSettings:"El propietari de l'aplicaci\u00f3 n'ha bloquejat la configuraci\u00f3",gridSettings:{cellShape:"Forma de la cel\u00b7la",
cellUnits:"Unitats de la cel\u00b7la",cellOutline:"Configuraci\u00f3 del contorn de la cel\u00b7la",cellFill:"Configuraci\u00f3 de l'emplenament de la cel\u00b7la",gridReferenceSystem:"Sistema de refer\u00e8ncia",gridDatum:"D\u00e0tum: WGS84",labelStartPosition:"Origen de l'etiqueta",labelType:"Tipus d'etiqueta",labelDirection:"Direcci\u00f3 de l'etiqueta",gridOrigin:"Origen de la quadr\u00edcula","default":"Rectangle",hexagon:"Hex\u00e0gon",miles:"Milles",kilometers:"Quil\u00f2metres",feet:"Peus",
meters:"Metres",yards:"Iardes","nautical-miles":"Milles n\u00e0utiques",lowerLeft:"Inferior esquerra",lowerRight:"Inferior dreta",upperLeft:"Superior esquerra",upperRight:"Superior dreta",center:"Centre",alphaNumeric:"Alfanum\u00e8rica",alphaAlpha:"Alfab\u00e8tica",numeric:"Num\u00e8rica",horizontal:"Horitzontal",vertical:"Vertical",MGRS:"MGRS",USNG:"USNG",UTM:"UTM",showLabels:"Show Labels",colorPicker:"Selector de color",bold:"Negreta",italic:"Cursiva",underline:"Subratllat"},publishTitle:"Publica el GRG al portal",
publishGRGBtn:"Publica",GRGLayerName:"Nom de la capa del GRG publicat",invalidGRGLayerName:"El nom de la capa nom\u00e9s pot contenir car\u00e0cters alfanum\u00e8rics i de subratllat",publishWorskpaceError:"ERROR: error en obrir l'espai de treball",publishToNewLayer:"Publica els resultats en una nova capa d'entitats",publishingFailedLayerExists:"Error de publicaci\u00f3: ja teniu un servei d'entitats anomenat {0}. Trieu un altre nom.",checkService:"Comprova el servei: {0}",createService:"Crea el servei: {0}",
unableToCreate:"No es pot crear: {0}",addToDefinition:"Afegeix a la definici\u00f3: {0}",successfullyPublished:"S'ha publicat correctament la capa web{0}Administra la capa web",userRole:"No es pot crear el servei perqu\u00e8 l'usuari no t\u00e9 permisos",layerNameExists:"El nom de la capa ja existeix. Feu servir un altre nom de capa.",createGRGBtn:"Crea un GRG",clearGRGBtn:"Esborra",labelFormat:"Format de l'etiqueta",helpIconTooltip:"Z: designador de zona de quadr\u00edcula (GZD)\nS: identificador de quadrat de la quadr\u00edcula de ${number} metres (GSID)\nX: coordenada horitzontal (coordenada X)\nY: coordenada vertical (coordenada Y)\n\nExemples:\nZSXY \u00e9s 15SWC8081751205\nZS X,Y \u00e9s 15SWC 80817,51205",
addPointToolTip:"Afegeix un origen de GRG",cellWidth:"Amplada de la cel\u00b7la (x)",cellHeight:"Altura de la cel\u00b7la (y)",invalidNumberMessage:"El valor que s'ha introdu\u00eft no \u00e9s v\u00e0lid",invalidRangeMessage:"El valor ha de ser m\u00e9s gran que 0",gridAngleInvalidRangeMessage:"El valor ha d'estar compr\u00e8s entre -89,9 i 89,9",formatIconTooltip:"Entrada de format",coordInputLabel:"Origen de GRG",setCoordFormat:"Defineix la cadena de format de coordenades",prefixNumbers:'Afegeix el prefix "+/-" als nombres positius i negatius',
cancelBtn:"Cancel\u00b7la",applyBtn:"Aplica",comfirmInputNotation:"Confirma la notaci\u00f3 d'entrada",notationsMatch:"notacions que coincideixen amb la vostra entrada, confirmeu quina voleu utilitzar:",numberOfCellsHorizontal:"N\u00fam. de cel\u00b7les horitzontals",numberOfCellsVertical:"N\u00fam. de cel\u00b7les verticals",gridAngle:"Rotaci\u00f3 de la quadr\u00edcula",tooManyCellsErrorMessage:"Esteu intentant crear una quadr\u00edcula formada per m\u00e9s de 2.000 cel\u00b7les. Es recomana canviar la mida o l'\u00e0rea de la quadr\u00edcula per reduir el nombre cel\u00b7les que es creen.",
missingParametersMessage:"\x3cp\x3eAl formulari de creaci\u00f3 de GRG falten par\u00e0metres o n'hi ha que no s\u00f3n v\u00e0lids. Comproveu el seg\u00fcent:\x3c/p\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eS'ha dibuixat una \u00e0rea de GRG.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eLes entrades d'amplada i l'altura de la cel\u00b7la contenen valors v\u00e0lids.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e",missingOriginParametersMessage:"\x3cp\x3eAl formulari de creaci\u00f3 de GRG falten par\u00e0metres o n'hi ha que no s\u00f3n v\u00e0lids. Comproveu el seg\u00fcent:\x3c/p\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eS'ha definit un origen de GRG.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eLes entrades de temps, velocitat i angle contenen valors v\u00e0lids.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e",
projectionNotSupported:"El vostre navegador no suporta WebAssembly. Es requereix suport per a WebAssembly ja que aquest giny fa servir el motor de projecci\u00f3 \u201cclient side\u201d per crear GRGs",invalidWidthHeightParametersMessage:"\x3cp\x3eAl formulari de creaci\u00f3 de GRG falten par\u00e0metres o n'hi ha que no s\u00f3n v\u00e0lids. Comproveu que les entrades d'amplada i l'altura de la cel\u00b7la contenen valors v\u00e0lids.\x3c/p\x3e",invalidHorizontalVerticalParametersMessage:"\x3cp\x3eAl formulari de creaci\u00f3 de GRG falten par\u00e0metres o n'hi ha que no s\u00f3n v\u00e0lids. Comproveu que les entrades de nombre de cel\u00b7les horitzontals i verticals contenen valors v\u00e0lids.\x3c/p\x3e",
drawPointToolTip:"Feu clic per afegir un punt d'origen de GRG",missingLayerNameMessage:"Heu d'introduir un nom de capa v\u00e0lid per poder fer la publicaci\u00f3",parseCoordinatesError:"No es poden analitzar les coordenades. Comproveu l'entrada.",grgPolarRegionError:"L'extensi\u00f3 de GRG es troba dins d'una regi\u00f3 polar. Les cel\u00b7les que es trobin dins de la regi\u00f3 polar no es crearan.",grgPolarOriginError:"El punt d'origen de GRG no es pot trobar dins d'una regi\u00f3 polar quan es crea un GRG per sistema de refer\u00e8ncia.",
deleteBtn:"Suprimeix",DD:"DD",DDM:"DDM",DMS:"DMS",DDRev:"DDRev",DDMRev:"DDMRev",DMSRev:"DMSRev",USNG:"USNG",MGRS:"MGRS",UTM_H:"UTM (H)",UTM:"UTM",GARS:"GARS",GEOREF:"GEOREF",DDLatLongNotation:"Graus decimals: latitud/longitud",DDLongLatNotation:"Graus decimals: longitud/latitud",DDMLatLongNotation:"Graus minuts decimals: latitud/longitud",DDMLongLatNotation:"Graus minuts decimals: longitud/latitud",DMSLatLongNotation:"Graus minuts segons: latitud/longitud",DMSLongLatNotation:"Graus minuts segons: longitud/latitud",
GARSNotation:"GARS",GEOREFNotation:"GEOREF",MGRSNotation:"MGRS",USNGNotation:"USNG",UTMBandNotation:"UTM: lletra de banda",UTMHemNotation:"UTM: hemisferi (N/S)",_localized:{}}});