// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/EmergencyResponseGuide/setting/nls/strings":{symbolologyTabLabel:"Configurar Simbologia",facilitiesDescription:"Camadas de Instala\u00e7\u00e3o",demographicsDescription:"Camadas Demogr\u00e1ficas",settingsTitle:"Configura\u00e7\u00f5es",spillLocationLabel:"Localiza\u00e7\u00e3o de Derramamento",spillLocationButtonLabel:"Definir as Configura\u00e7\u00f5es de Localiza\u00e7\u00e3o de Derramamento",IISettingsLabel:"Zona de isolamento inicial",IIButtonLabel:"Definir Configura\u00e7\u00f5es de Isolamento Inicial",
PASettingsLabel:"Zona de A\u00e7\u00e3o Protetiva",PAButtonLabel:"Definir Configura\u00e7\u00f5es de A\u00e7\u00e3o Protetiva",downwindSettingsLabel:"Zona a favor do vento",downwindButtonLabel:"Definir Configura\u00e7\u00f5es a favor do vento",fireSettingsLabel:"Zona de Isolamento de Inc\u00eandio",fireButtonLabel:"Definir Configura\u00e7\u00f5es de Isolamento de Inc\u00eandio",bleveSettingsLabel:"Zona de Isolamento BLEVE",bleveButtonLabel:"Definir Configura\u00e7\u00f5es de BLEVE",transparency:"Transpar\u00eancia",
outline:"Contorno",fill:"Preencher (a cor somente se aplica quando o estilo \u00e9 definido para s\u00f3lido)",style:"Estilo",selectOpLayerLabel:"Selecione uma camada operacional para resultados",selectDefaultMeasurementLabel:"Selecione uma unidade de medi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o",helpIconTooltip:"A lista de camada operacional \u00e9 preenchida com camadas a partir do mapa da web atual que s\u00e3o do tipo de geometria de pol\u00edgono.",colorPicker:"Seletor de Cores",lineStyles:{esriSLSDash:"Tra\u00e7o",
esriSLSDashDot:"Tra\u00e7o Ponto",esriSLSDashDotDot:"Tra\u00e7o Ponto Ponto",esriSLSDot:"Ponto",esriSLSLongDash:"Tra\u00e7o Longo",esriSLSLongDashDot:"Tra\u00e7o Longo Ponto",esriSLSNull:"Nulo",esriSLSShortDash:"Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDashDot:"Ponto Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDashDotDot:"Ponto Ponto Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDot:"Ponto Curto",esriSLSSolid:"S\u00f3lido"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Para Tr\u00e1s",esriSFSCross:"Transversal",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",esriSFSForwardDiagonal:"Para Frente",
esriSFSHorizontal:"Horizontal",esriSFSNull:"Nulo",esriSFSSolid:"S\u00f3lido",esriSFSVertical:"Vertical"},_localized:{}}});