// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/EmergencyResponseGuide/setting/nls/strings":{symbolologyTabLabel:"Configurar Simbologia",facilitiesDescription:"Camadas de Instala\u00e7\u00f5es",demographicsDescription:"Camada de Demografia",settingsTitle:"Configura\u00e7\u00f5es",spillLocationLabel:"Localiza\u00e7\u00e3o de Derramamento",spillLocationButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es de Local de Derramamento",IISettingsLabel:"Zona de Isolamento Inicial",IIButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es de Isolamento Inicial",
PASettingsLabel:"Zona de A\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o",PAButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es de A\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o",downwindSettingsLabel:"Zona Sotavento",downwindButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es Sotavento",fireSettingsLabel:"Zona de Isolamento de Fogo",fireButtonLabel:"Configurar Defini\u00e7\u00f5es de Isolamento de Fogo",bleveSettingsLabel:"Zona de Isolamento BLEVE",bleveButtonLabel:"Configurar defini\u00e7\u00f5es BLEVE",transparency:"Transpar\u00eancia",
outline:"Contorno",fill:"Preenchimento (Apenas \u00e9 aplicada cor quando o estilo \u00e9 definido como s\u00f3lido)",style:"Estilo",selectOpLayerLabel:"Selecionar uma nova camada operacional para os resultados",selectDefaultMeasurementLabel:"Selecionar a unidade de medida predefinida",helpIconTooltip:"A lista de camadas operacionais \u00e9 preenchida com camadas do mapa web atual do tipo de geometria de pol\u00edgono.",colorPicker:"Selector de Cores",lineStyles:{esriSLSDash:"Tra\u00e7o",esriSLSDashDot:"Tra\u00e7o e Ponto",
esriSLSDashDotDot:"Tra\u00e7o, Ponto e Ponto",esriSLSDot:"Ponto",esriSLSLongDash:"Tra\u00e7o Longo",esriSLSLongDashDot:"Tra\u00e7o Longo e Ponto",esriSLSNull:"Nulo",esriSLSShortDash:"Tra\u00e7o Curto",esriSLSShortDashDot:"Tra\u00e7o Curto e Ponto",esriSLSShortDashDotDot:"Tra\u00e7o Curto, Ponto e Ponto",esriSLSShortDot:"Tra\u00e7o Curto",esriSLSSolid:"S\u00f3lido"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Ao Contr\u00e1rio",esriSFSCross:"Cruz",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",esriSFSForwardDiagonal:"Para a frente",
esriSFSHorizontal:"Horizontal",esriSFSNull:"Nulo",esriSFSSolid:"S\u00f3lido",esriSFSVertical:"Vertical"},_localized:{}}});