// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/Chart/setting/nls/strings":{chartTasks:"Tasques de gr\u00e0fics",addNew:"Afegeix-ne un de nou",addNewTip:"Afegeix una nova tasca de gr\u00e0fic",name:"Nom",set:"Defineix",setDataSource:"Defineix l'origen de dades",generalSettingsTip:"Definiu l'origen de dades, el t\u00edtol i la descripci\u00f3 dels gr\u00e0fics.",chartModeSettingTip:"Seleccioneu una manera d'analitzar i mostrar les dades com a gr\u00e0fics.",detailsSettingTip:"Per definir l'aspecte del gr\u00e0fic, especifiqueu-ne el tipus i el color, aix\u00ed com els valors que s'han de representar:",
symbolSettingTip:"Definiu la visualitzaci\u00f3 de mapa de les dades representades.",addFilterTip:"Afegeix un filtre a aquestes dades",dataSource:"Origen de dades",noResults:"No s'ha trobat cap entitat.",chartTitle:"T\u00edtol del gr\u00e0fic",description:"Descripci\u00f3",chartingMode:"Visualitzaci\u00f3 del gr\u00e0fic",featureOption:"Mostra els valors entitat per entitat",categoryOption:"Mostra els valors per categoria",countOption:"Mostra els recomptes d'entitats per categoria",fieldOption:"Mostra els valors d'atributs com a gr\u00e0fics",
category:"Categoria",axisLabel:"Etiqueta de categoria",categoryField:"Camp de categoria",operation:"Operaci\u00f3",originalOption:"Utilitza els valors originals",sumOption:"Suma",averageOption:"Mitjana",minOption:"M\u00ednim",maxOption:"M\u00e0xim",valueFields:"Camps de valors",moveUp:"Mou cap amunt",moveDown:"Mou cap avall",sortOrder:"Ordena els gr\u00e0fics per etiquetes de categories",ascending:"Ascendent",descending:"Descendent",chartType:"Tipus de gr\u00e0fic",column:"Gr\u00e0fic de columnes",
bar:"Gr\u00e0fic de barres",line:"Gr\u00e0fic de l\u00ednies",pie:"Gr\u00e0fic circular",chartColor:"Color de gr\u00e0fic",showDataLabels:"Mostra les etiquetes de dades",setSymbol:"S\u00edmbol de selecci\u00f3",setHighLightColor:"Ressalta el color",settings:"Configuraci\u00f3",mapInterationOptions:"Opcions d'interacci\u00f3 del mapa",preview:"Visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via",ok:"D'acord",cancel:"Cancel\u00b7la",close:"Tanca",setFilterTip:"Definiu el filtre correctament. ",setChartTitleTip:"Definiu el t\u00edtol del gr\u00e0fic.",
setChartTypeTip:"Seleccioneu un tipus de gr\u00e0fic com a m\u00ednim.",setDataFieldTip:"Seleccioneu un camp de valor com a m\u00ednim.",setOutputFieldTip:"Definiu els camps de sortida.",count:"Recompte",label:"Etiqueta",horizontalAxis:"Eix horitzontal",verticalAxis:"Eix vertical",dataLabels:"Etiquetes de dades",color:"Color",colorful:"Colorit",monochromatic:"Monocrom\u00e0tic",noTaskTip:"Feu clic a Afegeix-ne un de nou per afegir una tasca de gr\u00e0fic",info:"Informaci\u00f3",charts:"Gr\u00e0fics",
options:"Opcions",taskName:"Nom de la tasca",summary:"Resum",resultDescription:"Descripci\u00f3 del resultat",spatialFilterTip:"Trieu els filtres espacials utilitzats al widget per limitar els resultats.",defaultOption:"Per defecte",useCurrentExtentTip:"Parcialment o totalment dins de l'extensi\u00f3 de mapa actual",useDrawGraphicTip:"Parcialment o totalment dins de la forma dibuixada al mapa",useFeaturesTip:"En funci\u00f3 de les ubicacions pel que fa a les entitats d'una altra capa",noSpatialLimitTip:"No limitis espacialment els resultats",
drawingTools:"Eines de dibuix",bufferSettings:"Configuraci\u00f3 de l'\u00e0rea d'influ\u00e8ncia",defaultDistance:"Dist\u00e0ncia per defecte",bufferDistance:"Dist\u00e0ncia d'\u00e0rea d'influ\u00e8ncia",defaultUnit:"Unitat per defecte",miles:"Milles",kilometers:"Quil\u00f2metres",feet:"Peus",meters:"Metres",yards:"Iardes",nauticalMiles:"Milles n\u00e0utiques",availableSpatialRelationships:"Relacions espacials disponibles",setSpatialRelationships:"Defineix les relacions espacials",availability:"Disponibilitat",
relationship:"Relaci\u00f3",actions:"Accions",intersect:"interseca",contain:"cont\u00e9",areContainedIn:"s'inclouen a",cross:"creuen",envelopeIntersect:"intersecci\u00f3 amb el contorn",overlap:"superposa",areOverlapped:"se superposen",touche:"es toquen",within:"dins de",areWithin:"estan dins de",indexIntersect:"amb intersecci\u00f3 d'\u00edndex",valueStr:"Valor",sortBy:"Ordena per",_localized:{}}});